{
    "1718970359750308011": {
        "author_id": "293455710",
        "created_at": "2023-10-30T12:37:25.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1718970359750308011"
        ],
        "entities": {
            "annotations": [
                {
                    "end": 48,
                    "normalized_text": "Iberdrola",
                    "probability": 0.4884,
                    "start": 40,
                    "type": "Other"
                },
                {
                    "end": 121,
                    "normalized_text": "Ignacio Gal\u00e1n",
                    "probability": 0.9084,
                    "start": 109,
                    "type": "Person"
                },
                {
                    "end": 229,
                    "normalized_text": "Les Echos",
                    "probability": 0.571,
                    "start": 221,
                    "type": "Other"
                }
            ],
            "hashtags": [
                {
                    "end": 24,
                    "start": 13,
                    "tag": "renewables"
                },
                {
                    "end": 200,
                    "start": 183,
                    "tag": "energyTransition"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "description": "Champion des \u00e9nergies renouvelables, le g\u00e9ant espagnol Iberdrola pr\u00e9voit une mont\u00e9e en puissance tr\u00e8s rapide des nouvelles \u00e9nergies. Jos\u00e9 Ignacio Sanchez Galan, son pr\u00e9sident ex\u00e9cutif, les juge d'ailleurs totalement comp\u00e9titives.",
                    "display_url": "lesechos.fr/industrie-serv\u2026",
                    "end": 255,
                    "expanded_url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/energie-environnement/lenergie-cest-de-la-technologie-pas-de-lideologie-estime-le-patron-diberdrola-2024083",
                    "images": [
                        {
                            "height": 720,
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1725476420938305536/JkNmoFh8?format=jpg&name=orig",
                            "width": 1280
                        },
                        {
                            "height": 150,
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1725476420938305536/JkNmoFh8?format=jpg&name=150x150",
                            "width": 150
                        }
                    ],
                    "start": 232,
                    "status": 200,
                    "title": "\u00ab\u00a0L'\u00e9nergie c'est de la technologie, pas de l'id\u00e9ologie\u00a0\u00bb, estime le patron d'Iberdrola",
                    "unwound_url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/energie-environnement/lenergie-cest-de-la-technologie-pas-de-lideologie-estime-le-patron-diberdrola-2024083",
                    "url": "https://t.co/GhEjpBYNLN"
                }
            ]
        },
        "id": "1718970359750308011",
        "lang": "en",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 15,
            "impression_count": 1497193,
            "like_count": 939,
            "quote_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 98
        },
        "text": "\"Champion of #renewables, Spanish giant Iberdrola foresees a rapid increase in the use of new energies\" \ud83d\udd0b\ud83c\udf1e\ud83c\udf3f\n\nIgnacio Gal\u00e1n, our executive chairman, explains that they are key for the #energyTransition \u26a1\ufe0f\ud83d\udddd\ufe0f\n\n\ud83d\udcf0Interview in Les Echos \ud83d\udc47https://t.co/GhEjpBYNLN"
    }
}