{
    "1704433490446397677": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1704433486197669888",
                "3_1704433486184980480"
            ]
        },
        "author_id": "21325242",
        "created_at": "2023-09-20T09:53:05.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1704433490446397677"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 33,
                    "start": 23,
                    "tag": "SIBCA2023"
                },
                {
                    "end": 112,
                    "start": 95,
                    "tag": "CimentBasCarbone"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/acdc4htpcu",
                    "end": 304,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/Ecocem/status/1704433490446397677/photo/1",
                    "media_key": "3_1704433486197669888",
                    "start": 281,
                    "url": "https://t.co/acdc4htpcu"
                },
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/acdc4htpcu",
                    "end": 304,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/Ecocem/status/1704433490446397677/photo/1",
                    "media_key": "3_1704433486184980480",
                    "start": 281,
                    "url": "https://t.co/acdc4htpcu"
                }
            ]
        },
        "id": "1704433490446397677",
        "lang": "fr",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 70,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Nous vous attendons au #SIBCA2023. Venez nous rencontrer (A11) pour parler et \u00e9changer sur nos #CimentBasCarbone. Ce jour, venez assister \u00e0 notre conf\u00e9rence, salle Joffre, \u00e0 10h30 sur le th\u00e8me: \u00abB\u00e9tons bas carbone: les solutions ECOCEM, retour d\u2019exp\u00e9riences de 3 partenaires cl\u00e9s\u00bb https://t.co/acdc4htpcu"
    }
}