{
    "1630522215207714818": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1630521320105451520",
                "3_1630521320407433218"
            ]
        },
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-02-28T10:56:04.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1630522215207714818"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 17,
                    "start": 13,
                    "tag": "IoT"
                },
                {
                    "end": 241,
                    "start": 237,
                    "tag": "IoT"
                },
                {
                    "end": 283,
                    "start": 280,
                    "tag": "5G"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 68,
                    "id": "21504589",
                    "start": 59,
                    "username": "INTELSAT"
                },
                {
                    "end": 85,
                    "id": "1169422446404915200",
                    "start": 75,
                    "username": "SkyloTech"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/AcwIWdl5cq",
                    "end": 308,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/deutschetelekom/status/1630522215207714818/photo/1",
                    "media_key": "3_1630521320105451520",
                    "start": 285,
                    "url": "https://t.co/AcwIWdl5cq"
                },
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/AcwIWdl5cq",
                    "end": 308,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/deutschetelekom/status/1630522215207714818/photo/1",
                    "media_key": "3_1630521320407433218",
                    "start": 285,
                    "url": "https://t.co/AcwIWdl5cq"
                }
            ]
        },
        "id": "1630522215207714818",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 2474,
            "like_count": 11,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Auch f\u00fcr das #IoT geht's jetzt in den Himmel: Zusammen mit @INTELSAT &amp; @SkyloTech schlie\u00dfen wir die letzten L\u00fccken f\u00fcr ein weltweites Internet der Dinge. K\u00fcnftig erg\u00e4nzt die Kommunikation \u00fcber Satellit die klassischen terrestrischen #IoT-Netze, also wie NB-IoT, LTE-M, 4G und #5G. https://t.co/AcwIWdl5cq"
    }
}