{
    "1630253292147159043": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-02-27T17:07:28.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1630253292147159043"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 7,
                    "id": "1301874774902288386",
                    "start": 0,
                    "username": "Spaax6"
                }
            ]
        },
        "id": "1630253292147159043",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 20,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@Spaax6 Es tut mir leid, dass wir diesen Eindruck bei Ihnen erweckt haben. Wenn ich hierbei noch t\u00e4tig werden darf, bin ich gerne f\u00fcr Sie da. Viele Gr\u00fc\u00dfe sendet Fadi R."
    }
}