{
    "1630274494924218371": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-02-27T18:31:43.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1630274494924218371"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 10,
                    "id": "1435717183183671296",
                    "start": 0,
                    "username": "luccerrrr"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "t1p.de/DMBlogPK",
                    "end": 119,
                    "expanded_url": "https://t1p.de/DMBlogPK",
                    "start": 96,
                    "unwound_url": "https://telekomhilft.telekom.de/t5/Telekom-hilft-News/Fuer-Privatkunden-Hilfe-per-Direktnachricht/ba-p/1743384?nobounce=",
                    "url": "https://t.co/hL4qPOd8KX"
                },
                {
                    "display_url": "t1p.de/vb3i",
                    "end": 233,
                    "expanded_url": "https://t1p.de/vb3i",
                    "start": 210,
                    "unwound_url": "https://t1p.de/vb3i",
                    "url": "https://t.co/jKrtCsLWmS"
                }
            ]
        },
        "id": "1630274494924218371",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 39,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@luccerrrr Es tut mir leid f\u00fcr die St\u00f6rung. \u00dcbermittle mir doch gern per DM deine R\u00fcckrufnummer https://t.co/hL4qPOd8KX mit einem Zeitfenster f\u00fcr den R\u00fcckruf. Halte f\u00fcr den R\u00fcckruf IBAN und Kundennummer bereit https://t.co/jKrtCsLWmS. Viele Gr\u00fc\u00dfe sendet Fadi R."
    }
}