{
    "1631193537126514689": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-03-02T07:23:40.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1631193537126514689"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 5,
                    "id": "19155922",
                    "start": 0,
                    "username": "hlux"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "description": "F\u00fcr den Aufruf dieser Seite ist eine Internetverbindung \u00fcber das Mobilfunknetz notwendig. Bitte deaktivieren Sie WLAN und rufen diese Seite erneut \u00fcber das Mobilfunknetz auf. Alternativ checken Sie Ihr Datenvolumen in der MeinMagenta App \u2013 auch im WLAN. Sie haben Ihr WLAN bereits ausgeschaltet und bekommen immer noch diesen Hinweis angezeigt? Bei Apple Ger\u00e4ten kann es auch an der Sicherheitseinstellung Privat-Relay liegen. In unserer FAQ erkl\u00e4ren wir, wie Sie die Funktion Privat-Relay ausschalten",
                    "display_url": "pass.telekom.de",
                    "end": 59,
                    "expanded_url": "http://pass.telekom.de",
                    "start": 36,
                    "status": 200,
                    "title": "Datennutzung",
                    "unwound_url": "http://pass.telekom.de",
                    "url": "https://t.co/jh618PqRBt"
                },
                {
                    "description": "Hier hilft das Telekom Service-Team in der festen \u00dcberzeugung, dass Service mit 280 Zeichen geht.",
                    "display_url": "x.com/telekom_hilft",
                    "end": 197,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/Telekom_hilft",
                    "images": [
                        {
                            "height": 200,
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1795455928705183744/oka1jFUA?format=jpg&name=orig",
                            "width": 200
                        },
                        {
                            "height": 150,
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1795455928705183744/oka1jFUA?format=jpg&name=150x150",
                            "width": 150
                        }
                    ],
                    "start": 174,
                    "status": 200,
                    "title": "Telekom hilft (@Telekom_hilft) on X",
                    "unwound_url": "https://twitter.com/Telekom_hilft",
                    "url": "https://t.co/6kyQ0JXjfR"
                }
            ]
        },
        "id": "1631193537126514689",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 22,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@hlux Morning, steige mal hier ein: https://t.co/jh618PqRBt :) Auch meine Gesch\u00e4ftskunden bekommen das geschenkt! Starte gut in deinen Tag. LG Anna Lena L. von Telekom hilft https://t.co/6kyQ0JXjfR"
    }
}