{
    "1631229818262962176": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-03-02T09:47:50.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1631229818262962176"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 10,
                    "id": "169392337",
                    "start": 0,
                    "username": "bantam111"
                }
            ]
        },
        "id": "1631229818262962176",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 103,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@bantam111 Hey, nein, Glasfaser Nordwest ist eine eigenst\u00e4ndige Firma, weder eine Tochter von uns noch von EWETEL. Sie bauen aus und anschlie\u00dfend kann man dann entweder \u00fcber uns oder andere Provider (je nachdem, mit wem sie kooperieren) einen Tarif abschlie\u00dfen. Liebe Gr\u00fc\u00dfe Nicole G."
    }
}