{
    "1633025711408553987": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-03-07T08:44:04.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1633025711408553987"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 16,
                    "id": "1092864452301676544",
                    "start": 0,
                    "username": "ThomastheEngin4"
                }
            ]
        },
        "id": "1633025711408553987",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 16,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@ThomastheEngin4 Der M\u00e4rz ist gewisserma\u00dfen unser Aktionsmonat, um die Mobilit\u00e4tswende weiter in Schwung zu bringen \ud83d\ude1b ^susann"
    }
}