{
    "1635255822866591745": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-03-13T12:25:44.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1635255822866591745"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 26,
                    "start": 20,
                    "tag": "dabei"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 10,
                    "id": "108562542",
                    "start": 0,
                    "username": "Slarti128"
                }
            ]
        },
        "id": "1635255822866591745",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 789,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@Slarti128 Wir sind #dabei \ud83d\udc46Die Fl\u00e4chenabdeckung liegt bei \u00fcber 90%. F\u00fcr den \"fl\u00e4chendeckenden\" Ausbau muss man Folgendes ber\u00fccksichtigen: Nur 9,4 % der Fl\u00e4che Deutschlands ist besiedelt. Fast 50 % der Gesamtfl\u00e4che wird landwirtschaftlich genutzt und 30% besteht aus W\u00e4ldern. ^ren\u00e9"
    }
}