{
    "1636431327498051584": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-03-16T18:16:46.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1636431327498051584"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 14,
                    "id": "1075830308174479360",
                    "start": 0,
                    "username": "TechnikFreak7"
                }
            ]
        },
        "id": "1636431327498051584",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 125,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@TechnikFreak7 Was meinst du genau? In der Fl\u00e4chenabdeckung liegen wir bei \u00fcber 90%. F\u00fcr den \"fl\u00e4chendeckenden\" Ausbau muss man folgendes ber\u00fccksichtigen: Nur 9,4 % der Fl\u00e4che DE ist besiedelt. Fast 50 % der Gesamtfl\u00e4che wird landwirtschaftlich genutzt und 30% besteht aus W\u00e4ldern.^ren\u00e9"
    }
}