{
    "1636739452109303808": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-03-17T14:41:09.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1636739452109303808"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 6,
                    "id": "3351041",
                    "start": 0,
                    "username": "psijc"
                },
                {
                    "end": 196,
                    "id": "40205652",
                    "start": 188,
                    "username": "ZeFisch"
                }
            ]
        },
        "id": "1636739452109303808",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 48,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@psijc Das Ger\u00e4te-Branding kann und darf davon in keinem Fall betroffen sein. Daher m\u00f6chten wir gern wissen welches Ger\u00e4t du nutzt und wo du es erworben hast. Das interessiert sicher auch @ZeFisch. 2/2 ^ren\u00e9"
    }
}