{
    "1637812358973095937": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-03-20T13:44:30.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1637812358973095937"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 14,
                    "id": "1623454664967479297",
                    "start": 0,
                    "username": "AdolfvonBruhn"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "description": "t-online ist ein Angebot der Str\u00f6er Content Group",
                    "display_url": "t-online.de/id_12511434/im\u2026",
                    "end": 126,
                    "expanded_url": "https://t-online.de/id_12511434/impressum.html",
                    "start": 103,
                    "status": 200,
                    "title": "Dies ist das Impressum von t-online.",
                    "unwound_url": "https://www.t-online.de/id_12511434/impressum-von-t-online-.html",
                    "url": "https://t.co/UfMkAOdhUF"
                }
            ]
        },
        "id": "1637812358973095937",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 36,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@AdolfvonBruhn Verantwortlich f\u00fcr den Inhalt von t-online sind die Str\u00f6er News Publishing GmbH. Siehe: https://t.co/UfMkAOdhUF ^ren\u00e9"
    }
}