{
    "1638182525985079296": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-03-21T14:15:24.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1638182525985079296"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 153,
                    "start": 137,
                    "tag": "GegenHassImNetz"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 15,
                    "id": "1383694287284568071",
                    "start": 0,
                    "username": "ProfRambazamba"
                }
            ]
        },
        "id": "1638182525985079296",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 1416,
            "like_count": 5,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 8,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@ProfRambazamba Ob Online oder Offline, als f\u00fchrendes Telekommunikationsunternehmen in Europa haben wir  eine soziale Verantwortung. Mit #GegenHassImNetz wollen wir Intoleranz und Hass bek\u00e4mpfen und uns f\u00fcr Fairness und Respekt miteinander einsetzen. ^ren\u00e9"
    }
}