{
    "1638568877301936131": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-03-22T15:50:38.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1638568877301936131"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 163,
                    "start": 147,
                    "tag": "GegenHassImNetz"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 7,
                    "id": "109283433",
                    "start": 0,
                    "username": "fotole"
                }
            ]
        },
        "id": "1638568877301936131",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 172,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@fotole Ob auf dem Fu\u00dfballplatz, im Netz oder generell im Alltag. Hasssch\u00fcrende Handlungen und Kommentare sollten keinen Platz finden. Oder? ^ren\u00e9 #GegenHassImNetz"
    }
}