{
    "1638154608630530048": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-03-21T12:24:28.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1638154608630530048"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 275,
                    "start": 259,
                    "tag": "GegenHassImNetz"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 14,
                    "id": "1636722394634108928",
                    "start": 0,
                    "username": "Nico888725522"
                }
            ]
        },
        "id": "1638154608630530048",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 129,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@Nico888725522 Was hat das mit der Aktion zu tun? Die Telekom m\u00f6chte mit der Kampagne auf das Thema aufmerksam machen, die Gesellschaft daf\u00fcr sensibilisieren und betroffenen Personen Unterst\u00fctzung, aber auch Alternativen zum Umgang mit Hass im Netz anbieten. #GegenHassImNetz ^ren\u00e9"
    }
}