{
    "1638468535235010560": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-03-22T09:11:54.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1638468535235010560"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 9,
                    "id": "1605290563044970496",
                    "start": 0,
                    "username": "11_kubar"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "description": "Die Telekom k\u00e4mpft f\u00fcr ein Netz ohne Hass, in dem alle respektvoll miteinander umgehen.",
                    "display_url": "bit.ly/3yZhKSY",
                    "end": 170,
                    "expanded_url": "https://bit.ly/3yZhKSY",
                    "images": [
                        {
                            "height": 1500,
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1792513716509933568/mG1o8ciS?format=jpg&name=orig",
                            "width": 3000
                        },
                        {
                            "height": 150,
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1792513716509933568/mG1o8ciS?format=jpg&name=150x150",
                            "width": 150
                        }
                    ],
                    "start": 147,
                    "status": 200,
                    "title": "Gegen Hass im Netz",
                    "unwound_url": "https://www.telekom.com/de/konzern/themenspecials/gegen-hass-im-netz",
                    "url": "https://t.co/2LS5wBzpxf"
                }
            ]
        },
        "id": "1638468535235010560",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 40,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@11_kubar Wem der FC Bayern nicht lebensah genug ist, der m\u00f6ge doch mal hier schauen - gegen Hass im Netz engagieren wir uns n\u00e4mlich schon l\u00e4nger: https://t.co/2LS5wBzpxf ^susann"
    }
}