{
    "1638553053186908165": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-03-22T14:47:45.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1638553053186908165"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 119,
                    "start": 103,
                    "tag": "GegenHassImNetz"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "telekom.com/de/konzern/det\u2026",
                    "end": 155,
                    "expanded_url": "https://www.telekom.com/de/konzern/details/fc-bayern-und-telekom-gemeinsam-gegen-hass-im-netz-1031218",
                    "start": 132,
                    "status": 200,
                    "unwound_url": "https://www.telekom.com/de/konzern/details/fc-bayern-und-telekom-gemeinsam-gegen-hass-im-netz-1031218",
                    "url": "https://t.co/GDGchgj3S9"
                }
            ]
        },
        "id": "1638553053186908165",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 53,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@havertzfate Total, daher umso wichtiger solche Botschaften, Aufkl\u00e4rung und Haltung dar\u00fcber zu teilen. #GegenHassImNetz Mehr Infos: https://t.co/GDGchgj3S9 ^ren\u00e9"
    }
}