{
    "1638161697981489157": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-03-21T12:52:39.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1638161697981489157"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 16,
                    "id": "1575530393050255364",
                    "start": 0,
                    "username": "DimitrijSohnGau"
                }
            ]
        },
        "id": "1638161697981489157",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 1470,
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 11,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@DimitrijSohnGau Wie meinen? Hass und Hetze in unserer Gesellschaft nehmen zu. Worte d\u00fcrfen nicht zur Waffe werden, weder im realen Leben noch im Internet. Wir stehen f\u00fcr Werte wie Toleranz &amp; Offenheit und dulden keine diskriminierenden oder von Hass gepr\u00e4gten Handlungen oder \u00c4u\u00dferungen. ^ren\u00e9"
    }
}