{
    "1639241992931786754": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-03-24T12:25:21.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1639241992931786754"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 15,
                    "id": "894132688839483401",
                    "start": 0,
                    "username": "DorisSchiller3"
                }
            ]
        },
        "id": "1639241992931786754",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 835,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 5,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@DorisSchiller3 Es gibt eine Reihe von Ph\u00e4nomenen, die wir unter Hass im Netz fassen, gegen die es wichtig ist Haltung zu zeigen und einzugreifen. Dazu geh\u00f6rt auch Rassismus. Deshalb unterst\u00fctzen wir viele Initiativen und Hilfsangebote an die sich Betroffene wenden k\u00f6nnen. ^nick"
    }
}