{
    "1639182765290602497": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "13_1639170401996615680"
            ]
        },
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-03-24T08:30:00.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1639182765290602497"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 108,
                    "start": 98,
                    "tag": "EarthHour"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "bit.ly/3Zdoc3q",
                    "end": 282,
                    "expanded_url": "https://bit.ly/3Zdoc3q",
                    "start": 259,
                    "url": "https://t.co/XMGbFwxoPG"
                },
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/iPoCLvjImK",
                    "end": 306,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/deutschetelekom/status/1639182765290602497/video/1",
                    "media_key": "13_1639170401996615680",
                    "start": 283,
                    "url": "https://t.co/iPoCLvjImK"
                }
            ]
        },
        "id": "1639182765290602497",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 3954,
            "like_count": 26,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 4
        },
        "text": "Am 25. M\u00e4rz ist es so weit: weltweit schalten Millionen Menschen, Gemeinden &amp; Unternehmen zur #EarthHour f\u00fcr eine Stunde das Licht aus.\nEine tolle Aktion, die wir gerne in zahlreichen L\u00e4ndern unterst\u00fctzen, um ein Zeichen f\u00fcr mehr Klimaschutz zu setzen. \u27a1 https://t.co/XMGbFwxoPG https://t.co/iPoCLvjImK"
    }
}