{
    "1639274041797234689": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-03-24T14:32:42.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1639274041797234689"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 13,
                    "id": "1563172235329736704",
                    "start": 0,
                    "username": "Soulstorm002"
                }
            ]
        },
        "id": "1639274041797234689",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 150,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@Soulstorm002 Als gr\u00f6\u00dftes Telekommunikationsunternehmen in Europa haben wir eine soziale und gesellschaftliche Verantwortung f\u00fcr die Themen der digitalisierten Welt. Deshalb zeigen wir Haltung und sprechen uns klar gegen Hass im Netz aus. ^nick"
    }
}