{
    "1640958626012573696": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-03-29T06:06:38.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1640958626012573696"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 16,
                    "id": "797950746381651969",
                    "start": 0,
                    "username": "peterschaeferac"
                }
            ]
        },
        "id": "1640958626012573696",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 14,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@peterschaeferac Was ist an der Position wirr, magst du das etwas ausf\u00fchren? Wir stehen f\u00fcr ein Netz ohne Hass, in dem alle respektvoll miteinander umgehen. Deswegen wollen wir mit der Kampagne die Menschen daf\u00fcr sensibilisieren und ermutigen, sich aktiv gegen Hate Speech zu engagieren.^ren\u00e9"
    }
}