{
    "1641380359219691522": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-03-30T10:02:27.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1641380359219691522"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 13,
                    "id": "1396721642",
                    "start": 0,
                    "username": "spurwechsler"
                }
            ]
        },
        "id": "1641380359219691522",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 27,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@spurwechsler Ich war ja nicht auf der anderen Seite des H\u00f6rers, aber normalerweise haben unsere Kolleginnen und Kollegen ein dickes Fell. Konnte das Anliegen denn abschlie\u00dfend gel\u00f6st werden oder k\u00f6nnen wir noch was tun? ^susann"
    }
}