{
    "1641427138518691840": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-03-30T13:08:20.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1641427138518691840"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 12,
                    "id": "1416453985536462852",
                    "start": 0,
                    "username": "Mia37299083"
                }
            ]
        },
        "id": "1641427138518691840",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 43,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@Mia37299083 Und jetzt alle mir nachsprechen: T-Online geh\u00f6rt nicht zur Telekom. Schon seit 2015 nicht mehr. Das Portal geh\u00f6rt zur Str\u00f6er GmbH. \u261d\ufe0f ^susann"
    }
}