{
    "1642922206337417224": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-04-03T16:09:12.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1642922206337417224"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 248,
                    "start": 232,
                    "tag": "GegenHassImNetz"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 13,
                    "id": "1166066605920571392",
                    "start": 0,
                    "username": "linka_earper"
                }
            ]
        },
        "id": "1642922206337417224",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 32,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@linka_earper Hey! Danke f\u00fcr dein Feedback, Linka. Wo hast du die Kampagne denn zuletzt gesehen? Wir m\u00f6chten genau das erreichen: aufkl\u00e4ren, aufr\u00fctteln und nat\u00fcrlich auch zeigen, welche Angebote, Partner und Aktionen es gibt. ^ren\u00e9 #GegenHassImNetz"
    }
}