{
    "1642109199290073088": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-04-01T10:18:36.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1642109199290073088"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 15,
                    "id": "1388352892101353474",
                    "start": 0,
                    "username": "MrBummiBinBaer"
                }
            ]
        },
        "id": "1642109199290073088",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 113,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@MrBummiBinBaer Wait?! Aber Magenta ist doch die Trendfarbe des Jahres. \ud83e\udd73 Gr\u00fc\u00dfe aus Bonn. ^ren\u00e9"
    }
}