{
    "1642886095670050817": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-04-03T13:45:43.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1642886095670050817"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 12,
                    "id": "868438665428652033",
                    "start": 0,
                    "username": "brainsailer"
                }
            ]
        },
        "id": "1642886095670050817",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 24,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@brainsailer Das ist extrem unsch\u00f6n. Und ein Grund mehr daf\u00fcr, die Aufmerksamkeit um das Thema zu erh\u00f6hen! Wir m\u00f6chten die Gesellschaft daf\u00fcr sensibilisieren und betroffenen Personen Unterst\u00fctzung, aber auch Alternativen zum Umgang mit Hass im Netz anbieten. ^anne"
    }
}