{
    "1642880032593805315": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-04-03T13:21:37.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1642880032593805315"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 11,
                    "id": "1488222826444242948",
                    "start": 0,
                    "username": "CzokRudolf"
                }
            ]
        },
        "id": "1642880032593805315",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 228,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@CzokRudolf Wir m\u00f6chten mit der Kampagne auf das Thema aufmerksam machen, die Gesellschaft daf\u00fcr sensibilisieren und betroffenen Personen Unterst\u00fctzung, aber auch Alternativen zum Umgang mit Hass im Netz anbieten. Das geh\u00f6rt doch zur aktiven Ursachenbek\u00e4mpfung, oder? ^anne"
    }
}