{
    "1642876348224905217": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-04-03T13:06:59.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1642876348224905217"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 45,
                    "start": 29,
                    "tag": "GegenHassImNetz"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 16,
                    "id": "1579750446952062978",
                    "start": 0,
                    "username": "RaimondDrechsl1"
                }
            ]
        },
        "id": "1642876348224905217",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 271,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 4,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@RaimondDrechsl1 F\u00fcr uns ist #GegenHassImNetz nicht nur eine Kampagne, sondern unsere Haltung. Sie ist Teil unserer Konzernstrategie. Wir stehen daf\u00fcr, dass Menschen nicht nur unsere Produkte nutzen, sondern auch wissen, wie sie sich souver\u00e4n in der digitalen Welt bewegen k\u00f6nnen. ^anne"
    }
}