{
    "1642871623240888324": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-04-03T12:48:12.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1642871623240888324"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 11,
                    "id": "1684431606252027904",
                    "start": 0,
                    "username": "baenschman"
                }
            ]
        },
        "id": "1642871623240888324",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 382,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 6,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@baenschman Eine Beleidigung kann Ausdruck von Hass sein. Worte d\u00fcrfen nicht zur Waffe werden, weder im realen Leben noch im Internet. Wir stehen f\u00fcr Werte wie Toleranz und Offenheit und dulden keine diskriminierenden oder von Hass gepr\u00e4gten Handlungen oder \u00c4u\u00dferungen. ^anne"
    }
}