{
    "1643977848389238784": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "13_1643977073210589185"
            ]
        },
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-04-06T14:03:57.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1643977848389238784"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 184,
                    "start": 165,
                    "tag": "Endger\u00e4tekreislauf"
                },
                {
                    "end": 271,
                    "start": 256,
                    "tag": "Nachhaltigkeit"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/jezLZutSCe",
                    "end": 295,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/deutschetelekom/status/1643977848389238784/video/1",
                    "media_key": "13_1643977073210589185",
                    "start": 272,
                    "url": "https://t.co/jezLZutSCe"
                }
            ]
        },
        "id": "1643977848389238784",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 3031,
            "like_count": 12,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Was passiert eigentlich mit unseren Ger\u00e4ten, wenn sie ausgetauscht werden m\u00fcssen? Damit die Produkte recycelt oder weiterverwendet werden k\u00f6nnen, gibt\u2019s bei uns den #Endger\u00e4tekreislauf. \u267b\ufe0f Was das genau ist, erfahrt ihr in den heutigen Netzgeschichten. \u2935\ufe0f #Nachhaltigkeit https://t.co/jezLZutSCe"
    }
}