{
    "1643276898766667785": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-04-04T15:38:37.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1643276898766667785"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 122,
                    "start": 106,
                    "tag": "GegenHassImNetz"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 15,
                    "id": "1597173823169863681",
                    "start": 0,
                    "username": "GeorgSchiller3"
                }
            ]
        },
        "id": "1643276898766667785",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 30,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@GeorgSchiller3 Wir werden hier niemanden einfach als \"b\u00f6se\" bezeichnen. Allerdings werden wir beim Thema #GegenHassImNetz nicht m\u00fcde, aufzukl\u00e4ren und mit vielen Partnern zusammenzuarbeiten, um f\u00fcr dieses Thema zu sensibilisieren. ^ren\u00e9"
    }
}