{
    "1645668363744559104": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-04-11T06:01:27.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1645668363744559104"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 8,
                    "id": "1430823512843988992",
                    "start": 0,
                    "username": "mg_ynwa"
                }
            ]
        },
        "id": "1645668363744559104",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 41,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@mg_ynwa K\u00f6nnen wir da aufkl\u00e4ren? Was genau st\u00f6rt dich und was fehlt dir? Es liegt wohl kaum an unserer Verantwortung gegen\u00fcber der Umwelt oder? ^ren\u00e9"
    }
}