{
    "1646062452814012416": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-04-12T08:07:25.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1646062452814012416"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 16,
                    "id": "1360595571917127680",
                    "start": 0,
                    "username": "apricot_glitter"
                }
            ]
        },
        "id": "1646062452814012416",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 26,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@apricot_glitter Man will lieber gar nicht dar\u00fcber nachdenken, was die Spieler sich nach gestern Abend jetzt vom Netz-Mob anh\u00f6ren d\u00fcrfen ...  Fairness w\u00e4re da sehr sch\u00f6n - nicht nur im Sport. ^susann"
    }
}