{
    "1648724283823124480": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-04-19T16:24:35.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1648724283823124480"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 9,
                    "id": "881590234026303488",
                    "start": 0,
                    "username": "TXmarcel"
                }
            ]
        },
        "id": "1648724283823124480",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 170,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@TXmarcel Puh, aus dem Stegreif nicht. Ich kann nur generell sagen, dass wir am laufenden Band Antennen austauschen oder f\u00fcr 5G aufr\u00fcsten - aber der konkrete Standort l\u00e4sst mich grad etwas blank dastehen ... ^susann"
    }
}