{
    "1648599060272631810": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-04-19T08:07:00.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1648599060272631810"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 13,
                    "id": "1154323216577499137",
                    "start": 0,
                    "username": "DigitaltagDE"
                }
            ]
        },
        "id": "1648599060272631810",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 29,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@DigitaltagDE \ud83d\ude0e Bronze ist schon gut - f\u00fcr n\u00e4chstes Jahr legen wir uns die Latte noch h\u00f6her! \ud83c\udfc5 \ud83d\ude42 ^susann"
    }
}