{
    "1650383316288241664": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-04-24T06:16:59.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1650383316288241664"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 94,
                    "start": 87,
                    "tag": "DMEA23"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 12,
                    "id": "3684562275",
                    "start": 0,
                    "username": "DirkBecker1"
                },
                {
                    "end": 19,
                    "id": "103229751",
                    "start": 13,
                    "username": "_DMEA"
                },
                {
                    "end": 32,
                    "id": "110653739",
                    "start": 20,
                    "username": "NEXUS_AG_DE"
                },
                {
                    "end": 42,
                    "id": "301882802",
                    "start": 33,
                    "username": "medatixx"
                }
            ]
        },
        "id": "1650383316288241664",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 70,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@DirkBecker1 @_DMEA @NEXUS_AG_DE @medatixx Schaut schon mal gro\u00dfartig aus! \ud83d\udc4f Gr\u00fc\u00dfe zur #DMEA23 aus Bonn. ^ren\u00e9"
    }
}