{
    "1650778308961878019": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-04-25T08:26:33.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1650778308961878019"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 9,
                    "id": "359608944",
                    "start": 0,
                    "username": "DAS_OSSI"
                }
            ]
        },
        "id": "1650778308961878019",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 60,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@DAS_OSSI Aktuell liegt unser Fokus ganz klar auf Glasfaser und 5G. Aber wir verschlie\u00dfen unsere Augen nat\u00fcrlich nie vor neuen Technologien und sind auch bei 6G schon dran uns die M\u00f6glichkeiten f\u00fcr die Zukunft anzuschauen.^jessi"
    }
}