{
    "1651587004872761345": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1651587000607154176"
            ]
        },
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-04-27T14:00:01.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1651587004872761345"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 100,
                    "start": 90,
                    "tag": "Mobilfunk"
                },
                {
                    "end": 111,
                    "start": 102,
                    "tag": "Festnetz"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/nGtlMKcyRV",
                    "end": 291,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/deutschetelekom/status/1651587004872761345/photo/1",
                    "media_key": "3_1651587000607154176",
                    "start": 268,
                    "url": "https://t.co/nGtlMKcyRV"
                }
            ]
        },
        "id": "1651587004872761345",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 2651,
            "like_count": 22,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "\u00dcber 50.000 Menschen haben bei der Connect-Leserwahl abgestimmt und uns in den Kategorien #Mobilfunk, #Festnetz, Prepaid und IPTV auf Platz 1 gew\u00e4hlt.\ud83c\udfc6Vielen Dank f\u00fcr das Vertrauen! Wir geben weiterhin Vollgas, f\u00fcr den bestm\u00f6glichen Service und die besten Produkte. \ud83d\udcaa https://t.co/nGtlMKcyRV"
    }
}