{
    "1651929914352754688": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-04-28T12:42:37.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1651929914352754688"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 16,
                    "id": "17209202",
                    "start": 0,
                    "username": "internetthought"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "bit.ly/3uslGXN",
                    "end": 208,
                    "expanded_url": "http://bit.ly/3uslGXN",
                    "start": 185,
                    "status": 200,
                    "unwound_url": "https://www.telekom.com/de/konzern/details/glasfaser-und-glasfaserausbau-fakten-628116",
                    "url": "https://t.co/IT5P77Hh7L"
                }
            ]
        },
        "id": "1651929914352754688",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 198,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "@internetthought Wir investieren pro Jahr \u00fcber 2 Milliarden Euro allein f\u00fcr den Glasfaserausbau.  Gern kannst du hier mehr \u00fcber den Status und auch die Herausforderungen f\u00fcr DE lesen \ud83d\udc49 https://t.co/IT5P77Hh7L ^ren\u00e9"
    }
}