{
    "1653666100486320129": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-05-03T07:41:36.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1653666100486320129"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 14,
                    "id": "4249555119",
                    "start": 0,
                    "username": "jerzy_freitag"
                }
            ]
        },
        "id": "1653666100486320129",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 29,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@jerzy_freitag Die Gender-Diskussion ist immer eine, wo man erfahrungsgem\u00e4\u00df auf keinen gemeinsamen Nenner kommt. Daher schlage ich vor, wir freuen uns einfach, dass wir uns mal dr\u00fcber ausgetauscht haben, und belassen es an dieser Stelle dabei. \ud83d\ude42 ^susann"
    }
}