{
    "1657641919315361792": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1657641905595772929",
                "3_1657641912726061056"
            ]
        },
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-05-14T07:00:05.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1657641919315361792"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 52,
                    "start": 42,
                    "tag": "Muttertag"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/NTPbL6dqho",
                    "end": 240,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/deutschetelekom/status/1657641919315361792/photo/1",
                    "media_key": "3_1657641905595772929",
                    "start": 217,
                    "url": "https://t.co/NTPbL6dqho"
                },
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/NTPbL6dqho",
                    "end": 240,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/deutschetelekom/status/1657641919315361792/photo/1",
                    "media_key": "3_1657641912726061056",
                    "start": 217,
                    "url": "https://t.co/NTPbL6dqho"
                }
            ]
        },
        "id": "1657641919315361792",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 8482,
            "like_count": 75,
            "quote_count": 2,
            "reply_count": 4,
            "retweet_count": 8
        },
        "text": "Wir w\u00fcnschen allen M\u00fcttern alles Gute zum #Muttertag!\ud83d\udc90\nAnl\u00e4sslich des heutigen Tages wollen wir diese s\u00fc\u00dfen Kinderzeichnungen von Kindern unserer Kolleginnen mit euch teilen.\n\nDanke, dass ihr immer f\u00fcr uns da seid! \ud83d\udc9c https://t.co/NTPbL6dqho"
    }
}