{
    "1658860790839951362": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-05-17T15:43:27.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1658860790839951362"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 12,
                    "id": "1586833798184017923",
                    "start": 0,
                    "username": "ElonEmerald"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "description": "\u00dcber Grenzen und Kulturen hinweg f\u00f6rdert die Deutsche Telekom die Zusammenarbeit im Konzern.",
                    "display_url": "bit.ly/3Bx7LFZ",
                    "end": 285,
                    "expanded_url": "https://bit.ly/3Bx7LFZ",
                    "images": [
                        {
                            "height": 1500,
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1782656667395444736/MTByIh9H?format=jpg&name=orig",
                            "width": 3000
                        },
                        {
                            "height": 150,
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1782656667395444736/MTByIh9H?format=jpg&name=150x150",
                            "width": 150
                        }
                    ],
                    "start": 262,
                    "status": 200,
                    "title": "Deutsche Telekom ist Charta der Vielfalt Gr\u00fcndungsmitglied",
                    "unwound_url": "https://www.telekom.com/de/konzern/mitarbeitende/diversity/content/deutsche-telekom-ist-charta-der-vielfalt-gruendungsmitglied-335606",
                    "url": "https://t.co/Fji1wROK3F"
                }
            ]
        },
        "id": "1658860790839951362",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 70,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@ElonEmerald Alle Mitarbeitenden sollen Wertsch\u00e4tzung erfahren - unabh\u00e4ngig von Geschlecht, Nationalit\u00e4t, ethnischer Herkunft, Religion, Behinderung, Alter, sexueller Orientierung &amp; Identit\u00e4t. Dazu haben wir 2006 die Charta der Vielfalt ins Leben gerufen. \ud83d\udc49 https://t.co/Fji1wROK3F ^karsten"
    }
}