{
    "1658376319418105857": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-05-16T07:38:20.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1658376319418105857"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 7,
                    "id": "798839756591218688",
                    "start": 0,
                    "username": "skB90G"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "bit.ly/3NYVgbe",
                    "end": 271,
                    "expanded_url": "https://bit.ly/3NYVgbe",
                    "start": 248,
                    "status": 200,
                    "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=yFQCWXAlklE",
                    "url": "https://t.co/bCFwxNY1V9"
                }
            ]
        },
        "id": "1658376319418105857",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 78,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@skB90G Entlang der ICE-Strecken ist unser Netz inzwischen fast vollst\u00e4ndig verf\u00fcgbar. Funkl\u00f6cher bestehen hier nur noch an sehr wenigen Streckenabschnitten, es handelt sich dabei um Kleinstl\u00fccken von wenigen hundert Metern. \ud83d\udee4\ufe0fMehr zum Thema Bahn: https://t.co/bCFwxNY1V9 ^karsten"
    }
}