{
    "1658437115934375937": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-05-16T11:39:55.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1658437115934375937"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 14,
                    "id": "2613110940",
                    "start": 0,
                    "username": "Jules_McCloud"
                }
            ]
        },
        "id": "1658437115934375937",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 23,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@Jules_McCloud Das jedenfalls nicht die Praxis, die wir guthei\u00dfen. Wir wollen Beratungsgespr\u00e4che in h\u00e4uslicher Atmosph\u00e4r bietene. Wer das nicht m\u00f6chte, soll das jederzeit sagen k\u00f6nnen. Wenn das hier nicht der Fall ist, bitte Datum und PLZ nennen, damit wir es weitergeben k\u00f6nnen. ^susann"
    }
}