{
    "1658435179529027585": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-05-16T11:32:13.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1658435179529027585"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 9,
                    "id": "45728268",
                    "start": 0,
                    "username": "AlphaEmo"
                }
            ]
        },
        "id": "1658435179529027585",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 74,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@AlphaEmo Ich musste kurz schmunzeln \u00fcber den \"Glasfaser-Wachturm\". Aber nat\u00fcrlich ist es nicht okay, wenn du das Gef\u00fchl hast, da will dich st\u00e4ndig jemand bekehren. Da muss noch mal an den Einsatzgebieten justiert werden, damit sich das nicht dauernd doppelt, scheint mir. ^susann"
    }
}