{
    "1658441044512452608": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-05-16T11:55:32.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1658441044512452608"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 14,
                    "id": "4249555119",
                    "start": 0,
                    "username": "jerzy_freitag"
                }
            ]
        },
        "id": "1658441044512452608",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 35,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@jerzy_freitag Seh ich komplett anders. Das l\u00e4uft f\u00fcr mich viel unter Emp\u00f6rungskultur. Diese ganze Energie in den Klimaschutz setzen, das w\u00e4re was. \ud83d\ude42 Aber das ist eine Debatte, bei der man nicht auf einen Nenner kommt - Erfahrungswert. Daher w\u00fcrd ich sagen, wir belassen es jetzt dabei. ^susann"
    }
}