{
    "1658719410725568518": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-05-17T06:21:39.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1658719410725568518"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 11,
                    "id": "1183376399358398464",
                    "start": 0,
                    "username": "SilentLewo"
                }
            ]
        },
        "id": "1658719410725568518",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 456,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@SilentLewo Vielen Dank f\u00fcr dein Lob! Wir arbeiten selbstverst\u00e4ndlich sehr gerne mit unserem CEO und allen anderen Mitarbeitenden zusammen. Stolz sind wir \u00fcbrigens auch auf unsere Community. Mit euch t\u00e4glich in den Dialog zu gehen treibt uns an. ^karsten"
    }
}