{
    "1658017411545563136": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-05-15T07:52:10.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1658017411545563136"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 9,
                    "id": "89175888",
                    "start": 0,
                    "username": "MH_Media"
                }
            ]
        },
        "id": "1658017411545563136",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 59,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@MH_Media Wir bekennen uns schon lange zum Open Access Prinzip. Das gilt auch f\u00fcr Glasfaser. Wir \u00f6ffnen unsere Infrastruktur f\u00fcr den Wettbewerb und haben zum Beispiel mit Vodafone, 1&amp;1 und Telefonica langfristige Vertr\u00e4ge \u00fcber die Nutzung unseres Glasfaser-Netzes geschlossen. ^karsten"
    }
}