{
    "1658121406045880322": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-05-15T14:45:24.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1658121406045880322"
        ],
        "id": "1658121406045880322",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 64,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@Ruecken_Abi Moin, den Wunsch nach Glasfaser kann ich gut verstehen. Vielleicht hat ja ein anderer Anbieter bei euch den Zuschlag f\u00fcr einen Ausbau bekommen? Das w\u00e4re eine Erkl\u00e4rung. Beste Gr\u00fc\u00dfe Claudia B."
    }
}