{
    "1659498385680859136": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-05-19T09:57:01.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1659498385680859136"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 15,
                    "id": "1445098789870706688",
                    "start": 0,
                    "username": "Marcin_Martino"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "telekom.com/de/karriere/ar\u2026",
                    "end": 175,
                    "expanded_url": "https://www.telekom.com/de/karriere/arbeite-bei-uns",
                    "start": 152,
                    "status": 200,
                    "unwound_url": "https://www.telekom.com/de/karriere/arbeite-bei-uns",
                    "url": "https://t.co/NfriQqiuW9"
                }
            ]
        },
        "id": "1659498385680859136",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 53,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@Marcin_Martino Selbstverst\u00e4ndlich. Mit einer Kraft von ca. 206.000 Menschen in 34 L\u00e4ndern sorgen wir f\u00fcr Fortschritt und eine lebenswertere Zukunft. \ud83d\udc49 https://t.co/NfriQqiuW9 ^karsten"
    }
}