{
    "1659566016647634944": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-05-19T14:25:46.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1659566016647634944"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 11,
                    "id": "1896780818",
                    "start": 0,
                    "username": "Satori7000"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "telekom.de/netz",
                    "end": 211,
                    "expanded_url": "https://www.telekom.de/netz",
                    "start": 188,
                    "status": 200,
                    "unwound_url": "https://www.telekom.de/netz",
                    "url": "https://t.co/8tqbF8mOaF"
                }
            ]
        },
        "id": "1659566016647634944",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 62,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@Satori7000 Wir k\u00f6nnen hier nur f\u00fcr unsere Arbeit und Deutschland sprechen, aber den Ausbau vorantreiben m\u00fcssen wir \"alle\" und das gemeinsam. Hier siehst du quasi \"live\", was so passiert: https://t.co/8tqbF8mOaF ^karsten"
    }
}