{
    "1660948915993059328": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-05-23T10:00:55.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1660948915993059328"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 12,
                    "id": "297088039",
                    "start": 0,
                    "username": "newswatch4u"
                },
                {
                    "end": 29,
                    "id": "1168170143354118144",
                    "start": 13,
                    "username": "Shiranui_sensei"
                },
                {
                    "end": 44,
                    "id": "1110952060621594629",
                    "start": 30,
                    "username": "Autobahn_Bund"
                }
            ]
        },
        "id": "1660948915993059328",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 31,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@newswatch4u @Shiranui_sensei @Autobahn_Bund Und mal abgesehen von surfenden Beifahrern, lassen sich durch den Ausbau auch neue Anwendungsfelder im Bereich der autonomen, vernetzten und nachhaltigen Mobilit\u00e4t f\u00fcr die Welt von morgen erschlie\u00dfen.^suzie"
    }
}