{
    "1660581937252126720": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-05-22T09:42:40.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1660581937252126720"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 9,
                    "id": "1295854351492304896",
                    "start": 0,
                    "username": "azanlodi"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "telekom.com/de/medien/medi\u2026",
                    "end": 238,
                    "expanded_url": "https://www.telekom.com/de/medien/medieninformationen/detail/telekom-macht-noch-mehr-tempo-beim-glasfaser-ausbau-1022640",
                    "start": 215,
                    "status": 200,
                    "unwound_url": "https://www.telekom.com/de/medien/medieninformationen/detail/telekom-macht-noch-mehr-tempo-beim-glasfaser-ausbau-1022640",
                    "url": "https://t.co/YwbJnEusxT"
                }
            ]
        },
        "id": "1660581937252126720",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 65,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@azanlodi Unser Glasfaser-Motor l\u00e4uft. In 2022 haben wir unsere Glasfaserreichweite auf 5,2 Mio. Anschl\u00fcsse vergr\u00f6\u00dfert. Dieses Jahr sollen es 2,5 - 3 Mio. Anschl\u00fcsse werden und 2024 mehr als zehn Mio. Anschl\u00fcsse. \ud83d\udc49 https://t.co/YwbJnEusxT ^karsten"
    }
}