{
    "1660971570720919556": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-05-23T11:30:56.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1660971570720919556"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 9,
                    "id": "87275278",
                    "start": 0,
                    "username": "dan_2202"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "bitly.ws/Fe9S",
                    "end": 208,
                    "expanded_url": "http://bitly.ws/Fe9S",
                    "start": 185,
                    "status": 403,
                    "unwound_url": "http://bitly.ws/Fe9S",
                    "url": "https://t.co/trjcw1Ca5d"
                }
            ]
        },
        "id": "1660971570720919556",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 32,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@dan_2202 Danke f\u00fcr den Hinweis und das Lob! Wir finden unsere grauen K\u00e4sten auch sch\u00f6ner in bunt. Daher kann man sie seit einiger Zeit auch selbst gestalten. Wie das geht, steht hier: https://t.co/trjcw1Ca5d Vielleicht magst du den grauen Kasten ja versch\u00f6nern? ^suzie"
    }
}