{
    "1663901763873787909": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-05-31T13:34:28.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1663901763873787909"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 9,
                    "id": "1596488089979031552",
                    "start": 0,
                    "username": "r3n0va10"
                }
            ]
        },
        "id": "1663901763873787909",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 37,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@r3n0va10 Unsere Solidarit\u00e4t diesen V\u00f6lkern gegen\u00fcber kannst du gar nicht beurteilen. Und wieso sollte das Eine das Andere ausschlie\u00dfen? Man sollte verschiedene Themen nicht vermischen und hier geht es nun mal um Diversit\u00e4t. ^julia"
    }
}