{
    "1663841186136612864": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-05-31T09:33:46.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1663841186136612864"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 14,
                    "id": "1238237209628684288",
                    "start": 0,
                    "username": "dante66767461"
                }
            ]
        },
        "id": "1663841186136612864",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 64,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@dante66767461 Grunds\u00e4tzlich duzen wir auf Social Media. Wenn dies nicht gew\u00fcnscht ist, werden wir Sie nat\u00fcrlich auch siezen. ^karsten"
    }
}