{
    "1663441091176144896": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-05-30T07:03:56.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1663441091176144896"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 13,
                    "id": "1652290221466058753",
                    "start": 0,
                    "username": "JoBarfCreepy"
                }
            ]
        },
        "id": "1663441091176144896",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 40,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@JoBarfCreepy Wir sind best\u00fcrzt \u00fcber diese Nachricht. Unsere Anteilnahme gilt seinen Angeh\u00f6rigen und allen Mitarbeitenden. ^karsten"
    }
}