{
    "1665652233717817344": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1665652182450929664",
                "3_1665652192294912000",
                "3_1665652209122508800",
                "3_1665652226579111936"
            ]
        },
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-06-05T09:30:13.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1665652233717817344"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 36,
                    "start": 28,
                    "tag": "Magenta"
                },
                {
                    "end": 276,
                    "start": 262,
                    "tag": "Weltumwelttag"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/AiEa970zd6",
                    "end": 300,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/deutschetelekom/status/1665652233717817344/photo/1",
                    "media_key": "3_1665652182450929664",
                    "start": 277,
                    "url": "https://t.co/AiEa970zd6"
                },
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/AiEa970zd6",
                    "end": 300,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/deutschetelekom/status/1665652233717817344/photo/1",
                    "media_key": "3_1665652192294912000",
                    "start": 277,
                    "url": "https://t.co/AiEa970zd6"
                },
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/AiEa970zd6",
                    "end": 300,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/deutschetelekom/status/1665652233717817344/photo/1",
                    "media_key": "3_1665652209122508800",
                    "start": 277,
                    "url": "https://t.co/AiEa970zd6"
                },
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/AiEa970zd6",
                    "end": 300,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/deutschetelekom/status/1665652233717817344/photo/1",
                    "media_key": "3_1665652226579111936",
                    "start": 277,
                    "url": "https://t.co/AiEa970zd6"
                }
            ]
        },
        "id": "1665652233717817344",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 1,
            "impression_count": 8867,
            "like_count": 60,
            "quote_count": 2,
            "reply_count": 6,
            "retweet_count": 8
        },
        "text": "Dieses Feld erbl\u00fcht bald in #Magenta! \ud83c\udf38Mit \u201eMagenta Blossom\u201c wachsen hier schon bald 50 versch. Blumen- und Wildkr\u00e4utersorten auf einem Feld in der Gr\u00f6\u00dfe von 56 Fu\u00dfballfeldern. Durch die intensive Bl\u00fctenbepflanzung st\u00e4rken wir den Kreislauf der Landwirtschaft.\ud83c\udf31 #Weltumwelttag https://t.co/AiEa970zd6"
    }
}