{
    "1666063718373814272": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-06-06T12:45:19.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1666063718373814272"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 15,
                    "id": "19403121",
                    "start": 0,
                    "username": "thomas_walbrun"
                }
            ]
        },
        "id": "1666063718373814272",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 106,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@thomas_walbrun Ich bedauere, dass es auf deinen Strecken zu Einschr\u00e4nkungen bei der Mobilfunknutzung kommt. Wir sind entlang der Schiene dran und f\u00fcr die eingesetzten Z\u00fcge soll es k\u00fcnftig auch Verbesserungen geben. \ud83d\ude4f ^karsten"
    }
}