{
    "1666456233249853443": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1666456229701361669"
            ]
        },
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-06-07T14:45:01.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1666456233249853443"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 148,
                    "start": 138,
                    "tag": "Glasfaser"
                },
                {
                    "end": 228,
                    "start": 223,
                    "tag": "Netz"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "spkl.io/60154g4MU",
                    "end": 269,
                    "expanded_url": "http://spkl.io/60154g4MU",
                    "start": 246,
                    "status": 200,
                    "unwound_url": "https://www.telekom.com/de/medien/medieninformationen/detail/grossflaechig-glasfaser-fuer-kassel-durch-telekom-und-nsg-1040554",
                    "url": "https://t.co/y5JAW4Tt4O"
                },
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/8T19X5JpG9",
                    "end": 293,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/deutschetelekom/status/1666456233249853443/photo/1",
                    "media_key": "3_1666456229701361669",
                    "start": 270,
                    "url": "https://t.co/8T19X5JpG9"
                }
            ]
        },
        "id": "1666456233249853443",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 3843,
            "like_count": 19,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 6,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Gro\u00dfe Neuigkeiten f\u00fcr Kassel und Vellmar! \ud83d\ude4c Gemeinsam mit der \"St\u00e4dtischen Werke Netz + Service GmbH\" versorgen wir die beiden St\u00e4dte mit #Glasfaser. In den n\u00e4chsten 10 Jahren werden \u00fcber 142k Haushalte und Unternehmen ans #Netz angeschlossen.\u27a1\ufe0f https://t.co/y5JAW4Tt4O https://t.co/8T19X5JpG9"
    }
}