{
    "1666048726782156802": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-06-06T11:45:44.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1666048726782156802"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 16,
                    "id": "1238551083406045184",
                    "start": 0,
                    "username": "Patrick34241964"
                }
            ]
        },
        "id": "1666048726782156802",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 123,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@Patrick34241964 Wir haben ein klares Ziel vor Augen: Bis sp\u00e4testens Ende 2026 werden wir das gesamte Streckennetz der DB l\u00fcckenlos mit leistungsf\u00e4higem Mobilfunk versorgen. \ud83d\ude42 ^karsten"
    }
}