{
    "1666438848052699136": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-06-07T13:35:56.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1666438848052699136"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 14,
                    "id": "1242842343784448000",
                    "start": 0,
                    "username": "falk_heinrich"
                }
            ]
        },
        "id": "1666438848052699136",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 417,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@falk_heinrich Wir sind dran und haben ein klares Ziel vor Augen: Bis sp\u00e4testens Ende 2026 werden wir das gesamte Streckennetz der DB l\u00fcckenlos mit leistungsf\u00e4higem Mobilfunk versorgen. \ud83d\ude42 ^karsten"
    }
}