{
    "1667058982148612097": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-06-09T06:40:08.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1667058982148612097"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 15,
                    "id": "1490333632577351688",
                    "start": 0,
                    "username": "salziger_lachs"
                },
                {
                    "end": 109,
                    "id": "39999078",
                    "start": 101,
                    "username": "DB_Bahn"
                }
            ]
        },
        "id": "1667058982148612097",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 196,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@salziger_lachs F\u00fcr das WLAN in Z\u00fcgen des Fernverkehrs sind wir nicht zust\u00e4ndig. Da bitte direkt bei @DB_Bahn nachfragen. ^karsten"
    }
}