{
    "1668911652597649410": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-06-14T09:21:59.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1668911652597649410"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 13,
                    "id": "618786631",
                    "start": 0,
                    "username": "Tueddeldraht"
                }
            ]
        },
        "id": "1668911652597649410",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 155,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@Tueddeldraht Ich f\u00fcrchte, unsere Dame vom Unternehmensarchiv wird alle Gadgets mit Haut und Haaren verteidigen. Aber die Idee, ein gro\u00dfes Verkaufsgeb\u00e4ude auf diese Art und Weise umzufunktionieren, find ich cool! Ich w\u00fcnsche dir viel Spa\u00df und Erfolg im Jugendzimmer! \ud83d\ude42 ^susann"
    }
}