{
    "1669277902007828480": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-06-15T09:37:20.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1669277902007828480"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 16,
                    "id": "425922018",
                    "start": 0,
                    "username": "vodafone_medien"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "green-magenta.com",
                    "end": 280,
                    "expanded_url": "https://www.green-magenta.com/",
                    "start": 257,
                    "status": 200,
                    "unwound_url": "https://www.green-magenta.com/",
                    "url": "https://t.co/6nABjjNlNP"
                }
            ]
        },
        "id": "1669277902007828480",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 551,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@vodafone_medien Sch\u00f6n, dass auch ihr euch f\u00fcr die Umwelt und das Klima einsetzt. \ud83e\udd1d\ud83d\udc9a F\u00fcr unsere Netze nutzen wir ebenfalls energieeffizientere Technik. Dies gilt dar\u00fcber hinaus ebenso f\u00fcr die Beleuchtung, \u00dcberwachung und vor allem K\u00fchlung unserer Anlagen. \ud83d\udc49https://t.co/6nABjjNlNP ^karsten"
    }
}