{
    "1670679081803816961": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-06-19T06:25:07.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1670679081803816961"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 14,
                    "id": "1168232394622717954",
                    "start": 0,
                    "username": "rantenderlord"
                },
                {
                    "end": 24,
                    "id": "2186135661",
                    "start": 15,
                    "username": "Arcardus"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "description": "Ob Fach- oder F\u00fchrungskraft, Sch\u00fcler, Student oder Absolvent - erfahre alles rund um deine Karrierem\u00f6glichkeiten im Konzern.",
                    "display_url": "telekom.com/de/karriere",
                    "end": 204,
                    "expanded_url": "https://www.telekom.com/de/karriere",
                    "images": [
                        {
                            "height": 1500,
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1788351041290842112/xGHB-FHf?format=jpg&name=orig",
                            "width": 3000
                        },
                        {
                            "height": 150,
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1788351041290842112/xGHB-FHf?format=jpg&name=150x150",
                            "width": 150
                        }
                    ],
                    "start": 181,
                    "status": 200,
                    "title": "Karriere & aktuelle Jobs bei der Deutschen Telekom",
                    "unwound_url": "https://www.telekom.com/de/karriere",
                    "url": "https://t.co/osssripWRI"
                }
            ]
        },
        "id": "1670679081803816961",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 228,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@rantenderlord @Arcardus Ist gar kein Geheimnis. \ud83d\ude09 Lust auf eine Karriere bei uns? Dann schau mal in unsere Jobsuche und vielleicht k\u00f6nnen wir dich bald im Team Magenta begr\u00fc\u00dfen. \ud83d\udc49 https://t.co/osssripWRI ^karsten"
    }
}