{
    "1671145689341136897": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-06-20T13:19:15.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1671145689341136897"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 15,
                    "id": "1666460450949660672",
                    "start": 0,
                    "username": "PeterStein1981"
                }
            ]
        },
        "id": "1671145689341136897",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 100,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@PeterStein1981 Das wiederum steht da genau f\u00fcr die Menschen, die denken, das geh\u00f6rt noch zusammen und \u00fcber T-Online nach ihren Vertragsdaten suchen. Aber der Verkauf war schon 2015. \ud83d\ude42 ^susann"
    }
}