{
    "1671042691503620098": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-06-20T06:29:58.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1671042691503620098"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 11,
                    "id": "1599933478933614594",
                    "start": 0,
                    "username": "TorsJeniss"
                }
            ]
        },
        "id": "1671042691503620098",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 105,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@TorsJeniss Wir sind gerne f\u00fcr aufkl\u00e4rende Gespr\u00e4che da, reden hilft. \ud83d\ude09 Als international agierendes Unternehmen legen wir Wert auf Gleichstellung und Diversity und leben diese auch an 365 Tagen im Jahr. ^karsten"
    }
}