{
    "1671057831578030081": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1671057803262193666",
                "3_1671057814750478336",
                "3_1671057820127510530"
            ]
        },
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-06-20T07:30:08.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1671057831578030081"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 81,
                    "start": 65,
                    "tag": "Glasfaserausbau"
                },
                {
                    "end": 265,
                    "start": 249,
                    "tag": "Digitalisierung"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/kfSliBnFIh",
                    "end": 292,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/deutschetelekom/status/1671057831578030081/photo/1",
                    "media_key": "3_1671057803262193666",
                    "start": 269,
                    "url": "https://t.co/kfSliBnFIh"
                },
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/kfSliBnFIh",
                    "end": 292,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/deutschetelekom/status/1671057831578030081/photo/1",
                    "media_key": "3_1671057814750478336",
                    "start": 269,
                    "url": "https://t.co/kfSliBnFIh"
                },
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/kfSliBnFIh",
                    "end": 292,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/deutschetelekom/status/1671057831578030081/photo/1",
                    "media_key": "3_1671057820127510530",
                    "start": 269,
                    "url": "https://t.co/kfSliBnFIh"
                }
            ]
        },
        "id": "1671057831578030081",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 2818,
            "like_count": 16,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Unsere T-Cars filmen, messen und analysieren die Stra\u00dfen f\u00fcr den #Glasfaserausbau. \ud83d\ude4c So erhalten wir Infos \u00fcber Engp\u00e4sse, welche gezielte Modernisierungsma\u00dfnahmen erm\u00f6glichen. Dieses Konzept verbessert die Effizienz und Zuverl\u00e4ssigkeit des Ausbaus. #Digitalisierung.\ud83d\ude0e\ud83d\udc4d https://t.co/kfSliBnFIh"
    }
}