{
    "1671409822749581312": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-06-21T06:48:49.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1671409822749581312"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 9,
                    "id": "1387279707301990401",
                    "start": 0,
                    "username": "Vyrooxi1"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "bit.ly/43NPQHn",
                    "end": 254,
                    "expanded_url": "https://bit.ly/43NPQHn",
                    "start": 231,
                    "status": 200,
                    "unwound_url": "https://www.telekom.de/netz/glasfaser?wt_mc=sk_fnmzgfxx_14_fn-dp_18578863359_141981804163_658465470181_&wt_cc7=e_telekom+glasfaser+ausbau&gclid=EAIaIQobChMIt4y35ODT_wIVygiLCh3-dAHVEAAYASAAEgLYjfD_BwE",
                    "url": "https://t.co/C9MQk9E9Zt"
                }
            ]
        },
        "id": "1671409822749581312",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 174,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@Vyrooxi1 Das kommt immer auf die Adresse an. Am besten pr\u00fcfst du auf unserer Website die Verf\u00fcgbarkeit. Sollte an deiner Adresse Glasfaser in Kooperation mit einem anderen Anbieter verf\u00fcgbar sein, erh\u00e4ltst du dort einen Hinweis \u27a1\ufe0fhttps://t.co/C9MQk9E9Zt ^jessi"
    }
}