{
    "1673587806348640256": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-06-27T07:03:21.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1673587806348640256"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 9,
                    "id": "1086136328",
                    "start": 0,
                    "username": "SA110567"
                }
            ]
        },
        "id": "1673587806348640256",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 379,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@SA110567 Wir sind Magenta und nicht Pink. Als stark ges\u00e4ttigtes Rosa hat Pink einen Wei\u00dfanteil mit drin. Magenta steht im Gegenzug f\u00fcr grenzenlose Verbindung - das kann sonst keine Farbe von sich behaupten. \ud83d\ude42 ^karsten"
    }
}