{
    "1673996820794552322": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-06-28T10:08:38.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1673996820794552322"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 10,
                    "id": "1001761",
                    "start": 0,
                    "username": "davidfree"
                }
            ]
        },
        "id": "1673996820794552322",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 1245,
            "like_count": 8,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@davidfree Die Datenanbindung ist \u00fcber Glasfaser, Richtfunk oder sogar \u00fcber jeden verf\u00fcgbaren Satellitenbetreiber m\u00f6glich, je nach Einsatzzweck. K\u00fcnftig werden wir noch genauer dazu berichten. Hierbei handelt es sich ja noch um einen Prototyp. ^karsten"
    }
}