{
    "1673966036557742080": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-06-28T08:06:18.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1673966036557742080"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 10,
                    "id": "804473440765964289",
                    "start": 0,
                    "username": "EV_Stevee"
                }
            ]
        },
        "id": "1673966036557742080",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 25,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@EV_Stevee Also wir redigieren sie jedenfalls nicht, denn das Nachrichtenportal T-Online geh\u00f6rt schon seit 2015 nicht mehr zu uns, sondern zur Str\u00f6er GmbH ...  Mein Rasen ist \u00fcbrigens eine Kleelandschaft. \ud83d\ude42 ^susann"
    }
}