{
    "1676474457634791426": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-07-05T06:13:52.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1676474457634791426"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 11,
                    "id": "178373080",
                    "start": 0,
                    "username": "Scheumann_"
                }
            ]
        },
        "id": "1676474457634791426",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 304,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@Scheumann_ Die Datenanbindung ist \u00fcber Glasfaser, Richtfunk oder sogar \u00fcber jeden verf\u00fcgbaren Satellitenbetreiber m\u00f6glich je nach Einsatzzweck. ^karsten"
    }
}