{
    "1678354747575750661": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-07-10T10:45:28.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1678354747575750661"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 156,
                    "start": 143,
                    "tag": "magentapride"
                },
                {
                    "end": 174,
                    "start": 157,
                    "tag": "ColognePride2023"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "x.com/vodafone_medie\u2026",
                    "end": 198,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/vodafone_medien/status/1678350680388513792",
                    "start": 175,
                    "url": "https://t.co/vbzah9xOVT"
                }
            ]
        },
        "id": "1678354747575750661",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 8657,
            "like_count": 42,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 5
        },
        "text": "Ganz viel Liebe f\u00fcr euch &amp; alle, die gestern mit uns gefeiert haben! Wir geben weiterhin alles, damit wir so vielf\u00e4ltig sein k\u00f6nnen! \ud83e\udef6\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 #magentapride #ColognePride2023 https://t.co/vbzah9xOVT"
    }
}