{
    "1679777353273159681": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-07-14T08:58:24.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1679777353273159681"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 62,
                    "start": 56,
                    "tag": "dabei"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 16,
                    "id": "425922018",
                    "start": 0,
                    "username": "vodafone_medien"
                }
            ]
        },
        "id": "1679777353273159681",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 280,
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@vodafone_medien Wir sind ebenfalls auf der Rheinkirmes #dabei und erweitern unsere Netzkapazit\u00e4t. \ud83d\udcf6 Wir w\u00fcnschen allen G\u00e4sten eine tolle Zeit und viel Spa\u00df! \ud83c\udfa2 \ud83c\udf89 ^karsten"
    }
}