{
    "1680831864750178305": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-07-17T06:48:39.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1680831864750178305"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 12,
                    "id": "2651672894",
                    "start": 0,
                    "username": "Warrior_242"
                },
                {
                    "end": 106,
                    "id": "39999078",
                    "start": 98,
                    "username": "DB_Bahn"
                }
            ]
        },
        "id": "1680831864750178305",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 54,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@Warrior_242 F\u00fcr das WLAN in Z\u00fcgen des Fernverkehrs sind wir nicht zust\u00e4ndig. Da bitte direkt bei @DB_Bahn nachfragen. ^karsten"
    }
}