{
    "1681316444406181889": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-07-18T14:54:12.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1681316444406181889"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 11,
                    "id": "814970546366611457",
                    "start": 0,
                    "username": "JoanaCotar"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "description": "Was passiert, wenn Menschen sich nicht dem bei der Geburt zugewiesenen Geschlecht identifizieren? Was bedeutet das f\u00fcr sie selbst im Arbeitsumfeld, aber auch f\u00fcr ihre F\u00fchrungskr\u00e4fte und ihr Team? Da gibt es viele Fragen.",
                    "display_url": "telekom.com/de/blog/konzer\u2026",
                    "end": 95,
                    "expanded_url": "https://www.telekom.com/de/blog/konzern/artikel/warum-wir-ein-transgender-handbuch-herausgegeben-haben-1020746",
                    "images": [
                        {
                            "height": 1500,
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1782549588894793728/BwiajlQY?format=jpg&name=orig",
                            "width": 3000
                        },
                        {
                            "height": 150,
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1782549588894793728/BwiajlQY?format=jpg&name=150x150",
                            "width": 150
                        }
                    ],
                    "start": 72,
                    "status": 200,
                    "title": "Warum wir ein Transgender Handbuch herausgegeben haben",
                    "unwound_url": "https://www.telekom.com/de/blog/konzern/artikel/warum-wir-ein-transgender-handbuch-herausgegeben-haben-1020746",
                    "url": "https://t.co/X6BAtmM3ry"
                }
            ]
        },
        "id": "1681316444406181889",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 2,
            "impression_count": 3890,
            "like_count": 28,
            "quote_count": 6,
            "reply_count": 54,
            "retweet_count": 6
        },
        "text": "@JoanaCotar Wer sich ernsthaft mit dem Thema auseinandersetzen m\u00f6chte \ud83d\udc49 https://t.co/X6BAtmM3ry ^karsten"
    }
}