{
    "1681931710835949568": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-07-20T07:39:03.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1681931710835949568"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 8,
                    "id": "1538455700988432385",
                    "start": 0,
                    "username": "FKrger3"
                }
            ]
        },
        "id": "1681931710835949568",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 52,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@FKrger3 Schade, dass dich nicht unsere Leistungen \u00fcberzeugen und du dies zum Anlass nimmst, deine Vertr\u00e4ge bei uns zu k\u00fcndigen. Ich w\u00fcnsche dir dennoch einen tollen Resturlaub. ^karsten"
    }
}