{
    "1684095146483228672": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-07-26T06:55:46.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1684095146483228672"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 11,
                    "id": "845732719342620672",
                    "start": 0,
                    "username": "grefenberg"
                },
                {
                    "end": 26,
                    "id": "86916569",
                    "start": 12,
                    "username": "teachtoday_DE"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "youtube.com/watch?v=bPkbh0\u2026",
                    "end": 230,
                    "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=bPkbh0_R5K0",
                    "start": 207,
                    "status": 200,
                    "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=bPkbh0_R5K0",
                    "url": "https://t.co/Re6XsRmGjA"
                }
            ]
        },
        "id": "1684095146483228672",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 92,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@grefenberg @teachtoday_DE unterst\u00fctzt die erwachsenden Begleiter von Kinder und Jugendlichen (Eltern, Gro\u00dfeltern sowie p\u00e4dagogische Fachkr\u00e4fte) mit praxis- und alltagsnahen Tipps rund um Medienkompetenz. \ud83d\udc49 https://t.co/Re6XsRmGjA ^karsten"
    }
}