{
    "1684184797176905730": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-07-26T12:52:00.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1684184797176905730"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 52,
                    "start": 47,
                    "tag": "Web3"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "telekom.com/de/blog/konzer\u2026",
                    "end": 175,
                    "expanded_url": "https://www.telekom.com/de/blog/konzern/artikel/uns-gehoert-das-netz-fuenf-punkte-ueber-web3-1043284",
                    "start": 152,
                    "status": 200,
                    "unwound_url": "https://www.telekom.com/de/blog/konzern/artikel/uns-gehoert-das-netz-fuenf-punkte-ueber-web3-1043284",
                    "url": "https://t.co/HzJTojVimD"
                }
            ]
        },
        "id": "1684184797176905730",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 3652,
            "like_count": 14,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Wir gestalten die Zukunft des Internets! \ud83c\udf10 Mit #Web3 stehen wir vor einer revolution\u00e4ren Ver\u00e4nderung. F\u00fcnf Punkte, die du \u00fcber Web3 wissen solltest \u2935\ufe0f  https://t.co/HzJTojVimD"
    }
}