{
    "1686024628135714816": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-07-31T14:42:50.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1686024628135714816"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 10,
                    "id": "782118384813084672",
                    "start": 0,
                    "username": "JoeKenter"
                }
            ]
        },
        "id": "1686024628135714816",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 2968,
            "like_count": 27,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@JoeKenter Welches Lehrjahr sind sie denn? \ud83d\ude05\ud83d\udc08 Gr\u00fc\u00dfe an die Nachwuchskr\u00e4fte aus Bonn. ^ren\u00e9"
    }
}