{
    "1686986836307005440": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-08-03T06:26:19.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1686986836307005440"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 99,
                    "start": 92,
                    "tag": "Wacken"
                },
                {
                    "end": 222,
                    "start": 206,
                    "tag": "deutschetelekom"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "t.co/jdB74bdiiH",
                    "end": 246,
                    "expanded_url": "https://t.co/jdB74bdiiH",
                    "start": 223,
                    "url": "https://t.co/jdB74bdiiH"
                }
            ]
        },
        "id": "1686986836307005440",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 7613,
            "like_count": 28,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Trotz der au\u00dfergew\u00f6hnlichen Umst\u00e4nde vor Ort setzen wir alles daran, euch mit Magenta Musik #Wacken digital in seiner vollen Kraft zu erm\u00f6glichen. \ud83e\udd1d Und auch f\u00fcr guten Mobilfunkempfang vor Ort ist gesorgt.\ud83d\udcf1#deutschetelekom https://t.co/jdB74bdiiH"
    }
}