{
    "1689237598365966336": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-08-09T11:30:02.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1689237598365966336"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 93,
                    "start": 90,
                    "tag": "5G"
                }
            ]
        },
        "id": "1689237598365966336",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 1262,
            "like_count": 9,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Unser Netz war bestens ger\u00fcstet: \n\u27a1\ufe0f Doppelte Netzkapazit\u00e4ten f\u00fcr das Festivalgel\u00e4nde mit #5G-Technologie: 8 zus\u00e4tzliche Mobilfunk-Masten sorgten f\u00fcr reibungslosen Empfang \ud83d\udcf6\n\u27a1\ufe0f Kurzfristige Sicherstellung der Mobilfunkversorgung auf Ausweichfl\u00e4chen f\u00fcr gestrandete Fans."
    }
}