{
    "1694650764981842082": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1694650761630629888"
            ]
        },
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-08-24T10:00:02.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1694650764981842082"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 13,
                    "start": 4,
                    "tag": "DigitalX"
                },
                {
                    "end": 163,
                    "start": 155,
                    "tag": "Telekom"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 92,
                    "id": "24699707",
                    "start": 79,
                    "username": "frank_thelen"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "event.telekom.com/147229/subscri\u2026",
                    "end": 250,
                    "expanded_url": "https://event.telekom.com/147229/subscribe",
                    "start": 227,
                    "status": 200,
                    "unwound_url": "https://event.telekom.com/147229/subscribe",
                    "url": "https://t.co/P1GcnFAs8I"
                },
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/HKmzesSeOn",
                    "end": 274,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/deutschetelekom/status/1694650764981842082/photo/1",
                    "media_key": "3_1694650761630629888",
                    "start": 251,
                    "url": "https://t.co/HKmzesSeOn"
                }
            ]
        },
        "id": "1694650764981842082",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 2467,
            "like_count": 13,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Die #DigitalX r\u00fcckt n\u00e4her. Erlebe das Warm-up Event mit Vision\u00e4r und Innovator @frank_thelen, CEO und Partner der Weiss+Appetito Gruppe Walter Daumann und #Telekom CEO Tim H\u00f6ttges. Jetzt hier f\u00fcr das Event am 19.09. anmelden \ud83d\udc49 https://t.co/P1GcnFAs8I https://t.co/HKmzesSeOn"
    }
}