{
    "1697209032543457573": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-08-31T11:25:40.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1697209032543457573"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 9,
                    "id": "106860473",
                    "start": 0,
                    "username": "Gavin_80"
                }
            ]
        },
        "id": "1697209032543457573",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 44,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@Gavin_80 Sich zu fragen, was denn die Eltern / Gro\u00dfeltern zu den eigenen \u00c4u\u00dferungen im Internet sagen w\u00fcrden, kann sicherlich zu einem klarerem Denken f\u00fchren, was man da eigentlich sagt. Guter Denkansto\u00df, danke dir f\u00fcrs Teilen\ud83e\udd14^jessi"
    }
}