{
    "1698629608659152907": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-09-04T09:30:32.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1698629608659152907"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 10,
                    "id": "1525243587813945349",
                    "start": 0,
                    "username": "derbre247"
                }
            ]
        },
        "id": "1698629608659152907",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 60,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@derbre247 Anscheinend verwechselst du hier die Rohre. Durch unsere flie\u00dfen n\u00e4mlich immer mehr Daten \u00fcber Glasfaser. \ud83d\ude80 Zu Risiken und Nebenwirkungen schau in unsere Tarifdetails oder frage unsere Mitarbeitenden. \ud83d\udc8a ^karsten"
    }
}