{
    "1699688395558035783": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-09-07T07:37:46.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1699688395558035783"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 10,
                    "id": "15647238",
                    "start": 0,
                    "username": "Chef_Koch"
                }
            ]
        },
        "id": "1699688395558035783",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 96,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@Chef_Koch Wir stehen f\u00fcr das, was Menschen, Gesellschaften und Kulturen verbindet und erm\u00f6glichen daher Zugang zu diversen Sport-Wettbewerben. Die SPL hat ihre sportliche Relevanz enorm erh\u00f6ht und deshalb haben wir sie - im Rahmen von Sportdigital FUSSBALL - aufgenommen. ^karsten"
    }
}