{
    "1699343554651283666": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-09-06T08:47:30.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1699343554651283666"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 15,
                    "id": "1083367710338240513",
                    "start": 0,
                    "username": "walker_politik"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "description": "Die Telekom k\u00e4mpft f\u00fcr ein Netz ohne Hass, in dem alle respektvoll miteinander umgehen.",
                    "display_url": "telekom.com/de/konzern/the\u2026",
                    "end": 196,
                    "expanded_url": "https://www.telekom.com/de/konzern/themenspecials/gegen-hass-im-netz",
                    "images": [
                        {
                            "height": 1500,
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1792513716509933568/mG1o8ciS?format=jpg&name=orig",
                            "width": 3000
                        },
                        {
                            "height": 150,
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1792513716509933568/mG1o8ciS?format=jpg&name=150x150",
                            "width": 150
                        }
                    ],
                    "start": 173,
                    "status": 200,
                    "title": "Gegen Hass im Netz",
                    "unwound_url": "https://www.telekom.com/de/konzern/themenspecials/gegen-hass-im-netz",
                    "url": "https://t.co/Qg1zdKZiOa"
                }
            ]
        },
        "id": "1699343554651283666",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 19,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@walker_politik Vielen Dank f\u00fcr deine Unterst\u00fctzung. Wir k\u00f6nnen alle jeden Tag neu entscheiden, ob wir Hass im Netz dulden oder uns dagegen einsetzen. Unser Themenspecial \ud83d\udc49 https://t.co/Qg1zdKZiOa ^karsten"
    }
}