{
    "1700060051463864447": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-09-08T08:14:36.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1700060051463864447"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 12,
                    "id": "1587374170425409537",
                    "start": 0,
                    "username": "ASeitwaerts"
                }
            ]
        },
        "id": "1700060051463864447",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 744,
            "like_count": 12,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@ASeitwaerts Das hat mit dem Thema \u00fcberhaupt nicht zu tun. Wir m\u00f6chten auf das Thema aufmerksam machen und f\u00fcr einen verantwortungsvollen Umgang mit Fotos und Daten sensibilisieren. ^karsten"
    }
}