{
    "1700042063432073447": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-09-08T07:03:07.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1700042063432073447"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 12,
                    "id": "1611445778257420291",
                    "start": 0,
                    "username": "ted04775351"
                }
            ]
        },
        "id": "1700042063432073447",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 96,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@ted04775351 Das \u201eRecht am eigenen Bild\" gilt sowohl f\u00fcr Erwachsene als auch f\u00fcr Kinder. Bilder, auf denen Personen eindeutig zu erkennen sind, d\u00fcrfen nur mit deren Einverst\u00e4ndnis ver\u00f6ffentlicht werden. Bei Kindern bis acht Jahren entscheiden dar\u00fcber alleine deren Eltern. ^karsten"
    }
}