{
    "1701556247785304574": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-09-12T11:19:57.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1701556247785304574"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 16,
                    "id": "1682098439151144960",
                    "start": 0,
                    "username": "KarlderKleineIX"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "bit.ly/3sHCQjE",
                    "end": 275,
                    "expanded_url": "http://bit.ly/3sHCQjE",
                    "start": 252,
                    "status": 200,
                    "unwound_url": "https://www.telekom.com/de/blog/konzern/artikel/perspektivwechsel-warum-die-telekom-baut-wie-sie-baut-620770",
                    "url": "https://t.co/qYGXBPBBwK"
                }
            ]
        },
        "id": "1701556247785304574",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 23,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@KarlderKleineIX Bei solchen Vergleichen muss man genau hinschauen: Wie ist die Wettbewerbssituation? Wie sind die Marktpreise? Wie stehen die Endpreise im Verh\u00e4ltnis zum landes\u00fcblichen Lohn? Hier erkl\u00e4ren wir einige der Komplexit\u00e4ten unserer Branche\ud83d\udc49 https://t.co/qYGXBPBBwK ^karsten"
    }
}