{
    "1701557524967670056": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1701557519443726336"
            ]
        },
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-09-12T11:25:02.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1701557524967670056"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 13,
                    "id": "1153227296817524741",
                    "start": 4,
                    "username": "gematik1"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "spkl.io/60114ll7T",
                    "end": 275,
                    "expanded_url": "http://spkl.io/60114ll7T",
                    "start": 252,
                    "status": 200,
                    "unwound_url": "https://www.telekom.com/de/medien/medieninformationen/detail/gematik-gruener-haken-fuer-die-digitale-identitaet-der-telekom-1048664",
                    "url": "https://t.co/pUYVgP5XGP"
                },
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/6CyfwEsjMw",
                    "end": 299,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/deutschetelekom/status/1701557524967670056/photo/1",
                    "media_key": "3_1701557519443726336",
                    "start": 276,
                    "url": "https://t.co/6CyfwEsjMw"
                }
            ]
        },
        "id": "1701557524967670056",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 2788,
            "like_count": 13,
            "quote_count": 2,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Die @gematik1 hat mit unserem ID-Dienst erstmals eine digitale Identit\u00e4t f\u00fcr das Gesundheitswesen in DE zugelassen. Diese ist die Basis daf\u00fcr, dass Gesundheitskarte &amp; der Personalausweis in Zukunft \u00fcber digitale Endger\u00e4te genutzt werden k\u00f6nnen.\ud83d\udc4f\u27a1\ufe0f https://t.co/pUYVgP5XGP https://t.co/6CyfwEsjMw"
    }
}