{
    "1701238245726519395": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-09-11T14:16:19.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1701238245726519395"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 10,
                    "id": "3098467383",
                    "start": 0,
                    "username": "Seppel_71"
                }
            ]
        },
        "id": "1701238245726519395",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 37,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@Seppel_71 Top! Sch\u00f6ne Gr\u00fc\u00dfe zur\u00fcck und hab einen guten Aufenthalt. \ud83d\ude42 ^karsten"
    }
}