{
    "1701535125282996252": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1701535121399046144"
            ]
        },
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-09-12T09:56:01.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1701535125282996252"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 46,
                    "start": 32,
                    "tag": "Schulkleidung"
                },
                {
                    "end": 252,
                    "start": 244,
                    "tag": "Magenta"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/IFOIheUieD",
                    "end": 283,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/deutschetelekom/status/1701535125282996252/photo/1",
                    "media_key": "3_1701535121399046144",
                    "start": 260,
                    "url": "https://t.co/IFOIheUieD"
                }
            ]
        },
        "id": "1701535125282996252",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 2504,
            "like_count": 12,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Die Debatte \u00fcber die \"richtige\" #Schulkleidung wird immer wieder gef\u00fchrt. W\u00e4hrend einige die Individualit\u00e4t der Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fcler betonen, argumentieren andere f\u00fcr Disziplin und Respekt.\ud83e\udd14 Dabei k\u00f6nnte es doch so einfach sein: Hauptsache #Magenta. \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude0e https://t.co/IFOIheUieD"
    }
}