{
    "1702591862119248149": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1702591848546443264"
            ]
        },
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-09-15T07:55:07.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1702591862119248149"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 41,
                    "start": 32,
                    "tag": "DigitaIX"
                },
                {
                    "end": 141,
                    "start": 126,
                    "tag": "MicroContainer"
                },
                {
                    "end": 157,
                    "start": 154,
                    "tag": "5G"
                },
                {
                    "end": 166,
                    "start": 162,
                    "tag": "LTE"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "spkl.io/60184lvbo",
                    "end": 276,
                    "expanded_url": "http://spkl.io/60184lvbo",
                    "start": 253,
                    "status": 200,
                    "unwound_url": "https://www.telekom.com/de/medien/medieninformationen/detail/mobilfunkmast-to-go-auf-digital-x-1048884",
                    "url": "https://t.co/IsjJ4CZUth"
                },
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/CDM7icl3mU",
                    "end": 300,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/deutschetelekom/status/1702591862119248149/photo/1",
                    "media_key": "3_1702591848546443264",
                    "start": 277,
                    "url": "https://t.co/CDM7icl3mU"
                }
            ]
        },
        "id": "1702591862119248149",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 2706,
            "like_count": 26,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "\u201eMobilfunk-Mast to go\u201c! Auf der #DigitaIX ist n\u00e4chste Woche unser neuer mobiler Sendemast im Einsatz. Die Anlage im kompakten #MicroContainer unterst\u00fctzt #5G und #LTE und sorgt so f\u00fcr zus\u00e4tzlichen Mobilfunk auf dem Event-Gel\u00e4nde im K\u00f6lner Mediapark. \ud83d\udce1\ud83d\ude9b https://t.co/IsjJ4CZUth https://t.co/CDM7icl3mU"
    }
}