{
    "1703654435744870430": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-09-18T06:17:24.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1703654435744870430"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 8,
                    "id": "4856207615",
                    "start": 0,
                    "username": "fur_ios"
                }
            ]
        },
        "id": "1703654435744870430",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 61,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@fur_ios Es ist nicht zul\u00e4ssig, dass Wahlplakate o.\u00e4. an unseren Masten angebracht werden. Wir haben allerdings nicht die ausreichenden Kapazit\u00e4ten, um deshalb jemanden vor Ort zu schicken und dieses Plakat entfernen zu lassen. Wenn du magst, darfst du es entfernen. ^karsten"
    }
}