{
    "1704794070709633426": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-09-21T09:45:54.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1704794070709633426"
        ],
        "id": "1704794070709633426",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 67,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@herrfranken Eine riesige Messe in Hallen mit noch mehr Stromquellen bspw. f\u00fcr Licht w\u00e4re also nachhaltiger? Ein Event an der frischen Luft, ob Messe oder Festival, ist bei gutem Wetter f\u00fcr Besuchende doch viel cooler und auch ges\u00fcnder. \ud83d\ude0e ^jessi"
    }
}