{
    "1704830305700331775": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-09-21T12:09:53.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1704830305700331775"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 9,
                    "id": "575550072",
                    "start": 0,
                    "username": "Ta_Schmi"
                }
            ]
        },
        "id": "1704830305700331775",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 93,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@Ta_Schmi Da geben wir dir recht, das ist nicht optimal. Es war so gedacht, dass die Leute, die gerade woanders sind, bequem von dort aus bestimmte Keynotes verfolgen k\u00f6nnen, ohne extra zum Mediapark zu kommen. Das Feedback wird f\u00fcr die n\u00e4chste Digital X auf jeden Fall gesammelt.\ud83e\udd1d^jessi"
    }
}