{
    "1704442375177667071": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-09-20T10:28:23.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1704442375177667071"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 7,
                    "id": "467321087",
                    "start": 0,
                    "username": "BMFSFJ"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "description": "Mit einem Deepfake-Video macht die Telekom auf die besondere Bedeutung des Schutzes der Privatsph\u00e4re von Kindern aufmerksam.",
                    "display_url": "telekom.com/share-with-care",
                    "end": 230,
                    "expanded_url": "http://www.telekom.com/share-with-care",
                    "images": [
                        {
                            "height": 1500,
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1784815338640539648/XDvIYvm2?format=jpg&name=orig",
                            "width": 3000
                        },
                        {
                            "height": 150,
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1784815338640539648/XDvIYvm2?format=jpg&name=150x150",
                            "width": 150
                        }
                    ],
                    "start": 207,
                    "status": 200,
                    "title": "\"ShareWithCare\": Telekom sensibilisiert f\u00fcr verantwortungsvollen Umgang mit Kinderfotos im Internet",
                    "unwound_url": "https://www.telekom.com/de/konzern/details/share-with-care-1041638",
                    "url": "https://t.co/ZUBzSY4E83"
                }
            ]
        },
        "id": "1704442375177667071",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 69,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@BMFSFJ Die J\u00fcngsten sollten \u00fcbrigens auch ein Recht am eigenen Bild haben. Bei aller elterlichen Begeisterung \u00fcber ihre Kinder: deren Fotos geh\u00f6ren nicht ins Netz. Daf\u00fcr wollen wir aktuell sensibilisieren: https://t.co/ZUBzSY4E83 ^susann"
    }
}