{
    "1706186068272316499": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-09-25T05:57:12.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1706186068272316499"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 13,
                    "id": "1228272055742844934",
                    "start": 0,
                    "username": "EinfachRuwen"
                }
            ]
        },
        "id": "1706186068272316499",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 500,
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@EinfachRuwen Danke Ruwen! \ud83c\udf08 Und wir brauchen noch viel mehr Stimmen und Menschen, die wir dar\u00fcber sensibilisieren m\u00fcssen. \ud83e\udd1d Gr\u00fc\u00dfe nach OWL. ^ren\u00e9"
    }
}