{
    "1706928083846967627": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-09-27T07:05:43.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1706928083846967627"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 14,
                    "id": "722865365563371520",
                    "start": 0,
                    "username": "TheForevcrWar"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "telekom.com/de/konzern/det\u2026",
                    "end": 285,
                    "expanded_url": "https://www.telekom.com/de/konzern/details/hilfe-fuer-die-ukraine-649756",
                    "start": 262,
                    "status": 200,
                    "unwound_url": "https://www.telekom.com/de/konzern/details/hilfe-fuer-die-ukraine-649756",
                    "url": "https://t.co/VXT3v7tuX3"
                }
            ]
        },
        "id": "1706928083846967627",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 11,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@TheForevcrWar Wir sind entsetzt \u00fcber den russischen \u00dcberfall auf die Ukraine und verfolgen die Entwicklung mit gro\u00dfer Sorge. Unsere Solidarit\u00e4t gilt den Menschen in der Ukraine. Wir unterst\u00fctzen! Dazu hat der Vorstand ein umfangreiches Ma\u00dfnahmenpaket geschn\u00fcrt\ud83d\udc49https://t.co/VXT3v7tuX3 ^karsten"
    }
}