{
    "1707371198454059065": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-09-28T12:26:29.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1707371198454059065"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 86,
                    "start": 66,
                    "tag": "TagdergutenNachbarn"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 14,
                    "id": "718115544",
                    "start": 0,
                    "username": "FeuerwehrBonn"
                },
                {
                    "end": 31,
                    "id": "84279399",
                    "start": 15,
                    "username": "BundesstadtBonn"
                }
            ]
        },
        "id": "1707371198454059065",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 243,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@FeuerwehrBonn @BundesstadtBonn Wie k\u00f6nnte es passender sein. Zum #TagdergutenNachbarn schicken wir euch die besten Gl\u00fcckw\u00fcnsche und bedanken uns f\u00fcr euren t\u00e4glichen Einsatz in Bonn. \ud83d\ude42 ^karsten"
    }
}