{
    "1708789922826453459": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-10-02T10:24:00.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1708789922826453459"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 11,
                    "id": "3238567709",
                    "start": 0,
                    "username": "Carl_Lauer"
                }
            ]
        },
        "id": "1708789922826453459",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 188,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@Carl_Lauer Vorbildlich! Wir auch. \ud83e\udef6\ud83d\ude05 Gr\u00fc\u00dfe zur\u00fcck. ^ren\u00e9"
    }
}