{
    "1709893620222890209": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-10-05T11:29:42.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1709893620222890209"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 12,
                    "id": "1158335852902326272",
                    "start": 0,
                    "username": "Keks_Hannah"
                }
            ]
        },
        "id": "1709893620222890209",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 90,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@Keks_Hannah Das kann stimmen, die Direktvermarkter sind in unseren Glasfaserausbaugebieten unterwegs, um Anwohnende darauf aufmerksam zu machen, dass sie jetzt Glasfaseranschl\u00fcsse der Telekom buchen k\u00f6nnen. Alle Mitarbeitenden k\u00f6nnen sich ausweisen und tragen den Ausweis in Sichth\u00f6he. ^nick"
    }
}