{
    "1711652800256520653": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1711652795990835200"
            ]
        },
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-10-10T08:00:03.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1711652800256520653"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 24,
                    "start": 6,
                    "tag": "MentaleGesundheit"
                },
                {
                    "end": 77,
                    "start": 46,
                    "tag": "WelttagF\u00fcrPsychischeGesundheit"
                },
                {
                    "end": 122,
                    "start": 110,
                    "tag": "NetzF\u00fcrAlle"
                },
                {
                    "end": 251,
                    "start": 235,
                    "tag": "GegenHassImNetz"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "spkl.io/60154WG3X",
                    "end": 224,
                    "expanded_url": "http://spkl.io/60154WG3X",
                    "start": 201,
                    "status": 200,
                    "unwound_url": "https://www.telekom.com/de/konzern/themenspecials/gegen-hass-im-netz/unsere-partner",
                    "url": "https://t.co/mspjOjlKzO"
                },
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/nmFGUlnwGO",
                    "end": 275,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/deutschetelekom/status/1711652800256520653/photo/1",
                    "media_key": "3_1711652795990835200",
                    "start": 252,
                    "url": "https://t.co/nmFGUlnwGO"
                }
            ]
        },
        "id": "1711652800256520653",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 2414,
            "like_count": 9,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Deine #MentaleGesundheit z\u00e4hlt \u2013 nicht nur am #WelttagF\u00fcrPsychischeGesundheit. Wir setzen uns t\u00e4glich f\u00fcr ein #NetzF\u00fcrAlle ein, denn Hass schadet unserem Wohlbefinden. \u261d\ufe0f Sch\u00fctze dich und werde aktiv: https://t.co/mspjOjlKzO\nGemeinsam #GegenHassImNetz https://t.co/nmFGUlnwGO"
    }
}