{
    "1711317990593925436": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-10-09T09:49:38.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1711317990593925436"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 14,
                    "id": "1530489355848101888",
                    "start": 0,
                    "username": "UmutMehmetTop"
                }
            ]
        },
        "id": "1711317990593925436",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 1,
            "impression_count": 79,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@UmutMehmetTop De-Mail war f\u00fcr den Massenmarkt technisch zu kompliziert. Zudem waren Unternehmen und Beh\u00f6rden bei De-Mail z\u00f6gerlich, weil die Privatkunden fehlten. Wir haben unser De-Mail-Angebot daher eingestellt. ^karsten"
    }
}