{
    "1714293451578310912": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-10-17T14:53:03.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1714293451578310912"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 16,
                    "id": "2729308130",
                    "start": 0,
                    "username": "vodafoneservice"
                }
            ]
        },
        "id": "1714293451578310912",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 378,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@vodafoneservice Prima. Nun gilt unsere Zeit aber wieder unseren Kundinnen und Kunden. Da sind wir uns hoffentlich einig. Gr\u00fc\u00dfe nach D\u00fcsseldorf und bis demn\u00e4chst. \ud83e\udef6 ^karsten"
    }
}