{
    "1721844947492470798": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-11-07T11:00:00.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1721844947492470798"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 36,
                    "start": 26,
                    "tag": "Mobilfunk"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "youtu.be/9hLzGTVHT1A",
                    "end": 282,
                    "expanded_url": "https://youtu.be/9hLzGTVHT1A",
                    "start": 259,
                    "status": 200,
                    "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=9hLzGTVHT1A&feature=youtu.be",
                    "url": "https://t.co/OtJnyqOGVB"
                }
            ]
        },
        "id": "1721844947492470798",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 2170,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "NRW f\u00f6rdert seit 2 Jahren #Mobilfunk-Koordinationsstellen, dessen Aufgabe es ist Funkl\u00f6cher zu identifizieren, Netzbetreiber bei der Standortsuche zu unterst\u00fctzen &amp; den Draht zu den \u00c4mtern und Beh\u00f6rden zu halten.\ud83e\udd1dIn diesem Video erfahrt ihr mehr dazu.\u2935\ufe0f  https://t.co/OtJnyqOGVB"
    }
}