{
    "1722217043058217243": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-11-08T11:38:34.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1722217043058217243"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 12,
                    "id": "745247679735795712",
                    "start": 0,
                    "username": "telekomnetz"
                },
                {
                    "end": 25,
                    "id": "118706689",
                    "start": 13,
                    "username": "Wasserbombe"
                }
            ]
        },
        "id": "1722217043058217243",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 58,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@telekomnetz @Wasserbombe Huch, ich muss mich selbst korrigieren: dieser Mast ist tats\u00e4chlich noch ein mobiler - aber der Standort f\u00fcr den Mast wird derselbe bleiben. Sorry f\u00fcr die Konfusion \ud83d\ude2f ^susann"
    }
}