{
    "1727613100721860763": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "13_1727612967024250880"
            ]
        },
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-11-23T09:00:35.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1727613100721860763"
        ],
        "entities": {
            "urls": [
                {
                    "display_url": "tinyurl.com/97py2rj2",
                    "end": 252,
                    "expanded_url": "https://tinyurl.com/97py2rj2",
                    "start": 229,
                    "status": 200,
                    "unwound_url": "https://telekomnetz-der-podcast.podigee.io/176-162-episode-171?utm_source=facebook&utm_medium=organisch",
                    "url": "https://t.co/uj5y4Pdpys"
                },
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/bJ9AtHooq5",
                    "end": 276,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/deutschetelekom/status/1727613100721860763/video/1",
                    "media_key": "13_1727612967024250880",
                    "start": 253,
                    "url": "https://t.co/bJ9AtHooq5"
                }
            ]
        },
        "id": "1727613100721860763",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 2278,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Zum 3. Quartal dieses Gesch\u00e4ftsjahres ging es um die geplante Steigerung der Dividende, um Aktienr\u00fcckk\u00e4ufe und um Investitionen ins Netz. In der heutigen Podcastfolge erfahrt ihr mehr \u00fcber die Ergebnisse des letzten Quartals. \u27a1\ufe0f https://t.co/uj5y4Pdpys https://t.co/bJ9AtHooq5"
    }
}