{
    "1729058648515658057": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-11-27T08:44:40.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1729058648515658057"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 10,
                    "id": "19881943",
                    "start": 0,
                    "username": "Toedtmann"
                }
            ]
        },
        "id": "1729058648515658057",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 66,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@Toedtmann Der Abbau der au\u00dfer Betrieb genommenen Standorte braucht etwas Zeit und erfolgt bis Anfang 2025. Der Gro\u00dfteil wird also im n\u00e4chsten Jahr abgebaut. ^karsten"
    }
}