{
    "1730602653128802646": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-12-01T15:00:00.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1730602653128802646"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 48,
                    "start": 28,
                    "tag": "Nebenkostenprivileg"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "youtube.com/watch?v=XjeBTq\u2026",
                    "end": 281,
                    "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=XjeBTqbugZQ",
                    "start": 258,
                    "status": 200,
                    "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=XjeBTqbugZQ",
                    "url": "https://t.co/45gLuR9EHD"
                }
            ]
        },
        "id": "1730602653128802646",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 2741,
            "like_count": 12,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 4
        },
        "text": "Zum 30.06.2024 entf\u00e4llt das #Nebenkostenprivileg - das Recht des Vermieters, einen Sammelvertrag f\u00fcr Kabelfernsehen abzuschlie\u00dfen &amp; diesen auf alle Mieter umzulegen.\nWas das f\u00fcr betroffene Mieter bedeutet, erfahrt ihr in dieser Folge Netzgeschichten.\u2935\ufe0f  https://t.co/45gLuR9EHD"
    }
}