{
    "1735650711579337200": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-12-15T13:19:11.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1735650711579337200"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 9,
                    "id": "496161773",
                    "start": 0,
                    "username": "toby1396"
                }
            ]
        },
        "id": "1735650711579337200",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 19,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@toby1396 Und steht der Baum schon? \ud83d\ude0a Wir w\u00fcrden uns \u00fcber ein Foto samt Deko freuen. Sch\u00f6ne Tage dir Toby! \ud83e\udef6 ^ren\u00e9"
    }
}