{
    "1735661468421431448": {
        "author_id": "92224801",
        "created_at": "2023-12-15T14:01:55.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1735661468421431448"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 11,
                    "id": "804663688284270593",
                    "start": 0,
                    "username": "jin_tronic"
                }
            ]
        },
        "id": "1735661468421431448",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 64,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@jin_tronic Das stimmt. Zumindst bei einem \u00fcberregionalen Reporter. Wenn beim WDR2-Reporter das Fu\u00dfballherz eher f\u00fcr K\u00f6ln als f\u00fcr, sagen wir mal, einen Verein, den wir als Telekom sponsern, schl\u00e4gt, dann kann ich das irgendwie nachf\u00fchlen \ud83d\ude42 Aber objektiv ist das auch nicht. ^susann"
    }
}