{
    "1627616950779273216": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "13_1627616428882001920"
            ]
        },
        "author_id": "844557463504519174",
        "created_at": "2023-02-20T10:31:35.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1627616950779273216"
        ],
        "entities": {
            "urls": [
                {
                    "display_url": "bit.ly/TW_CampioneSer\u2026",
                    "end": 270,
                    "expanded_url": "https://bit.ly/TW_CampioneServizio2023",
                    "start": 247,
                    "status": 200,
                    "unwound_url": "https://www.enel.it/it/supporto/avvisi/campione-servizio-2023?ecid=social-twitter-ourenergy_CampioniServizio-traffico-CampioneServizio",
                    "url": "https://t.co/d8POy1Y1Q3"
                },
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/r7TRQuvkao",
                    "end": 294,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/enelenergia/status/1627616950779273216/video/1",
                    "media_key": "13_1627616428882001920",
                    "start": 271,
                    "url": "https://t.co/r7TRQuvkao"
                }
            ]
        },
        "id": "1627616950779273216",
        "lang": "it",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 258,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Enel Energia \u00e8 \u201cCampione del Servizio 2023\" nominato dall\u2019Istituto Tedesco di Qualit\u00e0 per il settore energia, ma il merito \u00e8 vostro, perch\u00e9 siete voi che ci date la motivazione e l\u2019energia giusta per perseguire sempre l\u2019eccellenza.\nScopri di pi\u00f9: https://t.co/d8POy1Y1Q3 https://t.co/r7TRQuvkao"
    }
}