{
    "1397868965318246402": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1397868962432667648"
            ]
        },
        "author_id": "156646851",
        "created_at": "2021-05-27T10:55:07.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1397868965318246402"
        ],
        "entities": {
            "annotations": [
                {
                    "end": 47,
                    "normalized_text": "Karen Guadalupe S\u00e1nchez",
                    "probability": 0.7806,
                    "start": 25,
                    "type": "Other"
                },
                {
                    "end": 78,
                    "normalized_text": "Vestas",
                    "probability": 0.3782,
                    "start": 73,
                    "type": "Other"
                },
                {
                    "end": 85,
                    "normalized_text": "M\u00e9xico",
                    "probability": 0.8883,
                    "start": 80,
                    "type": "Organization"
                },
                {
                    "end": 102,
                    "normalized_text": "Russel Guzm\u00e1n",
                    "probability": 0.5385,
                    "start": 90,
                    "type": "Other"
                },
                {
                    "end": 124,
                    "normalized_text": "M\u00e9xico",
                    "probability": 0.9372,
                    "start": 119,
                    "type": "Organization"
                },
                {
                    "end": 132,
                    "normalized_text": "Centro",
                    "probability": 0.414,
                    "start": 127,
                    "type": "Place"
                },
                {
                    "end": 149,
                    "normalized_text": "Caribe",
                    "probability": 0.6057,
                    "start": 144,
                    "type": "Place"
                },
                {
                    "end": 203,
                    "normalized_text": "Congreso Digital Mexico WindPower 2021",
                    "probability": 0.6906,
                    "start": 166,
                    "type": "Other"
                }
            ],
            "hashtags": [
                {
                    "end": 79,
                    "start": 72,
                    "tag": "Vestas"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "fcld.ly/swjdx4f",
                    "end": 271,
                    "expanded_url": "https://fcld.ly/swjdx4f",
                    "start": 248,
                    "url": "https://t.co/OacaHlQ4JY"
                },
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/33zicXJmeZ",
                    "end": 295,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/Vestas/status/1397868965318246402/photo/1",
                    "media_key": "3_1397868962432667648",
                    "start": 272,
                    "url": "https://t.co/33zicXJmeZ"
                }
            ]
        },
        "id": "1397868965318246402",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 0,
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Hoy, nuestros compa\u00f1eros Karen Guadalupe S\u00e1nchez, Head of Customer Care #Vestas M\u00e9xico, y Russel Guzm\u00e1n, Sales Manager M\u00e9xico, Centro Am\u00e9rica y Caribe, estar\u00e1n en el Congreso Digital Mexico WindPower 2021 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd. \u00a1Reg\u00edstrate aqu\u00ed y no te lo pierdas! \u27a1 https://t.co/OacaHlQ4JY https://t.co/33zicXJmeZ"
    }
}