{
    "1409874537836158976": {
        "author_id": "156646851",
        "created_at": "2021-06-29T14:00:58.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1409874537836158976"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 236,
                    "start": 230,
                    "tag": "dkpol"
                },
                {
                    "end": 245,
                    "start": 237,
                    "tag": "dkgreen"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "kefm.dk/aktuelt/nyhede\u2026",
                    "end": 270,
                    "expanded_url": "https://kefm.dk/aktuelt/nyheder/2021/jun/regeringen-fremtidens-danmark-skal-drives-af-groen-stroem",
                    "start": 247,
                    "status": 200,
                    "unwound_url": "https://kefm.dk/aktuelt/nyheder/2021/jun/regeringen-fremtidens-danmark-skal-drives-af-groen-stroem",
                    "url": "https://t.co/mNIe9ZYAol"
                }
            ]
        },
        "id": "1409874537836158976",
        "lang": "da",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 0,
            "like_count": 17,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "text": "En vision om gr\u00f8n elektrificering af DK er det helt rigtige p\u00e5 vejen mod 2030, men der er brug for konkrete gr\u00f8nne elektrificeringsm\u00e5l og mindre CO2. Hvis elbilerne skal k\u00f8re p\u00e5 gr\u00f8n str\u00f8m i 2030, skal udbygningen af VE op i gear #dkpol #dkgreen  https://t.co/mNIe9ZYAol"
    }
}