{
    "1448588714339356673": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1448588711491473413"
            ]
        },
        "author_id": "156646851",
        "created_at": "2021-10-14T09:57:17.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1448588714339356673"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 267,
                    "start": 260,
                    "tag": "eolien"
                },
                {
                    "end": 276,
                    "start": 268,
                    "tag": "cne2021"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 40,
                    "id": "156646851",
                    "start": 33,
                    "username": "Vestas"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/8Qn0BEh26e",
                    "end": 300,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/Vestas/status/1448588714339356673/photo/1",
                    "media_key": "3_1448588711491473413",
                    "start": 277,
                    "url": "https://t.co/8Qn0BEh26e"
                }
            ]
        },
        "id": "1448588714339356673",
        "lang": "fr",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 0,
            "like_count": 12,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "Beno\u00eet Gilbert \u00e9voque le r\u00f4le de @VESTAS pour un d\u00e9veloppement harmonieux de l\u2019\u00e9olien. Il partage sa vision et les actions entreprises pour acc\u00e9l\u00e9rer la mise sur le march\u00e9 de solutions d\u2019\u00e9nergies durables r\u00e9pondant \u00e0 l\u2019objectif de d\u00e9carbonation de l\u2019\u00e9conomie.\n#eolien #cne2021 https://t.co/8Qn0BEh26e"
    }
}