{
    "1448338939367014403": {
        "author_id": "156646851",
        "created_at": "2021-10-13T17:24:46.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1448338939367014403"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 7,
                    "start": 0,
                    "tag": "Vestas"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "fcld.ly/iq7zmt5",
                    "end": 250,
                    "expanded_url": "https://fcld.ly/iq7zmt5",
                    "start": 227,
                    "status": 200,
                    "unwound_url": "https://jyllands-posten.dk/debat/kronik/ECE13349654/vi-er-mere-bekymrede-end-vi-ellers-plejer-at-vaere-reformambitionerne-skal-vaere-hoejere-end-regeringens/",
                    "url": "https://t.co/yevVhCoQPn"
                }
            ]
        },
        "id": "1448338939367014403",
        "lang": "da",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 0,
            "like_count": 34,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 9
        },
        "text": "#Vestas bakker op Dansk Erhvervs ambition; at danske virksomheder \u2013 uanset st\u00f8rrelse - skal have de bedst t\u00e6nkelige rammevilk\u00e5r for forske, udvikle og levere endnu flere l\u00f8sninger. Forskning og l\u00f8sninger med globalt vingefang. https://t.co/yevVhCoQPn"
    }
}