{
    "1471439152034074626": {
        "author_id": "156646851",
        "created_at": "2021-12-16T11:16:46.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1471439152034074626"
        ],
        "entities": {
            "urls": [
                {
                    "display_url": "winddenmark.dk/nyheder/politi\u2026",
                    "end": 254,
                    "expanded_url": "https://winddenmark.dk/nyheder/politisk-aftale-fastholder-testvilkaar-verdensklasse",
                    "start": 231,
                    "status": 200,
                    "unwound_url": "https://greenpowerdenmark.dk/nyheder/politisk-aftale-fastholder-testvilkaar-verdensklasse",
                    "url": "https://t.co/xA7wQYkBPr"
                }
            ]
        },
        "id": "1471439152034074626",
        "lang": "da",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 0,
            "like_count": 29,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "Meget positivt med aftale, der bringer Danmark et skridt t\u00e6ttere p\u00e5 et nyt testcenter for vindm\u00f8ller. Bedre rammer for test er noget af det vigtigste, Danmark kan g\u00f8re for at sikre danske jobs, eksport og gr\u00f8n teknologiudvikling \u2935\nhttps://t.co/xA7wQYkBPr"
    }
}