{
    "1484915760074006533": {
        "author_id": "156646851",
        "created_at": "2022-01-22T15:48:00.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1484915760074006533"
        ],
        "entities": {
            "annotations": [
                {
                    "end": 255,
                    "normalized_text": "Colombia",
                    "probability": 0.9785,
                    "start": 248,
                    "type": "Place"
                }
            ],
            "hashtags": [
                {
                    "end": 217,
                    "start": 196,
                    "tag": "Transici\u00f3nEnerg\u00e9tica"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 20,
                    "id": "77653794",
                    "start": 10,
                    "username": "IvanDuque"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "x.com/IvanDuque/stat\u2026",
                    "end": 281,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/IvanDuque/status/1484625753534877708",
                    "start": 258,
                    "url": "https://t.co/Rn0FYp6Dbw"
                }
            ]
        },
        "id": "1484915760074006533",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 0,
            "like_count": 16,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Gracias a @IvanDuque y al pueblo colombiano por confiar en la tecnolog\u00eda de Vestas para hacer realidad este hist\u00f3rico proyecto. Estamos orgullosos de que nuestros aerogeneradores contribuyan a la #Transici\u00f3nEnerg\u00e9tica y el desarrollo sostenible de Colombia. https://t.co/Rn0FYp6Dbw"
    }
}