{
    "1516330945019842563": {
        "author_id": "156646851",
        "created_at": "2022-04-19T08:20:44.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1516330945019842563"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 194,
                    "start": 186,
                    "tag": "dkgreen"
                },
                {
                    "end": 201,
                    "start": 195,
                    "tag": "dkpol"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 35,
                    "id": "4289258058",
                    "start": 24,
                    "username": "regeringDK"
                },
                {
                    "end": 47,
                    "id": "156646851",
                    "start": 40,
                    "username": "Vestas"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "x.com/regeringDK/sta\u2026",
                    "end": 225,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/regeringDK/status/1516311790006722561",
                    "start": 202,
                    "url": "https://t.co/WvrfTa9599"
                }
            ]
        },
        "id": "1516330945019842563",
        "lang": "da",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 0,
            "like_count": 22,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "St\u00e6rkt energiudspil fra @regeringDK som @Vestas byder velkommen. Mere gr\u00f8n dansk str\u00f8m er godt for klimaet, skaber flere gr\u00f8nne arbejdspladser og kan g\u00f8re en ende p\u00e5 energiafh\u00e6ngigheden #dkgreen #dkpol https://t.co/WvrfTa9599"
    }
}