{
    "1534918247413436420": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1534918244666073095"
            ]
        },
        "author_id": "156646851",
        "created_at": "2022-06-09T15:20:02.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1534918247413436420"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 112,
                    "start": 105,
                    "tag": "France"
                },
                {
                    "end": 186,
                    "start": 179,
                    "tag": "Vestas"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 90,
                    "id": "156646851",
                    "start": 83,
                    "username": "Vestas"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/2EWiikyWUZ",
                    "end": 218,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/Vestas/status/1534918247413436420/photo/1",
                    "media_key": "3_1534918244666073095",
                    "start": 195,
                    "url": "https://t.co/2EWiikyWUZ"
                }
            ]
        },
        "id": "1534918247413436420",
        "lang": "fr",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 0,
            "like_count": 10,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "Nous sommes ravis de retrouver nos clients et partenaires pour la 12\u00e8me \u00e9dition du @Vestas Wind Forum en #France. Cet \u00e9v\u00e8nement est \u00e9galement l'occasion de c\u00e9l\u00e9brer les 20 ans de #Vestas France. https://t.co/2EWiikyWUZ"
    }
}