{
    "1540282432691359744": {
        "author_id": "156646851",
        "created_at": "2022-06-24T10:35:23.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1540282432691359744"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 7,
                    "start": 0,
                    "tag": "Vestas"
                },
                {
                    "end": 276,
                    "start": 268,
                    "tag": "dkgreen"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "x.com/KlimaMin/statu\u2026",
                    "end": 300,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/KlimaMin/status/1540254035005038592",
                    "start": 277,
                    "url": "https://t.co/LDqFLheM0E"
                }
            ]
        },
        "id": "1540282432691359744",
        "lang": "da",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 0,
            "like_count": 21,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "text": "#Vestas st\u00f8tter god bred aftale om CO2-afgift og ny gr\u00f8n fond der styrker den gr\u00f8nne omstilling. Vigtigt at forurener betaler og godt med handling p\u00e5 gr\u00f8n omstilling. Meget positivt med styrkede rammer til udvikling af vindteknologi i \ud83c\udde9\ud83c\uddf0 med pulje til test af havvind #dkgreen https://t.co/LDqFLheM0E"
    }
}