{
    "1540634872829693952": {
        "author_id": "156646851",
        "created_at": "2022-06-25T09:55:51.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1540634872829693952"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 271,
                    "start": 263,
                    "tag": "dkgreen"
                },
                {
                    "end": 278,
                    "start": 272,
                    "tag": "dkpol"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "x.com/KlimaMin/statu\u2026",
                    "end": 302,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/KlimaMin/status/1540587923334201344",
                    "start": 279,
                    "url": "https://t.co/PZEDQbtwAE"
                }
            ]
        },
        "id": "1540634872829693952",
        "lang": "da",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 0,
            "like_count": 23,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "text": "Vigtig historisk bred aftale for den gr\u00f8nne omstilling og for energisikkerhed i \ud83c\udde9\ud83c\uddf0. Et voksende dansk landvind- og havvindmarked er vigtigt for dansk vindindustri og gr\u00f8nne jobs. Vi ser frem til hurtige udbud, der kan levere gr\u00f8n str\u00f8m med fokus p\u00e5 mere end pris #dkgreen #dkpol https://t.co/PZEDQbtwAE"
    }
}