{
    "1564147437366804481": {
        "author_id": "156646851",
        "created_at": "2022-08-29T07:06:24.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1564147437366804481"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 52,
                    "id": "1523590967101726720",
                    "start": 42,
                    "username": "Eifo_fond"
                },
                {
                    "end": 63,
                    "id": "156646851",
                    "start": 56,
                    "username": "Vestas"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "x.com/Eifo_fond/stat\u2026",
                    "end": 235,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/Eifo_fond/status/1563496968009428992",
                    "start": 212,
                    "url": "https://t.co/M3bukSOAy9"
                }
            ]
        },
        "id": "1564147437366804481",
        "lang": "da",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 0,
            "like_count": 14,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 6
        },
        "text": "Stort tillykke til den nye bestyrelse for @Eifo_fond. I @Vestas har vi haft et rigtig godt samarbejde med EKF, og vi ser nu frem til en ny forst\u00e6rket fond, der kan underst\u00f8tte eksport af gr\u00f8nne danske l\u00f8sninger. https://t.co/M3bukSOAy9"
    }
}