{
    "1564235522104606720": {
        "author_id": "156646851",
        "created_at": "2022-08-29T12:56:25.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1564235522104606720"
        ],
        "entities": {
            "urls": [
                {
                    "display_url": "x.com/KlimaMin/statu\u2026",
                    "end": 257,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/KlimaMin/status/1564132877050286080",
                    "start": 234,
                    "url": "https://t.co/OfZtncgO2K"
                }
            ]
        },
        "id": "1564235522104606720",
        "lang": "da",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 0,
            "like_count": 23,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Positivt at Energi\u00f8 Bornholm udvides fra 2 til 3 GW, og vigtigt at samarbejdet styrkes mellem landene i \u00d8sters\u00f8en. Helt afg\u00f8rende at vindenergien fra \u00d8sters\u00f8en forbindes til resten af Europa og bidrager til gr\u00f8nnere og sikrere str\u00f8m. https://t.co/OfZtncgO2K"
    }
}