{
    "1572521768203747328": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1572521455954399232"
            ]
        },
        "author_id": "156646851",
        "created_at": "2022-09-21T09:43:00.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1572521768203747328"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 260,
                    "start": 254,
                    "tag": "dkpol"
                },
                {
                    "end": 269,
                    "start": 261,
                    "tag": "dkgreen"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 41,
                    "id": "156646851",
                    "start": 34,
                    "username": "Vestas"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/ZEhDT91bQW",
                    "end": 293,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/Vestas/status/1572521768203747328/photo/1",
                    "media_key": "3_1572521455954399232",
                    "start": 270,
                    "url": "https://t.co/ZEhDT91bQW"
                }
            ]
        },
        "id": "1572521768203747328",
        "lang": "da",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 0,
            "like_count": 31,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 4
        },
        "text": "Tak til KEF-udvalget for bes\u00f8g p\u00e5 @Vestas\u2019 fabrik p\u00e5 Lind\u00f8. Sammen med fabrikschef Poul Clausen dr\u00f8ftede vi behovet for st\u00f8rre og hurtigere udbud for havvind samt vigtigheden af test i Danmark. Det kr\u00e6ver politisk vilje til at s\u00e6tte fart p\u00e5 udbygningen. #dkpol #dkgreen https://t.co/ZEhDT91bQW"
    }
}