{
    "1578723879534891008": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1578723871561244672",
                "3_1578723871607427073"
            ]
        },
        "author_id": "156646851",
        "created_at": "2022-10-08T12:27:58.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1578723879534891008"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 165,
                    "start": 160,
                    "tag": "FV22"
                },
                {
                    "end": 263,
                    "start": 257,
                    "tag": "dkpol"
                },
                {
                    "end": 272,
                    "start": 264,
                    "tag": "dkgreen"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 26,
                    "id": "156646851",
                    "start": 19,
                    "username": "Vestas"
                },
                {
                    "end": 59,
                    "id": "155584627",
                    "start": 45,
                    "username": "JakobEllemann"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/dNmV7AGgih",
                    "end": 296,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/Vestas/status/1578723879534891008/photo/1",
                    "media_key": "3_1578723871561244672",
                    "start": 273,
                    "url": "https://t.co/dNmV7AGgih"
                },
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/dNmV7AGgih",
                    "end": 296,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/Vestas/status/1578723879534891008/photo/1",
                    "media_key": "3_1578723871607427073",
                    "start": 273,
                    "url": "https://t.co/dNmV7AGgih"
                }
            ]
        },
        "id": "1578723879534891008",
        "lang": "da",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 0,
            "like_count": 28,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "Tak for bes\u00f8get p\u00e5 @Vestas\u2019 fabrik ved Lind\u00f8 @JakobEllemann. Fart p\u00e5 den gr\u00f8nne omstilling i \ud83c\udde9\ud83c\uddf0 betyder flere vindm\u00f8ller, der skal produceres og s\u00e6ttes op. God #FV22 med fokus p\u00e5 hvordan vi leverer de gr\u00f8nne m\u00e5ls\u00e6tninger og g\u00f8r os uafh\u00e6ngige af russisk gas #dkpol #dkgreen https://t.co/dNmV7AGgih"
    }
}