{
    "1579046776916828160": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1579046759560581122",
                "3_1579046759577313282"
            ]
        },
        "author_id": "156646851",
        "created_at": "2022-10-09T09:51:03.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1579046776916828160"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 255,
                    "start": 250,
                    "tag": "FV22"
                },
                {
                    "end": 263,
                    "start": 257,
                    "tag": "dkpol"
                },
                {
                    "end": 272,
                    "start": 264,
                    "tag": "dkgreen"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 84,
                    "id": "58884557",
                    "start": 70,
                    "username": "simonkollerup"
                },
                {
                    "end": 100,
                    "id": "156646851",
                    "start": 93,
                    "username": "Vestas"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/pstAYIInxS",
                    "end": 296,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/Vestas/status/1579046776916828160/photo/1",
                    "media_key": "3_1579046759560581122",
                    "start": 273,
                    "url": "https://t.co/pstAYIInxS"
                },
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/pstAYIInxS",
                    "end": 296,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/Vestas/status/1579046776916828160/photo/1",
                    "media_key": "3_1579046759577313282",
                    "start": 273,
                    "url": "https://t.co/pstAYIInxS"
                }
            ]
        },
        "id": "1579046776916828160",
        "lang": "da",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 0,
            "like_count": 22,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "text": "I weekenden er Testcenter \u00d8sterilds jubil\u00e6um blevet fejret sammen med @SimonKollerup. Her er @Vestas\u2019 nye vindm\u00f8ller testet de sidste 10 \u00e5r. Test er helt afg\u00f8rende for vindm\u00f8lleindustrien i \ud83c\udde9\ud83c\uddf0, og vi ser frem til et tredje nationalt testcenter efter #FV22. #dkpol #dkgreen https://t.co/pstAYIInxS"
    }
}