{
    "1584550293550686208": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1584550274424836096",
                "3_1584550274840018944"
            ]
        },
        "author_id": "156646851",
        "created_at": "2022-10-24T14:20:04.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1584550293550686208"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 255,
                    "start": 250,
                    "tag": "FV22"
                },
                {
                    "end": 264,
                    "start": 258,
                    "tag": "dkpol"
                },
                {
                    "end": 273,
                    "start": 265,
                    "tag": "dkgreen"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 23,
                    "id": "156646851",
                    "start": 16,
                    "username": "Vestas"
                },
                {
                    "end": 44,
                    "id": "26201346",
                    "start": 33,
                    "username": "larsloekke"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/C1p4iDVb26",
                    "end": 297,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/Vestas/status/1584550293550686208/photo/1",
                    "media_key": "3_1584550274424836096",
                    "start": 274,
                    "url": "https://t.co/C1p4iDVb26"
                },
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/C1p4iDVb26",
                    "end": 297,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/Vestas/status/1584550293550686208/photo/1",
                    "media_key": "3_1584550274840018944",
                    "start": 274,
                    "url": "https://t.co/C1p4iDVb26"
                }
            ]
        },
        "id": "1584550293550686208",
        "lang": "da",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 0,
            "like_count": 31,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 6
        },
        "text": "I fredags havde @Vestas bes\u00f8g af @LarsLoekke p\u00e5 Port of R\u00f8nne. Mere vindenergi betyder lavere elpriser, og derfor skal vindm\u00f8lleprojekter godkendes langt hurtigere, s\u00e5 vi kan f\u00e5 en gr\u00f8nnere og mere sikker energiforsyning i \ud83c\udde9\ud83c\uddf0. Tak for bes\u00f8get og god #FV22. \n#dkpol #dkgreen https://t.co/C1p4iDVb26"
    }
}