{
    "1585175245299716096": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1585174613499199488",
                "3_1585174613729988608",
                "3_1585174613700579331"
            ]
        },
        "author_id": "156646851",
        "created_at": "2022-10-26T07:43:24.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1585175245299716096"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 168,
                    "start": 163,
                    "tag": "FV22"
                },
                {
                    "end": 263,
                    "start": 257,
                    "tag": "dkpol"
                },
                {
                    "end": 272,
                    "start": 264,
                    "tag": "dkgreen"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 17,
                    "id": "156646851",
                    "start": 10,
                    "username": "Vestas"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/l7zreV6JD2",
                    "end": 296,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/Vestas/status/1585175245299716096/photo/1",
                    "media_key": "3_1585174613499199488",
                    "start": 273,
                    "url": "https://t.co/l7zreV6JD2"
                },
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/l7zreV6JD2",
                    "end": 296,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/Vestas/status/1585175245299716096/photo/1",
                    "media_key": "3_1585174613729988608",
                    "start": 273,
                    "url": "https://t.co/l7zreV6JD2"
                },
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/l7zreV6JD2",
                    "end": 296,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/Vestas/status/1585175245299716096/photo/1",
                    "media_key": "3_1585174613700579331",
                    "start": 273,
                    "url": "https://t.co/l7zreV6JD2"
                }
            ]
        },
        "id": "1585175245299716096",
        "lang": "da",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 0,
            "like_count": 28,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 5
        },
        "text": "I g\u00e5r var @Vestas v\u00e6rt for valgdebat i Aarhus. Der blev diskuteret fremrykning og udbygning af vind p\u00e5 b\u00e5de land og hav. De fleste lovede meget mere fart p\u00e5 efter #FV22. I Vestas ser vi frem til at der leveres p\u00e5 de l\u00f8fter. God valgkamp og tak for bes\u00f8get. #dkpol #dkgreen https://t.co/l7zreV6JD2"
    }
}