{
    "1586117309701160960": {
        "author_id": "156646851",
        "created_at": "2022-10-28T22:06:49.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1586117309701160960"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 111,
                    "start": 105,
                    "tag": "dkpol"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 229,
                    "id": "156646851",
                    "start": 222,
                    "username": "Vestas"
                },
                {
                    "end": 253,
                    "id": "14987451",
                    "start": 243,
                    "username": "DRNyheder"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "dr.dk/nyheder/politi\u2026",
                    "end": 280,
                    "expanded_url": "https://www.dr.dk/nyheder/politik/folketingsvalg/vestas-blander-sig-i-valgkampen-kommuner-skal-beloennes-flere",
                    "start": 257,
                    "status": 200,
                    "unwound_url": "https://www.dr.dk/nyheder/politik/folketingsvalg/vestas-blander-sig-i-valgkampen-kommuner-skal-beloennes-flere",
                    "url": "https://t.co/thjj8oEYBS"
                }
            ]
        },
        "id": "1586117309701160960",
        "lang": "da",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 0,
            "like_count": 40,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 11
        },
        "text": "Vi har foresl\u00e5et udbygning af 2GW landvind inden 2025 for at spare 10 mia. p\u00e5 elregningen. Vi forsl\u00e5r nu #dkpol at bygge 150 landvindm\u00f8ller eller 800MW gr\u00f8n str\u00f8m til 750.000 husstande allerede inden n\u00e6ste vinter. Det har @Vestas CEO talt med @DRNyheder om.https://t.co/thjj8oEYBS"
    }
}