{
    "1603072105192763393": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1603072100884963329"
            ]
        },
        "author_id": "156646851",
        "created_at": "2022-12-14T16:59:08.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1603072105192763393"
        ],
        "entities": {
            "urls": [
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/R7xNpT0DhW",
                    "end": 300,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/Vestas/status/1603072105192763393/photo/1",
                    "media_key": "3_1603072100884963329",
                    "start": 277,
                    "url": "https://t.co/R7xNpT0DhW"
                }
            ]
        },
        "id": "1603072105192763393",
        "lang": "da",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 0,
            "like_count": 18,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "text": "Tillykke til den nye regering! Positivt med hurtigere sagsbehandling for gr\u00f8n udbygning. Havvind er kritisk infrastruktur - s\u00e5 b\u00e6redygtighed og sikkerhed skal t\u00e6nkes ind. P\u00e5 land skal kommuner og stat tage f\u00e6lles gr\u00f8nt ansvar \u2013 behov for bedre incitamenter og f\u00e6rre barrierer\ud83d\udc47 https://t.co/R7xNpT0DhW"
    }
}