{
    "1603691408594014208": {
        "author_id": "156646851",
        "created_at": "2022-12-16T10:00:01.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1603691408594014208"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 251,
                    "start": 245,
                    "tag": "dkpol"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 62,
                    "id": "156646851",
                    "start": 55,
                    "username": "Vestas"
                },
                {
                    "end": 109,
                    "id": "578185294",
                    "start": 100,
                    "username": "MDyrholm"
                },
                {
                    "end": 134,
                    "id": "15022190",
                    "start": 123,
                    "username": "berlingske"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "fal.cn/3utLw",
                    "end": 275,
                    "expanded_url": "https://fal.cn/3utLw",
                    "start": 252,
                    "status": 200,
                    "unwound_url": "https://www.berlingske.dk/virksomheder/vindmoellerne-skal-op-at-staa-bebuder-mette-frederiksen-det-vi-har",
                    "url": "https://t.co/OLWNKCZm3c"
                }
            ]
        },
        "id": "1603691408594014208",
        "lang": "da",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 1854,
            "like_count": 20,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "text": "Tillykke til de nye ministre. Et st\u00e6rkt hold, som vi i @Vestas\u00a0har store forventninger til. Vestas\u2019 @MDyrholm\u00a0har talt med @berlingske\u00a0om behovet for fart p\u00e5 den gr\u00f8nne udbygning. V\u00e6rdik\u00e6den har ventet l\u00e6nge p\u00e5 at se l\u00f8fter bliver til handling. #dkpol\nhttps://t.co/OLWNKCZm3c"
    }
}