{
    "1627726794571845634": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1627726773990395916"
            ]
        },
        "author_id": "156646851",
        "created_at": "2023-02-20T17:48:04.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1627726794571845634"
        ],
        "entities": {
            "urls": [
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/T1HM2vwM6g",
                    "end": 276,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/Vestas/status/1627726794571845634/photo/1",
                    "media_key": "3_1627726773990395916",
                    "start": 253,
                    "url": "https://t.co/T1HM2vwM6g"
                }
            ]
        },
        "id": "1627726794571845634",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 1815,
            "like_count": 7,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "est\u00e1n registrando grandes p\u00e9rdidas y ha destacado la necesidad de una colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada m\u00e1s estrecha que se traduzca en la eliminaci\u00f3n de barreras a la transici\u00f3n energ\u00e9tica para consolidar un mercado de energ\u00eda renovable que funcione. (2/2) https://t.co/T1HM2vwM6g"
    }
}