{
    "1641428616587165701": {
        "author_id": "156646851",
        "created_at": "2023-03-30T13:14:13.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1641428616587165701"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 225,
                    "start": 217,
                    "tag": "dkgreen"
                },
                {
                    "end": 232,
                    "start": 226,
                    "tag": "dkbiz"
                },
                {
                    "end": 239,
                    "start": 233,
                    "tag": "dkpol"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "x.com/KlimaMin/statu\u2026",
                    "end": 263,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/KlimaMin/status/1641046453526179842",
                    "start": 240,
                    "url": "https://t.co/TNCZYz0ygl"
                }
            ]
        },
        "id": "1641428616587165701",
        "lang": "da",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 3286,
            "like_count": 16,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Velkommen til NEKST! Vi ser frem til at se konkrete bud p\u00e5, hvordan vi s\u00e6tter tempo p\u00e5 udbygningen af landvind i \ud83c\udde9\ud83c\uddf0. Klimam\u00e5let kr\u00e6ver 8GW landvind i 2030, s\u00e5 der skal handling bag arbejdet i NEKST hurtigst muligt! \n\n#dkgreen #dkbiz #dkpol https://t.co/TNCZYz0ygl"
    }
}