{
    "1648665452896215041": {
        "author_id": "156646851",
        "created_at": "2023-04-19T12:30:49.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1648665452896215041"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 42,
                    "id": "2794472301",
                    "start": 32,
                    "username": "L_Aagaard"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "eur01.safelinks.protection.outlook.com/?url=https%3A%\u2026",
                    "end": 234,
                    "expanded_url": "https://eur01.safelinks.protection.outlook.com/?url=https%3A%2F%2Fwww.berlingske.dk%2Fbusiness%2Fklimaministeren-vil-saette-turbo-paa-groent-brinteventyr-nu-skal-der&data=05%7C01%7Cevlar%40vestas.com%7Caed98fdb2b244ae3a66108db40af86c1%7Cc07019407b3f4116a59f159078bc3c63%7C0%7C0%7C638174894838133175%7CUnknown%7CTWFpbGZsb3d8eyJWIjoiMC4wLjAwMDAiLCJQIjoiV2luMzIiLCJBTiI6Ik1haWwiLCJXVCI6Mn0%3D%7C3000%7C%7C%7C&sdata=tVnFV7V3GvRQwNCSIruLBM6WKQknLea0QT5oad1pB2E%3D&reserved=0",
                    "start": 211,
                    "status": 200,
                    "unwound_url": "https://www.berlingske.dk/business/klimaministeren-vil-saette-turbo-paa-groent-brinteventyr-nu-skal-der",
                    "url": "https://t.co/IknJYc2trX"
                }
            ]
        },
        "id": "1648665452896215041",
        "lang": "da",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 3030,
            "like_count": 25,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "Tak for vigtige udmeldinger fra @L_Aagaard! \nDanmark g\u00e5r forrest med power-to-x-udbud og fordobling af areal til havvind. Power-to-x kan kun ske med meget mere gr\u00f8n str\u00f8m, s\u00e5 flere vindm\u00f8ller er helt afg\u00f8rende.\nhttps://t.co/IknJYc2trX"
    }
}