{
    "1661009588764934147": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1661009520271986688"
            ]
        },
        "author_id": "156646851",
        "created_at": "2023-05-23T14:02:00.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1661009588764934147"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 251,
                    "start": 245,
                    "tag": "dkbiz"
                },
                {
                    "end": 258,
                    "start": 252,
                    "tag": "dkpol"
                },
                {
                    "end": 267,
                    "start": 259,
                    "tag": "dkgreen"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/UqVfbBzGrL",
                    "end": 291,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/Vestas/status/1661009588764934147/photo/1",
                    "media_key": "3_1661009520271986688",
                    "start": 268,
                    "url": "https://t.co/UqVfbBzGrL"
                }
            ]
        },
        "id": "1661009588764934147",
        "lang": "da",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 2,
            "impression_count": 4614,
            "like_count": 21,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "(1/3) Vi skal som samfund og industri v\u00e6nne os til, at vindm\u00f8lleparker er kritisk infrastruktur. De enorme investeringer der skal l\u00e6gges i udbygningen af havvindm\u00f8lleparker de kommende \u00e5r sker b\u00e5de pga. hensyn til klima og forsyningssikkerhed.\n\n#dkbiz #dkpol #dkgreen https://t.co/UqVfbBzGrL"
    }
}