{
    "1661010600464621572": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1661010586724098051"
            ]
        },
        "author_id": "156646851",
        "created_at": "2023-05-23T14:06:01.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1661010600464621572"
        ],
        "entities": {
            "urls": [
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/hqNqCQPJi3",
                    "end": 304,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/Vestas/status/1661010600464621572/photo/1",
                    "media_key": "3_1661010586724098051",
                    "start": 281,
                    "url": "https://t.co/hqNqCQPJi3"
                }
            ]
        },
        "id": "1661010600464621572",
        "lang": "da",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 1,
            "impression_count": 1639,
            "like_count": 13,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "(3/3) \u201dMen det er klart, at staten ikke skal sidde som hovedaktion\u00e6r, eller have andre rettigheder, end man normalt har som mindretalsaktion\u00e6r. Og s\u00e5 skal man selvf\u00f8lgelig s\u00f8rge for, at det hverken g\u00e5r ud over hastigheden eller m\u00e6ngden af den havvind, der kommer op.\u201d \u2013 siger ham. https://t.co/hqNqCQPJi3"
    }
}