{
    "1669644610413420550": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1669643225320103937"
            ]
        },
        "author_id": "156646851",
        "created_at": "2023-06-16T09:54:30.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1669644610413420550"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 14,
                    "start": 3,
                    "tag": "Folkem\u00f8det"
                },
                {
                    "end": 71,
                    "start": 60,
                    "tag": "Folkem\u00f8det"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/CGux4LD1bi",
                    "end": 303,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/Vestas/status/1669644610413420550/photo/1",
                    "media_key": "3_1669643225320103937",
                    "start": 280,
                    "url": "https://t.co/CGux4LD1bi"
                }
            ]
        },
        "id": "1669644610413420550",
        "lang": "da",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 1,
            "impression_count": 3471,
            "like_count": 16,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\ud83c\udde9\ud83c\uddf0 #Folkem\u00f8det thread / in Danish\n \nSp\u00e6ndende paneldebat p\u00e5 #Folkem\u00f8det om genanvendelse af vindenergi! Vores Head of Sustainability, Lisa Ekstrand og Henrik Gran Pedersen fra Stena Recycling delte Vestas' cirkularitetsl\u00f8sning og hvordan vi, sammen med Olin, skalerer v\u00e6rdik\u00e6den. https://t.co/CGux4LD1bi"
    }
}