{
    "1670023272946171904": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1670023261755781121"
            ]
        },
        "author_id": "156646851",
        "created_at": "2023-06-17T10:59:10.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1670023272946171904"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 39,
                    "start": 34,
                    "tag": "fmdk"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 50,
                    "id": "578185294",
                    "start": 41,
                    "username": "MDyrholm"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/cGZxZ0q0sw",
                    "end": 251,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/Vestas/status/1670023272946171904/photo/1",
                    "media_key": "3_1670023261755781121",
                    "start": 228,
                    "url": "https://t.co/cGZxZ0q0sw"
                }
            ]
        },
        "id": "1670023272946171904",
        "lang": "da",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 1703,
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Debat om havvind p\u00e5 sidste dag af #fmdk. @MDyrholm: \ud83c\udde9\ud83c\uddf0 har mere at vinde end de fleste, n\u00e5r det kommer til at v\u00e6re f\u00f8rende p\u00e5 havvind. Energi- og industripolitik g\u00e5r h\u00e5nd i h\u00e5nd med en vindm\u00f8lleindustri, der besk\u00e6ftiger 30.000. https://t.co/cGZxZ0q0sw"
    }
}