{
    "1670023531365646337": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1670023522247233537"
            ]
        },
        "author_id": "156646851",
        "created_at": "2023-06-17T11:00:12.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1670023531365646337"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 73,
                    "start": 67,
                    "tag": "dkpol"
                },
                {
                    "end": 82,
                    "start": 74,
                    "tag": "dkgreen"
                },
                {
                    "end": 89,
                    "start": 83,
                    "tag": "dkbiz"
                },
                {
                    "end": 101,
                    "start": 90,
                    "tag": "folkem\u00f8det"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/x9jidFQgXy",
                    "end": 125,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/Vestas/status/1670023531365646337/photo/1",
                    "media_key": "3_1670023522247233537",
                    "start": 102,
                    "url": "https://t.co/x9jidFQgXy"
                }
            ]
        },
        "id": "1670023531365646337",
        "lang": "da",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 1459,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Derfor er fokus p\u00e5 vilk\u00e5r for test og udvikling ogs\u00e5 er afg\u00f8rende. #dkpol #dkgreen #dkbiz #folkem\u00f8det https://t.co/x9jidFQgXy"
    }
}