{
    "1701923937012023470": {
        "author_id": "156646851",
        "created_at": "2023-09-13T11:41:01.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1701923937012023470"
        ],
        "entities": {
            "urls": [
                {
                    "display_url": "brnw.ch/21wCxfh",
                    "end": 215,
                    "expanded_url": "https://brnw.ch/21wCxfh",
                    "start": 192,
                    "status": 200,
                    "unwound_url": "https://borsen.dk/nyheder/opinion/sol-og-vindenergi-paa-land-skal-op-i-gear?b_source=vestas&b_medium=row_1&b_campaign=list_3",
                    "url": "https://t.co/3qoItNWfyo"
                }
            ]
        },
        "id": "1701923937012023470",
        "lang": "da",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 1,
            "impression_count": 2969,
            "like_count": 43,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 6
        },
        "text": "\ud83c\udde9\ud83c\uddf0/ in Danish: I Danmark har vi besluttet at fordoble vores landvind i 2030. Men i \u00e5r bliver der taget flere vindm\u00f8ller ned, end der stilles op. Vi skal \u00f8ge tempoet p\u00e5 den gr\u00f8nne omstilling. \nhttps://t.co/3qoItNWfyo"
    }
}