{
    "1734619595414094260": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1734619386839748608"
            ]
        },
        "author_id": "156646851",
        "created_at": "2023-12-12T17:01:53.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1734619595414094260"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 172,
                    "start": 166,
                    "tag": "dkpol"
                },
                {
                    "end": 181,
                    "start": 173,
                    "tag": "dkgreen"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "description": "Ops\u00e6tningen af landvind i Danmark er reelt g\u00e5et i st\u00e5, og der er brug for handling. I \u00e5r der indtil nu indg\u00e5et k\u00f8bsaftaler p\u00e5 vindm\u00f8ller for under en tiendedel\u2026",
                    "display_url": "linkedin.com/feed/update/ur\u2026",
                    "end": 164,
                    "expanded_url": "https://www.linkedin.com/feed/update/urn:li:activity:7140384687604002816",
                    "images": [
                        {
                            "height": 449,
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1734619601843998720/QRiJOJ4Q?format=jpg&name=orig",
                            "width": 800
                        },
                        {
                            "height": 150,
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1734619601843998720/QRiJOJ4Q?format=jpg&name=150x150",
                            "width": 150
                        }
                    ],
                    "start": 141,
                    "status": 200,
                    "title": "Vestas p\u00e5 LinkedIn: Ops\u00e6tningen af landvind i Danmark er reelt g\u00e5et i st\u00e5, og der er brug for\u2026",
                    "unwound_url": "https://dk.linkedin.com/posts/vestas_ops%C3%A6tningen-af-landvind-i-danmark-er-reelt-activity-7140384687604002816-S6aA",
                    "url": "https://t.co/6j3q7mW6X4"
                },
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/qqWLEQZqC8",
                    "end": 205,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/Vestas/status/1734619595414094260/photo/1",
                    "media_key": "3_1734619386839748608",
                    "start": 182,
                    "url": "https://t.co/qqWLEQZqC8"
                }
            ]
        },
        "id": "1734619595414094260",
        "lang": "da",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 2682,
            "like_count": 28,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 5
        },
        "text": "\ud83c\udde9\ud83c\uddf0: I \u00e5r der indtil nu indg\u00e5et k\u00f8bsaftaler p\u00e5 vindm\u00f8ller for under en tiendedel af, hvad der skal til for at n\u00e5 de politiske m\u00e5l.  L\u00e6s mere: https://t.co/6j3q7mW6X4\n\n#dkpol #dkgreen https://t.co/qqWLEQZqC8"
    }
}