{
    "1753067584629686669": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1753067577964630016"
            ]
        },
        "author_id": "156646851",
        "created_at": "2024-02-01T14:47:37.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1753067584629686669"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 216,
                    "start": 210,
                    "tag": "dkpol"
                },
                {
                    "end": 225,
                    "start": 217,
                    "tag": "dkgreen"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "description": "Forligskredsen i Folketinget har torsdag besluttet at indlede en milj\u00f8- og habitatkonsekvensvurdering og en markedsafd\u00e6kning af et omr\u00e5de nord for det nuv\u00e6rende vindm\u00f8lletestcenter i \u00d8sterild i Thy. Omr\u00e5det skal bruges til at teste fremtidens vindm\u00f8ller, og det er afg\u00f8rende for vindm\u00f8llebranchens fremtid i Danmark, p\u00e5peger Green Power Denmark.",
                    "display_url": "greenpowerdenmark.dk/nyheder/oester\u2026",
                    "end": 208,
                    "expanded_url": "https://greenpowerdenmark.dk/nyheder/oesterild-er-oplagt-til-test-fremtidens-vindmoeller",
                    "images": [
                        {
                            "height": 630,
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1753064397251940352/i9npMcSY?format=jpg&name=orig",
                            "width": 1200
                        },
                        {
                            "height": 150,
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1753064397251940352/i9npMcSY?format=jpg&name=150x150",
                            "width": 150
                        }
                    ],
                    "start": 185,
                    "status": 200,
                    "title": "\u00d8sterild er oplagt til test af fremtidens vindm\u00f8ller",
                    "unwound_url": "https://greenpowerdenmark.dk/nyheder/oesterild-er-oplagt-til-test-fremtidens-vindmoeller",
                    "url": "https://t.co/zw2uljWL0w"
                },
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/C6mqhjIchH",
                    "end": 249,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/Vestas/status/1753067584629686669/photo/1",
                    "media_key": "3_1753067577964630016",
                    "start": 226,
                    "url": "https://t.co/C6mqhjIchH"
                }
            ]
        },
        "id": "1753067584629686669",
        "lang": "da",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 1868,
            "like_count": 29,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\ud83c\udde9\ud83c\uddf0: Vigtig beslutning for Danmarks rolle i den gr\u00f8nne omstilling. Med de rigtige testfaciliteter har Danmark fortsat mulighed for at v\u00e6re et centrum for udvikling af vindm\u00f8lleteknologi\nhttps://t.co/zw2uljWL0w\n\n#dkpol #dkgreen https://t.co/C6mqhjIchH"
    }
}