{
    "1660663031481659393": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "7_1660662914594877441"
            ]
        },
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-05-22T15:04:54.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1660663031481659393"
        ],
        "entities": {
            "annotations": [
                {
                    "end": 32,
                    "normalized_text": "Chile",
                    "probability": 0.9689,
                    "start": 28,
                    "type": "Place"
                }
            ],
            "hashtags": [
                {
                    "end": 148,
                    "start": 120,
                    "tag": "D\u00edaMundialdelaBiodiversidad"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 116,
                    "id": "37979392",
                    "start": 107,
                    "username": "tv_Amaro"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "youtube.com/watch?v=kUrgPG\u2026",
                    "end": 219,
                    "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=kUrgPGsRXJA",
                    "start": 196,
                    "status": 200,
                    "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=kUrgPGsRXJA",
                    "url": "https://t.co/hm036mdrg1"
                },
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/9Gxp4MgLX5",
                    "end": 243,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/ACCIONA/status/1660663031481659393/video/1",
                    "media_key": "7_1660662914594877441",
                    "start": 220,
                    "url": "https://t.co/9Gxp4MgLX5"
                }
            ]
        },
        "id": "1660663031481659393",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 1325,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "La conservaci\u00f3n del puma en Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 y la regeneraci\u00f3n del ecosistema: una historia de \u00e9xito que te cuenta @tv_Amaro el #D\u00edaMundialdelaBiodiversidad \ud83d\udc08\ud83c\udf0e\n\nNo te pierdas la historia completa aqu\u00ed \ud83d\udcfa\u27a1\ufe0fhttps://t.co/hm036mdrg1 https://t.co/9Gxp4MgLX5"
    }
}