{
    "1661327759002443776": {
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-05-24T11:06:18.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1661327759002443776"
        ],
        "entities": {
            "annotations": [
                {
                    "end": 138,
                    "normalized_text": "Empres",
                    "probability": 0.5422,
                    "start": 133,
                    "type": "Other"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 18,
                    "id": "1579801424",
                    "start": 3,
                    "username": "Espanha_Brasil"
                },
                {
                    "end": 41,
                    "id": "15544077",
                    "start": 33,
                    "username": "ACCIONA"
                }
            ]
        },
        "id": "1661327759002443776",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "RT @Espanha_Brasil: \ud83c\udfc6Premio para @ACCIONA por su pol\u00edtica de prevenci\u00f3n de riesgos: recibe el Reconocimiento al M\u00e9rito en la Gesti\u00f3n Empres\u2026"
    }
}