{
    "1663459193465053184": {
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-05-30T08:15:51.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1663459193465053184"
        ],
        "entities": {
            "annotations": [
                {
                    "end": 138,
                    "normalized_text": "AcademyACCION",
                    "probability": 0.786,
                    "start": 126,
                    "type": "Other"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 18,
                    "id": "103793493",
                    "start": 3,
                    "username": "ACCIONACareers"
                }
            ]
        },
        "id": "1663459193465053184",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "RT @ACCIONACareers: \u00bfTodav\u00eda no te has apuntado? Tras el \u00e9xito de las ediciones pasadas, llega la nueva edici\u00f3n del Programa #AcademyACCION\u2026"
    }
}