{
    "1663137654345547777": {
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-05-29T10:58:11.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1663137654345547777"
        ],
        "entities": {
            "annotations": [
                {
                    "end": 60,
                    "normalized_text": "Programa Academy",
                    "probability": 0.6066,
                    "start": 45,
                    "type": "Other"
                },
                {
                    "end": 70,
                    "normalized_text": "Espa\u00f1a",
                    "probability": 0.9756,
                    "start": 65,
                    "type": "Place"
                }
            ],
            "hashtags": [
                {
                    "end": 124,
                    "start": 111,
                    "tag": "talentojoven"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 17,
                    "id": "280027788",
                    "start": 3,
                    "username": "javiercerrudo"
                }
            ]
        },
        "id": "1663137654345547777",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "RT @javiercerrudo: En esta nueva edici\u00f3n del Programa Academy en Espa\u00f1a, nos involucramos m\u00e1s que nunca con el #talentojoven, acercando al\u2026"
    }
}