{
    "1664167722136088576": {
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-06-01T07:11:18.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1664167722136088576"
        ],
        "entities": {
            "annotations": [
                {
                    "end": 48,
                    "normalized_text": "AcademyACCIONA",
                    "probability": 0.58,
                    "start": 35,
                    "type": "Other"
                },
                {
                    "end": 58,
                    "normalized_text": "Espa\u00f1a",
                    "probability": 0.9854,
                    "start": 53,
                    "type": "Place"
                }
            ],
            "hashtags": [
                {
                    "end": 49,
                    "start": 34,
                    "tag": "AcademyACCIONA"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 18,
                    "id": "103793493",
                    "start": 3,
                    "username": "ACCIONACareers"
                }
            ]
        },
        "id": "1664167722136088576",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "RT @ACCIONACareers: \ud83d\udce2 El Programa #AcademyACCIONA en Espa\u00f1a ya est\u00e1 aqu\u00ed \ud83d\udca1 2 semanas de formaci\u00f3n intensivas que te preparar\u00e1n para el mund\u2026"
    }
}