{
    "1666762002197364736": {
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-06-08T11:00:02.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1666762002197364736"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 204,
                    "start": 181,
                    "tag": "D\u00edaMundialdelosOc\u00e9anos"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 173,
                    "id": "33248363",
                    "start": 161,
                    "username": "SylviaEarle"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "youtube.com/watch?v=K74AfS\u2026",
                    "end": 228,
                    "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=K74AfSkjO0E&list=PL4pfpS62ySOXdRMeFiYzx9SOll0Gj10zr&index=1",
                    "start": 205,
                    "status": 200,
                    "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=K74AfSkjO0E&list=PL4pfpS62ySOXdRMeFiYzx9SOll0Gj10zr&index=1",
                    "url": "https://t.co/r1yI4NQjn4"
                }
            ]
        },
        "id": "1666762002197364736",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 739,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Proteger los oc\u00e9anos significa proteger a la humanidad\n\n\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a \n\nNo te pierdas esta historia a 200 metros de profundidad con la ocean\u00f3grafa m\u00e1s famosa del planeta, @SylviaEarle, en el #D\u00edaMundialdelosOc\u00e9anos https://t.co/r1yI4NQjn4"
    }
}