{
    "1666729678323736580": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1666728696047190016"
            ]
        },
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-06-08T08:51:36.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1666729678323736580"
        ],
        "entities": {
            "annotations": [
                {
                    "end": 82,
                    "normalized_text": "Mar Mic\u00f3 Reche",
                    "probability": 0.7545,
                    "start": 69,
                    "type": "Other"
                },
                {
                    "end": 118,
                    "normalized_text": "Depuraci\u00f3n",
                    "probability": 0.4873,
                    "start": 109,
                    "type": "Other"
                },
                {
                    "end": 164,
                    "normalized_text": "Congreso Internacional",
                    "probability": 0.46,
                    "start": 143,
                    "type": "Other"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 175,
                    "id": "1075343485266509824",
                    "start": 166,
                    "username": "AEDyR_es"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "aedyr.com/congresos/xiii\u2026",
                    "end": 221,
                    "expanded_url": "https://aedyr.com/congresos/xiii-congreso-internacional/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=202306&utm_content=post",
                    "start": 198,
                    "status": 200,
                    "unwound_url": "https://aedyr.com/congresos/xiii-congreso-internacional/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=202306&utm_content=post",
                    "url": "https://t.co/s2B38aJuUy"
                },
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/SWzO3vMEXE",
                    "end": 245,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/ACCIONA/status/1666729678323736580/photo/1",
                    "media_key": "3_1666728696047190016",
                    "start": 222,
                    "url": "https://t.co/SWzO3vMEXE"
                }
            ]
        },
        "id": "1666729678323736580",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 292,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Ese mismo d\u00eda, a las 16:15 h, tambi\u00e9n contaremos con la presencia de Mar Mic\u00f3 Reche, Responsable del \u00c1rea de Depuraci\u00f3n y Recursos, en el XIII Congreso Internacional @AEDyR_es \ud83d\udca6\n\nNo te lo pierdas \ud83d\udc49 https://t.co/s2B38aJuUy https://t.co/SWzO3vMEXE"
    }
}