{
    "1667471670276235266": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "13_1664293466463952896"
            ]
        },
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-06-10T10:00:00.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1667471670276235266"
        ],
        "entities": {
            "urls": [
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/nZDXOkVBfu",
                    "end": 109,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/ACCIONA/status/1667471670276235266/video/1",
                    "media_key": "13_1664293466463952896",
                    "start": 86,
                    "url": "https://t.co/nZDXOkVBfu"
                }
            ]
        },
        "id": "1667471670276235266",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 12,
            "impression_count": 235568,
            "like_count": 295,
            "quote_count": 5,
            "reply_count": 21,
            "retweet_count": 52
        },
        "text": "\u00bfC\u00f3mo izar 105 metros una pala e\u00f3lica sin una gr\u00faa de gran tonelaje? \ud83d\udc40 La respuesta \ud83d\udc47 https://t.co/nZDXOkVBfu"
    }
}