{
    "1668619245813665796": {
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-06-13T14:00:04.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1668619245813665796"
        ],
        "entities": {
            "annotations": [
                {
                    "end": 21,
                    "normalized_text": "M\u00e1laga",
                    "probability": 0.6898,
                    "start": 16,
                    "type": "Place"
                },
                {
                    "end": 125,
                    "normalized_text": "Aitor Gonz\u00e1lez",
                    "probability": 0.5195,
                    "start": 112,
                    "type": "Other"
                },
                {
                    "end": 145,
                    "normalized_text": "CPO Summit",
                    "probability": 0.667,
                    "start": 136,
                    "type": "Other"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 30,
                    "id": "112463963",
                    "start": 24,
                    "username": "Fycma"
                },
                {
                    "end": 162,
                    "id": "3608316077",
                    "start": 153,
                    "username": "DES_show"
                }
            ]
        },
        "id": "1668619245813665796",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 635,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\ud83d\udcc5 15 de junio\n\ud83d\udccd M\u00e1laga (@Fycma)\n\nNo te pierdas a nuestro Gerente Responsable de Procesos y Sistemas de Compras, Aitor Gonz\u00e1lez, en el ''CPO Summit'' del @DES_show \ud83d\udce3\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n y registro aqu\u00ed \ud83d\udc47"
    }
}