{
    "1669342330133045253": {
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-06-15T13:53:21.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1669342330133045253"
        ],
        "entities": {
            "annotations": [
                {
                    "end": 54,
                    "normalized_text": "Colomina",
                    "probability": 0.3354,
                    "start": 47,
                    "type": "Other"
                },
                {
                    "end": 112,
                    "normalized_text": "Espa\u00f1a",
                    "probability": 0.9801,
                    "start": 107,
                    "type": "Place"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 12,
                    "id": "183032686",
                    "start": 3,
                    "username": "simaexpo"
                },
                {
                    "end": 103,
                    "id": "15544077",
                    "start": 95,
                    "username": "ACCIONA"
                }
            ]
        },
        "id": "1669342330133045253",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "RT @simaexpo: \u2728 \u00bfQu\u00e9 es para ti SIMA? \n\n\ud83d\udc64 As\u00eds Colomina, Director de Promoci\u00f3n Inmobiliaria de @ACCIONA en Espa\u00f1a, nos da la respuesta esta\u2026"
    }
}