{
    "1672206505322631169": {
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-06-23T11:34:33.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1672206505322631169"
        ],
        "entities": {
            "annotations": [
                {
                    "end": 83,
                    "normalized_text": "Premios Potencia de Construcci\u00f3n",
                    "probability": 0.6813,
                    "start": 52,
                    "type": "Other"
                },
                {
                    "end": 97,
                    "normalized_text": "Obra P\u00fablica",
                    "probability": 0.4469,
                    "start": 86,
                    "type": "Organization"
                },
                {
                    "end": 107,
                    "normalized_text": "Miner\u00eda",
                    "probability": 0.3339,
                    "start": 101,
                    "type": "Place"
                },
                {
                    "end": 144,
                    "normalized_text": "Estaci\u00f3n",
                    "probability": 0.5003,
                    "start": 137,
                    "type": "Other"
                },
                {
                    "end": 160,
                    "normalized_text": "Alta",
                    "probability": 0.4456,
                    "start": 157,
                    "type": "Other"
                },
                {
                    "end": 184,
                    "normalized_text": "de la Sagrera",
                    "probability": 0.5511,
                    "start": 172,
                    "type": "Other"
                },
                {
                    "end": 195,
                    "normalized_text": "Barcelona",
                    "probability": 0.8564,
                    "start": 187,
                    "type": "Place"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "acciona.com/es/actualidad/\u2026",
                    "end": 224,
                    "expanded_url": "https://www.acciona.com/es/actualidad/articulos/acciona-galardonada-premios-potencia-2023-estacion-sagrera-barcelona/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=202306&utm_content=post",
                    "start": 201,
                    "status": 200,
                    "unwound_url": "https://www.acciona.com/es/actualidad/articulos/acciona-galardonada-premios-potencia-2023-estacion-sagrera-barcelona/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=202306&utm_content=post",
                    "url": "https://t.co/NO3128SBTW"
                }
            ]
        },
        "id": "1672206505322631169",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 960,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\u00a1Buenas noticias! \ud83d\udc4f\n\nHemos sido galardonados en los Premios Potencia de Construcci\u00f3n, Obra P\u00fablica y Miner\u00eda 2023, por nuestro proyecto \u201cEstaci\u00f3n Central de Alta Velocidad de la Sagrera (Barcelona)\u201d \ud83c\udfc6 https://t.co/NO3128SBTW"
    }
}