{
    "1676122566602235905": {
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-07-04T06:55:35.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1676122566602235905"
        ],
        "entities": {
            "annotations": [
                {
                    "end": 61,
                    "normalized_text": "Amazon",
                    "probability": 0.9649,
                    "start": 56,
                    "type": "Organization"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 17,
                    "id": "280027788",
                    "start": 3,
                    "username": "javiercerrudo"
                },
                {
                    "end": 28,
                    "id": "15544077",
                    "start": 20,
                    "username": "ACCIONA"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "acciona.smh.re/FWS",
                    "end": 131,
                    "expanded_url": "https://acciona.smh.re/FWS",
                    "start": 108,
                    "status": 200,
                    "unwound_url": "https://acciona.smh.re/FWS",
                    "url": "https://t.co/9PLYaH3UL2"
                }
            ]
        },
        "id": "1676122566602235905",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "RT @javiercerrudo: .@ACCIONA ampl\u00eda su colaboraci\u00f3n con Amazon para energ\u00eda limpia y transformaci\u00f3n digital https://t.co/9PLYaH3UL2"
    }
}