{
    "1678665899937615872": {
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-07-11T07:21:53.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1678665899937615872"
        ],
        "entities": {
            "annotations": [
                {
                    "end": 68,
                    "normalized_text": "Per\u00fa",
                    "probability": 0.9788,
                    "start": 65,
                    "type": "Place"
                },
                {
                    "end": 112,
                    "normalized_text": "D\u00eda del Voluntariado",
                    "probability": 0.8059,
                    "start": 93,
                    "type": "Other"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 15,
                    "id": "974262040327057408",
                    "start": 3,
                    "username": "Espana_Peru"
                },
                {
                    "end": 61,
                    "id": "15544077",
                    "start": 53,
                    "username": "ACCIONA"
                }
            ]
        },
        "id": "1678665899937615872",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "RT @Espana_Peru: Iniciativas de desarrollo social de @ACCIONA en Per\u00fa:\n\n\ud83d\udc49Participaci\u00f3n en el D\u00eda del Voluntariado ense\u00f1ando a ni\u00f1os sobre #\u2026"
    }
}