{
    "1681702700214284288": {
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-07-19T16:29:02.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1681702700214284288"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 14,
                    "id": "710077400139370497",
                    "start": 3,
                    "username": "ACCIONA_CL"
                }
            ]
        },
        "id": "1681702700214284288",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "RT @ACCIONA_CL: Hablemos de inclusi\u00f3n \ud83d\udc47\n\nUn prototipo de tecnolog\u00eda wearable permitir\u00e1 manejar sillas de ruedas y dispositivos electr\u00f3nicos\u2026"
    }
}