{
    "1681551132353523712": {
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-07-19T06:26:46.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1681551132353523712"
        ],
        "entities": {
            "annotations": [
                {
                    "end": 69,
                    "normalized_text": "Embalse Car\u00e9n",
                    "probability": 0.6702,
                    "start": 57,
                    "type": "Other"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 14,
                    "id": "710077400139370497",
                    "start": 3,
                    "username": "ACCIONA_CL"
                },
                {
                    "end": 82,
                    "id": "15544077",
                    "start": 74,
                    "username": "ACCIONA"
                }
            ]
        },
        "id": "1681551132353523712",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "RT @ACCIONA_CL: Trabajadores y trabajadoras del proyecto Embalse Car\u00e9n de @ACCIONA, apoyaron con una donaci\u00f3n de tapitas para la campa\u00f1a \u201cJ\u2026"
    }
}