{
    "1682692712775159809": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "13_1681634045464305664"
            ]
        },
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-07-22T10:03:00.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1682692712775159809"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 196,
                    "start": 181,
                    "tag": "ClimateGramers"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 140,
                    "id": "1410478206604488704",
                    "start": 125,
                    "username": "ACCIONAEnergia"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/kB0eDeFoul",
                    "end": 220,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/ACCIONA/status/1682692712775159809/video/1",
                    "media_key": "13_1681634045464305664",
                    "start": 197,
                    "url": "https://t.co/kB0eDeFoul"
                }
            ]
        },
        "id": "1682692712775159809",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 6,
            "impression_count": 150882,
            "like_count": 331,
            "quote_count": 2,
            "reply_count": 4,
            "retweet_count": 59
        },
        "text": "\u00bfC\u00f3mo funciona la estaci\u00f3n meteorol\u00f3gica de una planta fotovoltaica? \u2600\ufe0f Te lo cuenta Trinidad Fonseca, t\u00e9cnica de O&amp;M de @ACCIONAEnergia en Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\n\n\u00a1Muchas gracias, Trinidad! #ClimateGramers https://t.co/kB0eDeFoul"
    }
}