{
    "1682359640837726210": {
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-07-21T11:59:29.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1682359640837726210"
        ],
        "entities": {
            "annotations": [
                {
                    "end": 46,
                    "normalized_text": "Palacio Real",
                    "probability": 0.4965,
                    "start": 35,
                    "type": "Organization"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 18,
                    "id": "531500806",
                    "start": 3,
                    "username": "accionacultura"
                }
            ]
        },
        "id": "1682359640837726210",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 6
        },
        "text": "RT @accionacultura: \ud83d\udce2 \nAc\u00e9rcate al Palacio Real los pr\u00f3ximos 26 y 27 de julio para asistir a nuestro \u00faltimo espect\u00e1culo multimedia con moti\u2026"
    }
}