{
    "1682274091883978752": {
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-07-21T06:19:33.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1682274091883978752"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 27,
                    "start": 14,
                    "tag": "arquitectura"
                },
                {
                    "end": 85,
                    "start": 72,
                    "tag": "regeneraci\u00f3n"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 12,
                    "id": "289394181",
                    "start": 3,
                    "username": "elibanos"
                }
            ]
        },
        "id": "1682274091883978752",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "text": "RT @elibanos: #arquitectura  de vanguardia, excelencia en la ejecuci\u00f3n, #regeneraci\u00f3n, soluciones que mejoraron y a\u00fan hoy mejoran la vida d\u2026"
    }
}