{
    "1683736647186231298": {
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-07-25T07:11:13.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1683736647186231298"
        ],
        "entities": {
            "annotations": [
                {
                    "end": 100,
                    "normalized_text": "ParqueE\u00f3lico",
                    "probability": 0.6084,
                    "start": 89,
                    "type": "Place"
                },
                {
                    "end": 120,
                    "normalized_text": "Juan de Marcona",
                    "probability": 0.6161,
                    "start": 106,
                    "type": "Place"
                },
                {
                    "end": 129,
                    "normalized_text": "Per\u00fa",
                    "probability": 0.9796,
                    "start": 126,
                    "type": "Place"
                }
            ],
            "hashtags": [
                {
                    "end": 101,
                    "start": 88,
                    "tag": "ParqueE\u00f3lico"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 16,
                    "id": "944686582019354624",
                    "start": 3,
                    "username": "Amanda_SandN"
                }
            ]
        },
        "id": "1683736647186231298",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "RT @Amanda_SandN: As\u00ed de impresionante es el transporte de las palas que conformar\u00e1n el #ParqueE\u00f3lico San Juan de Marcona, en Per\u00fa. \u00bfConoc\u00ed\u2026"
    }
}