{
    "1683805914191499265": {
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-07-25T11:46:28.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1683805914191499265"
        ],
        "entities": {
            "annotations": [
                {
                    "end": 68,
                    "normalized_text": "Programa Academy",
                    "probability": 0.6482,
                    "start": 53,
                    "type": "Other"
                },
                {
                    "end": 90,
                    "normalized_text": "M\u00e9xico",
                    "probability": 0.9455,
                    "start": 85,
                    "type": "Organization"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 19,
                    "id": "455133178",
                    "start": 3,
                    "username": "EduardoSanjurjo"
                },
                {
                    "end": 81,
                    "id": "15544077",
                    "start": 73,
                    "username": "ACCIONA"
                }
            ]
        },
        "id": "1683805914191499265",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "RT @EduardoSanjurjo: \ud83d\udce2 En s\u00f3lo unos d\u00edas comienza el Programa Academy de @ACCIONA en M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nSum\u00e9rgete en los negocios de la compa\u00f1\u00eda, c\u2026"
    }
}