{
    "1683543936764133381": {
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-07-24T18:25:27.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1683543936764133381"
        ],
        "entities": {
            "annotations": [
                {
                    "end": 131,
                    "normalized_text": "Trinidad Fonseca",
                    "probability": 0.772,
                    "start": 116,
                    "type": "Person"
                }
            ],
            "hashtags": [
                {
                    "end": 61,
                    "start": 47,
                    "tag": "meteorol\u00f3gica"
                },
                {
                    "end": 89,
                    "start": 76,
                    "tag": "fotovoltaica"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 18,
                    "id": "1410478206604488704",
                    "start": 3,
                    "username": "ACCIONAEnergia"
                }
            ]
        },
        "id": "1683543936764133381",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 35
        },
        "text": "RT @ACCIONAEnergia: \u00bfC\u00f3mo funciona la estaci\u00f3n #meteorol\u00f3gica de una planta #fotovoltaica? Desc\u00fabrelo de la mano de Trinidad Fonseca, t\u00e9cni\u2026"
    }
}