{
    "1683807500154335232": {
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-07-25T11:52:46.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1683807500154335232"
        ],
        "entities": {
            "annotations": [
                {
                    "end": 105,
                    "normalized_text": "Castilla y Le\u00f3n",
                    "probability": 0.9116,
                    "start": 91,
                    "type": "Place"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 13,
                    "id": "478568637",
                    "start": 3,
                    "username": "eiriartem"
                },
                {
                    "end": 23,
                    "id": "15544077",
                    "start": 15,
                    "username": "ACCIONA"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "acciona.smh.re/FsM",
                    "end": 130,
                    "expanded_url": "https://acciona.smh.re/FsM",
                    "start": 107,
                    "status": 200,
                    "unwound_url": "https://acciona.smh.re/FsM",
                    "url": "https://t.co/H7aHatAhkf"
                }
            ]
        },
        "id": "1683807500154335232",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "RT @eiriartem: @ACCIONA llevar\u00e1 a cabo obras para la prevenci\u00f3n de incendios forestales en Castilla y Le\u00f3n https://t.co/H7aHatAhkf"
    }
}