{
    "1685898068179169280": {
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-07-31T06:19:56.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1685898068179169280"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 16,
                    "id": "1477373720092192768",
                    "start": 3,
                    "username": "DoloresPoliz"
                }
            ]
        },
        "id": "1685898068179169280",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "text": "RT @DoloresPoliz: el calentamiento del \u00c1rtico podr\u00eda incentivar fen\u00f3menos meteorol\u00f3gicos como lluvias torrenciales y olas de calor en las z\u2026"
    }
}