{
    "1689522946748923904": {
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-08-10T06:23:54.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1689522946748923904"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 14,
                    "id": "710077400139370497",
                    "start": 3,
                    "username": "ACCIONA_CL"
                }
            ]
        },
        "id": "1689522946748923904",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "RT @ACCIONA_CL: Las pr\u00e1cticas y conocimientos de los pueblos ind\u00edgenas que conviven en armon\u00eda con el medio natural \ud83c\udf41, pueden ense\u00f1arnos mu\u2026"
    }
}