{
    "1691751656613204345": {
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-08-16T10:00:00.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1691751656613204345"
        ],
        "entities": {
            "annotations": [
                {
                    "end": 94,
                    "normalized_text": "Espa\u00f1a",
                    "probability": 0.987,
                    "start": 89,
                    "type": "Place"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 29,
                    "id": "1410478206604488704",
                    "start": 14,
                    "username": "ACCIONAEnergia"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "experience.acciona.com/es/energias-re\u2026",
                    "end": 247,
                    "expanded_url": "https://experience.acciona.com/es/energias-renovables/pioneros-viento/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=202308&utm_content=post",
                    "start": 224,
                    "status": 200,
                    "unwound_url": "https://experience.acciona.com/es/energias-renovables/pioneros-viento/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=202308&utm_content=post",
                    "url": "https://t.co/YWcNZtfwZe"
                }
            ]
        },
        "id": "1691751656613204345",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 1,
            "impression_count": 33070,
            "like_count": 84,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 16,
            "retweet_count": 21
        },
        "text": "Hace 30 a\u00f1os, @ACCIONAEnergia puso en marcha los primeros parques e\u00f3licos comerciales en Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nDescubre la evoluci\u00f3n de los aerogeneradores para convertir la e\u00f3lica en una energ\u00eda clave para la transici\u00f3n energ\u00e9tica \u2935\ufe0f https://t.co/YWcNZtfwZe"
    }
}