{
    "1692100409735655474": {
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-08-17T09:05:50.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1692100409735655474"
        ],
        "entities": {
            "annotations": [
                {
                    "end": 62,
                    "normalized_text": "Espa\u00f1a",
                    "probability": 0.9885,
                    "start": 57,
                    "type": "Place"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 19,
                    "id": "455133178",
                    "start": 3,
                    "username": "EduardoSanjurjo"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "acciona.smh.re/GIB",
                    "end": 87,
                    "expanded_url": "https://acciona.smh.re/GIB",
                    "start": 64,
                    "status": 200,
                    "unwound_url": "https://acciona.smh.re/GIB",
                    "url": "https://t.co/4QN0d6kzsM"
                }
            ]
        },
        "id": "1692100409735655474",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "RT @EduardoSanjurjo: Nuevo r\u00e9cord de generaci\u00f3n solar en Espa\u00f1a https://t.co/4QN0d6kzsM"
    }
}