{
    "1692417070053335343": {
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-08-18T06:04:07.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1692417070053335343"
        ],
        "entities": {
            "annotations": [
                {
                    "end": 101,
                    "normalized_text": "Pachac\u00fatec",
                    "probability": 0.9287,
                    "start": 92,
                    "type": "Place"
                },
                {
                    "end": 108,
                    "normalized_text": "Peru",
                    "probability": 0.9551,
                    "start": 105,
                    "type": "Place"
                }
            ],
            "hashtags": [
                {
                    "end": 109,
                    "start": 104,
                    "tag": "Peru"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 19,
                    "id": "2896266245",
                    "start": 3,
                    "username": "DiegoramiroPini"
                },
                {
                    "end": 30,
                    "id": "15544077",
                    "start": 22,
                    "username": "ACCIONA"
                }
            ]
        },
        "id": "1692417070053335343",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "RT @DiegoramiroPini: .@ACCIONA form\u00f3 a 25 promotores escolares por la igualdad de g\u00e9nero en Pachac\u00fatec, #Peru\nEl grupo de estudiantes asist\u2026"
    }
}