{
    "1692074654138020097": {
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-08-17T07:23:29.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1692074654138020097"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 17,
                    "id": "234043915",
                    "start": 3,
                    "username": "Renata_RAlves"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "acciona.smh.re/GHo",
                    "end": 116,
                    "expanded_url": "https://acciona.smh.re/GHo",
                    "start": 93,
                    "status": 200,
                    "unwound_url": "https://acciona.smh.re/GHo",
                    "url": "https://t.co/2UCJJXuKj2"
                }
            ]
        },
        "id": "1692074654138020097",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 8
        },
        "text": "RT @Renata_RAlves: Los \u00e1rboles no mienten: el periodo actual es el m\u00e1s c\u00e1lido en 1.200 a\u00f1os  https://t.co/2UCJJXuKj2"
    }
}