{
    "1693201210851963291": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "13_1689566659835527168"
            ]
        },
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-08-20T10:00:01.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1693201210851963291"
        ],
        "entities": {
            "annotations": [
                {
                    "end": 176,
                    "normalized_text": "Nansa",
                    "probability": 0.4916,
                    "start": 172,
                    "type": "Place"
                },
                {
                    "end": 184,
                    "normalized_text": "Espa\u00f1a",
                    "probability": 0.9191,
                    "start": 179,
                    "type": "Place"
                }
            ],
            "hashtags": [
                {
                    "end": 107,
                    "start": 98,
                    "tag": "salmones"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/AzOoP7E8z2",
                    "end": 221,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/ACCIONA/status/1693201210851963291/video/1",
                    "media_key": "13_1689566659835527168",
                    "start": 198,
                    "url": "https://t.co/AzOoP7E8z2"
                }
            ]
        },
        "id": "1693201210851963291",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 8,
            "impression_count": 220896,
            "like_count": 1101,
            "quote_count": 3,
            "reply_count": 38,
            "retweet_count": 239
        },
        "text": "Esta es una de las historias que m\u00e1s nos gusta compartir contigo. As\u00ed contribuye este ascensor de #salmones \ud83d\udc1f a restablecer su hist\u00f3rico viaje de ida y vuelta entre el r\u00edo Nansa (Espa\u00f1a) y el mar \ud83c\udf05 https://t.co/AzOoP7E8z2"
    }
}