{
    "1693538663374700921": {
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-08-21T08:20:56.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1693538663374700921"
        ],
        "entities": {
            "annotations": [
                {
                    "end": 96,
                    "normalized_text": "Pachac\u00fatec",
                    "probability": 0.9302,
                    "start": 87,
                    "type": "Place"
                },
                {
                    "end": 103,
                    "normalized_text": "Peru",
                    "probability": 0.9584,
                    "start": 100,
                    "type": "Place"
                }
            ],
            "hashtags": [
                {
                    "end": 104,
                    "start": 99,
                    "tag": "Peru"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 14,
                    "id": "119149081",
                    "start": 3,
                    "username": "cr_alvarez"
                },
                {
                    "end": 25,
                    "id": "15544077",
                    "start": 17,
                    "username": "ACCIONA"
                }
            ]
        },
        "id": "1693538663374700921",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "RT @cr_alvarez: .@ACCIONA form\u00f3 a 25 promotores escolares por la igualdad de g\u00e9nero en Pachac\u00fatec, #Peru\nEl grupo de estudiantes asistieron\u2026"
    }
}