{
    "1696462696286179679": {
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-08-29T10:00:00.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1696462696286179679"
        ],
        "entities": {
            "urls": [
                {
                    "description": "De la jungla de asfalto a la urbanizaci\u00f3n sostenible, las ciudades se adaptan a la crisis clim\u00e1tica antes y despu\u00e9s de sufrir sus consecuencias.",
                    "display_url": "sostenibilidad.com/desarrollo-sos\u2026",
                    "end": 211,
                    "expanded_url": "https://www.sostenibilidad.com/desarrollo-sostenible/urbanizacion-sostenible/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=202308&utm_content=post",
                    "start": 188,
                    "status": 200,
                    "title": "Urbanizaci\u00f3n sostenible: as\u00ed se asientan los cimientos de las nuevas ciudades",
                    "unwound_url": "https://www.sostenibilidad.com/desarrollo-sostenible/urbanizacion-sostenible/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=202308&utm_content=post",
                    "url": "https://t.co/5t7PNBmfwj"
                }
            ]
        },
        "id": "1696462696286179679",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 29,
            "impression_count": 820343,
            "like_count": 1883,
            "quote_count": 9,
            "reply_count": 63,
            "retweet_count": 384
        },
        "text": "\ud835\udde5\ud835\uddf2\ud835\ude02\ud835\uddff\ud835\uddef\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf6\ud835\ude07\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf6\ud835\uddfc\u0301\ud835\uddfb \ud835\ude00\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf6\ud835\uddef\ud835\uddf9\ud835\uddf2 \ud83c\udfd9\ufe0f\ud83c\udf33 \u00bfQu\u00e9 es?\n\nDe la jungla de asfalto a la urbanizaci\u00f3n sostenible, las ciudades se adaptan a la crisis clim\u00e1tica antes y despu\u00e9s de sufrir sus consecuencias \u2668\ufe0f https://t.co/5t7PNBmfwj"
    }
}