{
    "1697912247735955927": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "13_1694626929226506240"
            ]
        },
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-09-02T10:00:00.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1697912247735955927"
        ],
        "entities": {
            "urls": [
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/TOaL7gu8Xh",
                    "end": 153,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/ACCIONA/status/1697912247735955927/video/1",
                    "media_key": "13_1694626929226506240",
                    "start": 130,
                    "url": "https://t.co/TOaL7gu8Xh"
                }
            ]
        },
        "id": "1697912247735955927",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 1238,
            "like_count": 10,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 4,
            "retweet_count": 5
        },
        "text": "\u00bfC\u00f3mo avanza la construcci\u00f3n del parque e\u00f3lico m\u00e1s grande del hemisferio sur? \ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udf2c\ufe0f\n\nLa \u00faltima info + im\u00e1genes aqu\u00ed \u2935\ufe0f [ingl\u00e9s \ud83d\udde3\ufe0f] https://t.co/TOaL7gu8Xh"
    }
}