{
    "1699667393201537208": {
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-09-07T06:14:19.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1699667393201537208"
        ],
        "entities": {
            "annotations": [
                {
                    "end": 31,
                    "normalized_text": "MicroPodcast",
                    "probability": 0.6003,
                    "start": 20,
                    "type": "Other"
                },
                {
                    "end": 114,
                    "normalized_text": "S\u00e3o Paulo",
                    "probability": 0.9835,
                    "start": 106,
                    "type": "Place"
                }
            ],
            "hashtags": [
                {
                    "end": 32,
                    "start": 19,
                    "tag": "MicroPodcast"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 14,
                    "id": "710077400139370497",
                    "start": 3,
                    "username": "ACCIONA_CL"
                },
                {
                    "end": 129,
                    "id": "15544077",
                    "start": 121,
                    "username": "ACCIONA"
                }
            ]
        },
        "id": "1699667393201537208",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "RT @ACCIONA_CL: \ud83c\udf99\ufe0f #MicroPodcast: M\u00e1s de 500 mujeres trabajan en las obras de la nueva l\u00ednea del metro de S\u00e3o Paulo, que @ACCIONA construye\u2026"
    }
}