{
    "1702584296093954193": {
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-09-15T07:25:03.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1702584296093954193"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 13,
                    "id": "1132812459406970883",
                    "start": 0,
                    "username": "ForrestRoche"
                },
                {
                    "end": 28,
                    "id": "739864533657915392",
                    "start": 14,
                    "username": "CATencabronao"
                }
            ]
        },
        "id": "1702584296093954193",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 114,
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "@ForrestRoche @CATencabronao Qu\u00e9 fotos m\u00e1s bonitas :) Desde luego que la convivencia entre los parques e\u00f3licos y los ecosistemas es armoniosa -de otra forma no ser\u00edan sostenibles- y parte de nuestro trabajo es continuar demostr\u00e1ndolo y asegur\u00e1ndolo. Gracias por compartir estas fotograf\u00edas."
    }
}