{
    "1705181158265287043": {
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-09-22T11:24:03.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1705181158265287043"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 13,
                    "id": "97425733",
                    "start": 3,
                    "username": "santi_gom"
                }
            ]
        },
        "id": "1705181158265287043",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "text": "RT @santi_gom: Por m\u00e1s que se repita nunca ser\u00e1 suficiente. Nos quedamos cortos en la lucha contra el cambio clim\u00e1tico y la cuenta atr\u00e1s si\u2026"
    }
}