{
    "1707284723393814815": {
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-09-28T06:42:52.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1707284723393814815"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 17,
                    "id": "2755472610",
                    "start": 3,
                    "username": "mariovicente_"
                },
                {
                    "end": 126,
                    "id": "15544077",
                    "start": 118,
                    "username": "ACCIONA"
                }
            ]
        },
        "id": "1707284723393814815",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "RT @mariovicente_: Las islas y archipi\u00e9lagos marinos est\u00e1n rodeados de agua que, parad\u00f3jicamente, no pueden utilizar.\n@ACCIONA proporciona\u2026"
    }
}