{
    "1707326784130150863": {
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-09-28T09:30:00.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1707326784130150863"
        ],
        "entities": {
            "urls": [
                {
                    "display_url": "imnovation-hub.com/es/ciencia-y-t\u2026",
                    "end": 125,
                    "expanded_url": "https://www.imnovation-hub.com/es/ciencia-y-tecnologia/vehiculo-submarino-autonomo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=202309&utm_content=post",
                    "start": 102,
                    "status": 200,
                    "unwound_url": "https://www.imnovation-hub.com/es/ciencia-y-tecnologia/vehiculo-submarino-autonomo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=202309&utm_content=post",
                    "url": "https://t.co/aMetn1ibYI"
                }
            ]
        },
        "id": "1707326784130150863",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 33,
            "impression_count": 829251,
            "like_count": 2256,
            "quote_count": 9,
            "reply_count": 44,
            "retweet_count": 379
        },
        "text": "Los veh\u00edculos submarinos aut\u00f3nomos tambi\u00e9n aprovechar\u00e1n la energ\u00eda solar \u2600\ufe0f y aqu\u00ed te contamos c\u00f3mo \ud83d\udc47 https://t.co/aMetn1ibYI"
    }
}