{
    "1708755194765250703": {
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-10-02T08:06:00.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1708755194765250703"
        ],
        "entities": {
            "annotations": [
                {
                    "end": 84,
                    "normalized_text": "D\u00edaMundialdelHabitat",
                    "probability": 0.6418,
                    "start": 65,
                    "type": "Other"
                }
            ],
            "hashtags": [
                {
                    "end": 85,
                    "start": 64,
                    "tag": "D\u00edaMundialdelHabitat"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "sostenibilidad.com/construccion-y\u2026",
                    "end": 112,
                    "expanded_url": "https://www.sostenibilidad.com/construccion-y-urbanismo/infraestructuras-regenerativas/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=202310&utm_content=post",
                    "start": 89,
                    "status": 200,
                    "unwound_url": "https://www.sostenibilidad.com/construccion-y-urbanismo/infraestructuras-regenerativas/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=202310&utm_content=post",
                    "url": "https://t.co/xa8tNRJJXu"
                }
            ]
        },
        "id": "1708755194765250703",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 587,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\u00bfQu\u00e9 son las infraestructuras regenerativas? Averigua m\u00e1s en el #D\u00edaMundialdelHabitat \ud83c\udf09\ud83c\udf06 https://t.co/xa8tNRJJXu"
    }
}