{
    "1710177267719012699": {
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-10-06T06:16:48.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1710177267719012699"
        ],
        "entities": {
            "annotations": [
                {
                    "end": 83,
                    "normalized_text": "San Juan de Marcona",
                    "probability": 0.6207,
                    "start": 65,
                    "type": "Place"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 14,
                    "id": "710077400139370497",
                    "start": 3,
                    "username": "ACCIONA_CL"
                }
            ]
        },
        "id": "1710177267719012699",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "RT @ACCIONA_CL: El transporte de las palas de aerogenerador para San Juan de Marcona result\u00f3 ser una operaci\u00f3n log\u00edstica que requiri\u00f3 de un\u2026"
    }
}