{
    "1711989504133693768": {
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-10-11T06:17:59.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1711989504133693768"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 14,
                    "id": "1324558298",
                    "start": 3,
                    "username": "ACCIONA_MX"
                }
            ]
        },
        "id": "1711989504133693768",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 36
        },
        "text": "RT @ACCIONA_MX: Ad\u00e9ntrate en el asombroso fen\u00f3meno de los r\u00edos atmosf\u00e9ricos y su relevancia en la gesti\u00f3n del agua, la meteorolog\u00eda y el ca\u2026"
    }
}