{
    "1711262941046063430": {
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-10-09T06:10:53.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1711262941046063430"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 14,
                    "id": "1324558298",
                    "start": 3,
                    "username": "ACCIONA_MX"
                }
            ]
        },
        "id": "1711262941046063430",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 21
        },
        "text": "RT @ACCIONA_MX: \u00bfPuedes oler en la realidad virtual? \u00a1Descubre c\u00f3mo la tecnolog\u00eda est\u00e1 estimulando tus sentidos de manera asombrosa! \ud83c\udf1f\ud83d\udc43 Exp\u2026"
    }
}