{
    "1712714124684079223": {
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-10-13T06:17:22.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1712714124684079223"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 111,
                    "start": 94,
                    "tag": "descarbonizaci\u00f3n"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 14,
                    "id": "119149081",
                    "start": 3,
                    "username": "cr_alvarez"
                },
                {
                    "end": 24,
                    "id": "15544077",
                    "start": 16,
                    "username": "ACCIONA"
                }
            ]
        },
        "id": "1712714124684079223",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 5,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "RT @cr_alvarez: @ACCIONA adquiere un d\u00famper 100% el\u00e9ctrico, en l\u00ednea con su compromiso por la #descarbonizaci\u00f3n de sus proyectos \ud83d\udc40\n\nSuminis\u2026"
    }
}