{
    "1712726110298120516": {
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-10-13T07:05:00.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1712726110298120516"
        ],
        "entities": {
            "annotations": [
                {
                    "end": 229,
                    "normalized_text": "DIRRD",
                    "probability": 0.5778,
                    "start": 225,
                    "type": "Other"
                }
            ],
            "hashtags": [
                {
                    "end": 230,
                    "start": 224,
                    "tag": "DIRRD"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "sostenibilidad.com/medio-ambiente\u2026",
                    "end": 254,
                    "expanded_url": "https://www.sostenibilidad.com/medio-ambiente/como-luchar-contra-los-desastres-naturales/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=202310&utm_content=post",
                    "start": 231,
                    "status": 200,
                    "unwound_url": "https://www.sostenibilidad.com/medio-ambiente/como-luchar-contra-los-desastres-naturales/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=202310&utm_content=post",
                    "url": "https://t.co/pJF9qulyo2"
                }
            ]
        },
        "id": "1712726110298120516",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 604,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Los desastres naturales causan cada a\u00f1o cientos de v\u00edctimas mortales, as\u00ed como la destrucci\u00f3n de hogares, infraestructuras y p\u00e9rdidas econ\u00f3micas millonarias \ud83d\ude1e\n\nLuchar contra los desastres naturales est\u00e1 en manos de todos \u2935\ufe0f #DIRRD https://t.co/pJF9qulyo2"
    }
}