{
    "1714999419572027438": {
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-10-19T13:38:19.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1714999419572027438"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 117,
                    "start": 100,
                    "tag": "descarbonizaci\u00f3n"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 19,
                    "id": "455133178",
                    "start": 3,
                    "username": "EduardoSanjurjo"
                },
                {
                    "end": 30,
                    "id": "15544077",
                    "start": 22,
                    "username": "ACCIONA"
                }
            ]
        },
        "id": "1714999419572027438",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "RT @EduardoSanjurjo: .@ACCIONA adquiere un d\u00famper 100% el\u00e9ctrico, en l\u00ednea con su compromiso por la #descarbonizaci\u00f3n de sus proyectos \ud83d\udc40\n\nS\u2026"
    }
}