{
    "1716759940046459131": {
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-10-24T10:14:00.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1716759940046459131"
        ],
        "entities": {
            "annotations": [
                {
                    "end": 216,
                    "normalized_text": "D\u00edaDelCambioClim\u00e1tico",
                    "probability": 0.7132,
                    "start": 196,
                    "type": "Other"
                }
            ],
            "hashtags": [
                {
                    "end": 217,
                    "start": 195,
                    "tag": "D\u00edaDelCambioClim\u00e1tico"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "description": "La regeneraci\u00f3n sostenible apuesta por una recuperaci\u00f3n activa de los ecosistemas en lugar de una simple mitigaci\u00f3n de da\u00f1os \u2672",
                    "display_url": "imnovation-hub.com/es/sociedad/re\u2026",
                    "end": 261,
                    "expanded_url": "https://www.imnovation-hub.com/es/sociedad/regeneracion-sostenible-proyectos/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=202310&utm_content=post",
                    "images": [
                        {
                            "height": 800,
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1790789295466287105/5BZZjXH0?format=jpg&name=orig",
                            "width": 1600
                        },
                        {
                            "height": 150,
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1790789295466287105/5BZZjXH0?format=jpg&name=150x150",
                            "width": 150
                        }
                    ],
                    "start": 238,
                    "status": 200,
                    "title": "Qu\u00e9 es la regeneraci\u00f3n sostenible y ejemplos de proyectos",
                    "unwound_url": "https://www.imnovation-hub.com/es/sociedad/regeneracion-sostenible-proyectos/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=202310&utm_content=post",
                    "url": "https://t.co/xUP8ENcdMt"
                }
            ]
        },
        "id": "1716759940046459131",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 638,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Terminar con la crisis clim\u00e1tica es posible si comenzamos a ver nuestra relaci\u00f3n con el resto de la naturaleza como REGENERATIVA \ud83c\udf31\ud83e\udd1d\ud83d\udc6a Es decir: dejar el mundo mejor que como lo encontramos\n\nEn el #D\u00edaDelCambioClim\u00e1tico te contamos c\u00f3mo \u2935\ufe0f https://t.co/xUP8ENcdMt"
    }
}