{
    "1717778487254171771": {
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-10-27T05:41:20.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1717778487254171771"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 14,
                    "id": "710077400139370497",
                    "start": 3,
                    "username": "ACCIONA_CL"
                }
            ]
        },
        "id": "1717778487254171771",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "RT @ACCIONA_CL: \u201cLa industria energ\u00e9tica, en particular, requiere m\u00e1s diversidad que le permita ampliar las miradas para afrontar los m\u00falti\u2026"
    }
}