{
    "1718986237615169635": {
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-10-30T13:40:30.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1718986237615169635"
        ],
        "entities": {
            "annotations": [
                {
                    "end": 38,
                    "normalized_text": "Andr\u00e9 De Angelo",
                    "probability": 0.759,
                    "start": 24,
                    "type": "Person"
                },
                {
                    "end": 99,
                    "normalized_text": "ABDIB",
                    "probability": 0.2992,
                    "start": 95,
                    "type": "Organization"
                },
                {
                    "end": 227,
                    "normalized_text": "Estados del Sur",
                    "probability": 0.6064,
                    "start": 213,
                    "type": "Place"
                },
                {
                    "end": 240,
                    "normalized_text": "Sudeste de",
                    "probability": 0.5214,
                    "start": 231,
                    "type": "Place"
                },
                {
                    "end": 247,
                    "normalized_text": "Brasil",
                    "probability": 0.7943,
                    "start": 242,
                    "type": "Place"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 72,
                    "id": "1550160696",
                    "start": 61,
                    "username": "ACCIONA_BR"
                }
            ]
        },
        "id": "1718986237615169635",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 662,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\ud83d\udcc5 Ma\u00f1ana, a las 9:30am, Andr\u00e9 De Angelo, Director de Pa\u00eds en @ACCIONA_BR, participa en el Foro ABDIB moderando un panel sobre el potencial econ\u00f3mico y la seguridad jur\u00eddica para la atracci\u00f3n de inversiones en los Estados del Sur y Sudeste de Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udde3\ufe0f\n\n\ud83d\udd17 Todos los detalles \ud83d\udc47"
    }
}