{
    "1719365403099512969": {
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-10-31T14:47:11.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1719365403099512969"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 18,
                    "id": "103793493",
                    "start": 3,
                    "username": "ACCIONACareers"
                }
            ]
        },
        "id": "1719365403099512969",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "RT @ACCIONACareers: Exploramos c\u00f3mo el mundo laboral est\u00e1 evolucionando y por qu\u00e9 la oficina ya no puede volver a ser lo que era \ud83c\udfaf La flexi\u2026"
    }
}