{
    "1719353302238867715": {
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-10-31T13:59:05.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1719353302238867715"
        ],
        "entities": {
            "annotations": [
                {
                    "end": 46,
                    "normalized_text": "VoluntariadoCorporativo",
                    "probability": 0.5012,
                    "start": 24,
                    "type": "Other"
                }
            ],
            "hashtags": [
                {
                    "end": 47,
                    "start": 23,
                    "tag": "VoluntariadoCorporativo"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 18,
                    "id": "23604226",
                    "start": 3,
                    "username": "VolCorporativo"
                }
            ]
        },
        "id": "1719353302238867715",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "RT @VolCorporativo: El #VoluntariadoCorporativo genera impacto social \ud83e\ude77 Conoce un ejemplo de \u00e9xito a trav\u00e9s de la \u00faltima colaboraci\u00f3n entre\u2026"
    }
}