{
    "1720380791769743575": {
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-11-03T10:01:58.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1720380791769743575"
        ],
        "entities": {
            "annotations": [
                {
                    "end": 30,
                    "normalized_text": "Juan Jos\u00e9 Conde",
                    "probability": 0.6971,
                    "start": 16,
                    "type": "Person"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 14,
                    "id": "603884167",
                    "start": 3,
                    "username": "_infoLibre"
                },
                {
                    "end": 40,
                    "id": "15544077",
                    "start": 32,
                    "username": "ACCIONA"
                }
            ]
        },
        "id": "1720380791769743575",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "RT @_infoLibre: Juan Jos\u00e9 Conde @ACCIONA: \"Es una conjugaci\u00f3n de elementos: crecer\u00e1n los veh\u00edculos de movilidad compartida, las redes de es\u2026"
    }
}