{
    "1720052734592700559": {
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-11-02T12:18:23.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1720052734592700559"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 47,
                    "start": 29,
                    "tag": "LaLuzQuePermanece"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 15,
                    "id": "2968051607",
                    "start": 3,
                    "username": "ACCIONA_ORG"
                }
            ]
        },
        "id": "1720052734592700559",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "RT @ACCIONA_ORG: \ud83c\udf99\ufe0f PODCAST \u2018#LaLuzQuePermanece' | \u00bfAlguna vez te has preguntado c\u00f3mo suena la luz all\u00ed donde solo hab\u00eda noche? \ud83d\udcab  \n\nAd\u00e9ntr\u2026"
    }
}