{
    "1721995948153520590": {
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-11-07T21:00:01.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1721995948153520590"
        ],
        "entities": {
            "urls": [
                {
                    "description": "Hablamos de qu\u00e9 es la ecoansiedad y de c\u00f3mo puede convertirse en un obst\u00e1culo o ,tambi\u00e9n, en un acicate para luchar contra el cambio clim\u00e1tico.",
                    "display_url": "sostenibilidad.com/cambio-climati\u2026",
                    "end": 173,
                    "expanded_url": "https://www.sostenibilidad.com/cambio-climatico/ecoansiedad/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=202311&utm_content=post",
                    "images": [
                        {
                            "height": 537,
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1784364456396390400/JhaFMmc7?format=jpg&name=orig",
                            "width": 1375
                        },
                        {
                            "height": 150,
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1784364456396390400/JhaFMmc7?format=jpg&name=150x150",
                            "width": 150
                        }
                    ],
                    "start": 150,
                    "status": 200,
                    "title": "Demasiada realidad para la mente: qu\u00e9 es la ecoansiedad",
                    "unwound_url": "https://www.sostenibilidad.com/cambio-climatico/ecoansiedad/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=202311&utm_content=post",
                    "url": "https://t.co/z5rgyOLdzT"
                }
            ]
        },
        "id": "1721995948153520590",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 17,
            "impression_count": 498673,
            "like_count": 1043,
            "quote_count": 13,
            "reply_count": 56,
            "retweet_count": 166
        },
        "text": "Hablamos de \ud835\uddfe\ud835\ude02\ud835\uddf2\u0301 \ud835\uddf2\ud835\ude00 \ud835\uddf9\ud835\uddee \ud835\uddf2\ud835\uddf0\ud835\uddfc\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\uddf6\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddee\ud835\uddf1 y de c\u00f3mo puede convertirse en un obst\u00e1culo o , tambi\u00e9n, en un acicate para luchar contra el cambio clim\u00e1tico \ud83c\udf21\ufe0f\ud83c\udf0f\ud83d\udcaa https://t.co/z5rgyOLdzT"
    }
}