{
    "1722289296860680491": {
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-11-08T16:25:41.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1722289296860680491"
        ],
        "entities": {
            "annotations": [
                {
                    "end": 25,
                    "normalized_text": "Ian Ovalle",
                    "probability": 0.7997,
                    "start": 16,
                    "type": "Person"
                },
                {
                    "end": 49,
                    "normalized_text": "Analista de Diversidad",
                    "probability": 0.6605,
                    "start": 28,
                    "type": "Other"
                },
                {
                    "end": 61,
                    "normalized_text": "Inclusi\u00f3n",
                    "probability": 0.494,
                    "start": 53,
                    "type": "Other"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 14,
                    "id": "710077400139370497",
                    "start": 3,
                    "username": "ACCIONA_CL"
                },
                {
                    "end": 74,
                    "id": "15544077",
                    "start": 66,
                    "username": "ACCIONA"
                }
            ]
        },
        "id": "1722289296860680491",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "RT @ACCIONA_CL: Ian Ovalle, Analista de Diversidad e Inclusi\u00f3n de @ACCIONA, habl\u00f3 sobre su trabajo en la compa\u00f1\u00eda durante el conversatorio\u2026"
    }
}