{
    "1724462639349199342": {
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-11-14T16:21:46.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1724462639349199342"
        ],
        "entities": {
            "annotations": [
                {
                    "end": 152,
                    "normalized_text": "Cantabria",
                    "probability": 0.7847,
                    "start": 144,
                    "type": "Place"
                }
            ]
        },
        "id": "1724462639349199342",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 556,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\ud835\udc00\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc23\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1d\ud835\udc2b\ud835\udc28 \ud835\udc01\ud835\udc1e\ud835\udc22\ud835\udc2f\ud835\udc22\ud835\udc1d\ud835\udc1e, Director de Transformaci\u00f3n Digital de Infraestructuras, estar\u00e1 presente ma\u00f1ana, mi\u00e9rcoles 15 de noviembre, a las 9:00 am, en Cantabria \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 dando una ponencia sobre Conectividad Industrial \ud83d\udcc5\ud83d\udce2 \u00a1No te lo pierdas!\n\nTodos los detalles aqu\u00ed \u2935"
    }
}