{
    "1725202130531676639": {
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-11-16T17:20:15.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1725202130531676639"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 144,
                    "id": "1410478206604488704",
                    "start": 129,
                    "username": "ACCIONAEnergia"
                },
                {
                    "end": 214,
                    "id": "1562714101339820034",
                    "start": 203,
                    "username": "renercycle"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "description": "ACCIONA, ACCIONA Energ\u00eda y RenerCycle han anunciado hoy la construcci\u00f3n de Waste2Fiber, una planta de reciclado de palas e\u00f3licas en Lumbier (Navarra). La instalaci\u00f3n estar\u00e1 operativa en 2025 y dar\u00e1 empleo a m\u00e1s de 100 personas",
                    "display_url": "acciona.com/es/actualidad/\u2026",
                    "end": 280,
                    "expanded_url": "https://www.acciona.com/es/actualidad/noticias/acciona-construira-planta-pionera-reciclado-palas-eolicas-navarra/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=202311&utm_content=post",
                    "images": [
                        {
                            "height": 800,
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1725202173233868800/cjeNgfGj?format=jpg&name=orig",
                            "width": 1600
                        },
                        {
                            "height": 150,
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1725202173233868800/cjeNgfGj?format=jpg&name=150x150",
                            "width": 150
                        }
                    ],
                    "start": 257,
                    "status": 404,
                    "title": "ACCIONA construir\u00e1 una planta pionera de reciclado de palas e\u00f3licas en Navarra",
                    "unwound_url": "https://www.acciona.com/es/actualidad/noticias/acciona-construira-planta-pionera-reciclado-palas-eolicas-navarra/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=202311&utm_content=post",
                    "url": "https://t.co/1xNBfSZ1Nv"
                }
            ]
        },
        "id": "1725202130531676639",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 2,
            "impression_count": 71966,
            "like_count": 88,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 11
        },
        "text": "\u00a1Buenas noticias para el sector e\u00f3lico! El proyecto combina nuestra experiencia en el uso de materiales compuestos, el acceso de @ACCIONAEnergia a palas de aerogeneradores en desuso y las actividades de @renercycle en el desmantelamiento de aerogeneradores\nhttps://t.co/1xNBfSZ1Nv"
    }
}