{
    "1725564366857347217": {
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-11-17T17:19:39.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1725564366857347217"
        ],
        "entities": {
            "urls": [
                {
                    "description": "El Comit\u00e9 Ol\u00edmpico Espa\u00f1ol (COE) y ACCIONA se unieron a principios de 2023 para el desarrollo de la l\u00ednea del AGUA como uno de los pilares de la estrat\u00e9gica de sostenibilidad del COE",
                    "display_url": "acciona.com/es/actualidad/\u2026",
                    "end": 275,
                    "expanded_url": "https://www.acciona.com/es/actualidad/noticias/coe-acciona-presentan-calculadora-huella-agua/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=202311&utm_content=post",
                    "images": [
                        {
                            "height": 800,
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1725564090020491264/gAjYIsGL?format=jpg&name=orig",
                            "width": 1600
                        },
                        {
                            "height": 150,
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1725564090020491264/gAjYIsGL?format=jpg&name=150x150",
                            "width": 150
                        }
                    ],
                    "start": 252,
                    "status": 200,
                    "title": "COE y ACCIONA presentan la calculadora de la huella del agua",
                    "unwound_url": "https://www.acciona.com/es/actualidad/noticias/coe-acciona-presentan-calculadora-huella-agua/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=202311&utm_content=post",
                    "url": "https://t.co/IbtKG9tIVg"
                }
            ]
        },
        "id": "1725564366857347217",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 519,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "El reto principal consiste en desarrollar una correcta gesti\u00f3n del agua sobre las bases de la adaptaci\u00f3n y mitigaci\u00f3n clim\u00e1ticas. Asumimos el desaf\u00edo de extender una huella h\u00eddrica positiva a trav\u00e9s del dise\u00f1o de infraestructuras regenerativas de agua\nhttps://t.co/IbtKG9tIVg"
    }
}