{
    "1726879189549154431": {
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-11-21T08:24:17.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1726879189549154431"
        ],
        "entities": {
            "annotations": [
                {
                    "end": 68,
                    "normalized_text": "Miguel \u00c1ngel Par\u00eds",
                    "probability": 0.5799,
                    "start": 51,
                    "type": "Person"
                }
            ]
        },
        "id": "1726879189549154431",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 560,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\ud83d\udcc5 Este viernes, 24 de noviembre, nuestro compa\u00f1ero Miguel \u00c1ngel Par\u00eds , del Centro Tecnol\u00f3gico de Construcci\u00f3n, participa en el congreso CONSTRUYES, debatiendo sobre el futuro de la construcci\u00f3n, con enfoque en el hidr\u00f3geno y la electrificaci\u00f3n \u2705\n\nToda la info \u2b07"
    }
}