{
    "1727374511522173025": {
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-11-22T17:12:31.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1727374511522173025"
        ],
        "entities": {
            "annotations": [
                {
                    "end": 67,
                    "normalized_text": "Estaci\u00f3n de Canfranc",
                    "probability": 0.6157,
                    "start": 48,
                    "type": "Other"
                },
                {
                    "end": 75,
                    "normalized_text": "Huesca",
                    "probability": 0.4322,
                    "start": 70,
                    "type": "Place"
                }
            ]
        },
        "id": "1727374511522173025",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 6,
            "impression_count": 105284,
            "like_count": 450,
            "quote_count": 2,
            "reply_count": 12,
            "retweet_count": 76
        },
        "text": "El proyecto de rehabilitaci\u00f3n de la emblem\u00e1tica Estaci\u00f3n de Canfranc (Huesca) \ud83c\uddea\ud83c\uddf8, ha sido premiado con tres importantes reconocimientos \ud83d\ude89\ud83c\udfc5\n\nConoce los detalles \u2935"
    }
}