{
    "1727318261367460344": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1724781642857041920",
                "3_1724781643209265152",
                "3_1724781644043931648",
                "3_1724781644832534528"
            ]
        },
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-11-22T13:29:00.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1727318261367460344"
        ],
        "entities": {
            "urls": [
                {
                    "description": "Las islas son unas de las zonas m\u00e1s afectadas por el cambio clim\u00e1tico y el estr\u00e9s h\u00eddrico, pero las tecnolog\u00edas de desalaci\u00f3n permitir\u00e1n paliar el d\u00e9ficit de agua potable, tal como demuestran las Islas Canarias.",
                    "display_url": "experience.acciona.com/es/agua/mar-fu\u2026",
                    "end": 252,
                    "expanded_url": "https://experience.acciona.com/es/agua/mar-fuente-agua-potable-sostenible-islas/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=202311&utm_content=album",
                    "images": [
                        {
                            "height": 1100,
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1773764618936270848/tZzYQv_u?format=jpg&name=orig",
                            "width": 2040
                        },
                        {
                            "height": 150,
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1773764618936270848/tZzYQv_u?format=jpg&name=150x150",
                            "width": 150
                        }
                    ],
                    "start": 229,
                    "status": 200,
                    "title": "El mar como fuente de agua potable y sostenible para las islas",
                    "unwound_url": "https://experience.acciona.com/es/agua/mar-fuente-agua-potable-sostenible-islas/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=202311&utm_content=album",
                    "url": "https://t.co/6fYCQ9qYtV"
                },
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/mPhxG3oelz",
                    "end": 276,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/ACCIONA/status/1727318261367460344/photo/1",
                    "media_key": "3_1724781642857041920",
                    "start": 253,
                    "url": "https://t.co/mPhxG3oelz"
                },
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/mPhxG3oelz",
                    "end": 276,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/ACCIONA/status/1727318261367460344/photo/1",
                    "media_key": "3_1724781643209265152",
                    "start": 253,
                    "url": "https://t.co/mPhxG3oelz"
                },
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/mPhxG3oelz",
                    "end": 276,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/ACCIONA/status/1727318261367460344/photo/1",
                    "media_key": "3_1724781644043931648",
                    "start": 253,
                    "url": "https://t.co/mPhxG3oelz"
                },
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/mPhxG3oelz",
                    "end": 276,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/ACCIONA/status/1727318261367460344/photo/1",
                    "media_key": "3_1724781644832534528",
                    "start": 253,
                    "url": "https://t.co/mPhxG3oelz"
                }
            ]
        },
        "id": "1727318261367460344",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 13,
            "impression_count": 1089951,
            "like_count": 1467,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 10,
            "retweet_count": 124
        },
        "text": "4 d\u00e9cadas desarrollando proyectos de desalaci\u00f3n que lleven un bien clave para la vida a m\u00e1s de 30 mill. de personas, gran parte residentes en islas de todo el \ud83c\udf0e y en zonas amenazadas por el estr\u00e9s h\u00eddrico \ud83c\udfdd\ufe0f \n\nAs\u00ed lo hacemos \u2935\ufe0f  https://t.co/6fYCQ9qYtV https://t.co/mPhxG3oelz"
    }
}