{
    "1729455095505686923": {
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-11-28T11:00:01.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1729455095505686923"
        ],
        "entities": {
            "urls": [
                {
                    "description": "\ud83e\udde0 Llega una nueva generaci\u00f3n de prendas que se contraen en funci\u00f3n de la temperatura y a\u00edslan mejor del fr\u00edo.",
                    "display_url": "imnovation-hub.com/es/ciencia-y-t\u2026",
                    "end": 180,
                    "expanded_url": "https://www.imnovation-hub.com/es/ciencia-y-tecnologia/tejidos-inteligentes-termicos/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=202311&utm_content=post",
                    "images": [
                        {
                            "height": 900,
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1755667840299134979/QtdTJK3X?format=jpg&name=orig",
                            "width": 1600
                        },
                        {
                            "height": 150,
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1755667840299134979/QtdTJK3X?format=jpg&name=150x150",
                            "width": 150
                        }
                    ],
                    "start": 157,
                    "status": 200,
                    "title": "Tu ropa cambiar\u00e1 de forma gracias a los tejidos inteligentes",
                    "unwound_url": "https://www.imnovation-hub.com/es/ciencia-y-tecnologia/tejidos-inteligentes-termicos/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=202311&utm_content=post",
                    "url": "https://t.co/9DFYxDHsmf"
                }
            ]
        },
        "id": "1729455095505686923",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 46,
            "impression_count": 878923,
            "like_count": 1790,
            "quote_count": 5,
            "reply_count": 26,
            "retweet_count": 257
        },
        "text": "Llega una nueva generaci\u00f3n de prendas que se contraen en funci\u00f3n de la temperatura y a\u00edslan mejor del fr\u00edo, entre otras funciones \ud83e\udd2f\n\nTejidos inteligentes \ud83d\udc55\ud83e\udde0 https://t.co/9DFYxDHsmf"
    }
}