{
    "1729792176370966721": {
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-11-29T09:19:27.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1729792176370966721"
        ],
        "entities": {
            "annotations": [
                {
                    "end": 13,
                    "normalized_text": "Paula P\u00e9rez",
                    "probability": 0.6232,
                    "start": 3,
                    "type": "Person"
                },
                {
                    "end": 87,
                    "normalized_text": "Water",
                    "probability": 0.5366,
                    "start": 83,
                    "type": "Other"
                },
                {
                    "end": 190,
                    "normalized_text": "Madrid",
                    "probability": 0.5156,
                    "start": 185,
                    "type": "Place"
                }
            ]
        },
        "id": "1729792176370966721",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 537,
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "\ud83d\udde3\ufe0f Paula P\u00e9rez, Gerente de Transformaci\u00f3n Digital, dar\u00e1 ma\u00f1ana una ponencia sobre \u201cWater Positive: Nexo Agua - Energ\u00eda a trav\u00e9s de la desalaci\u00f3n y el re\u00faso\u201d \ud83d\udca6\n\n\ud83d\udcc5 15:45h\n\ud83d\udccd CETA \u2013 CEDEX (Madrid)\n\nM\u00e1s info \ud83d\udc47"
    }
}