{
    "1729910885374685460": {
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-11-29T17:11:09.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1729910885374685460"
        ],
        "entities": {
            "annotations": [
                {
                    "end": 91,
                    "normalized_text": "Xunta",
                    "probability": 0.6252,
                    "start": 87,
                    "type": "Organization"
                },
                {
                    "end": 102,
                    "normalized_text": "Galicia",
                    "probability": 0.6221,
                    "start": 96,
                    "type": "Place"
                },
                {
                    "end": 110,
                    "normalized_text": "Espa\u00f1a",
                    "probability": 0.9425,
                    "start": 105,
                    "type": "Place"
                }
            ],
            "hashtags": [
                {
                    "end": 166,
                    "start": 155,
                    "tag": "innovaci\u00f3n"
                },
                {
                    "end": 195,
                    "start": 182,
                    "tag": "construcci\u00f3n"
                },
                {
                    "end": 209,
                    "start": 198,
                    "tag": "ingenier\u00eda"
                }
            ]
        },
        "id": "1729910885374685460",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 557,
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Introducimos tecnolog\u00edas bioclim\u00e1ticas y de bioconstrucci\u00f3n en el nuevo complejo de la Xunta de Galicia (Espa\u00f1a) \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nEstos sistemas suponen una importante #innovaci\u00f3n en cuanto a la #construcci\u00f3n e #ingenier\u00eda gracias al aprovechamiento de recursos naturales \ud83d\udea7\u2705"
    }
}