{
    "1731587892365943139": {
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-12-04T08:14:59.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1731587892365943139"
        ],
        "entities": {
            "annotations": [
                {
                    "end": 62,
                    "normalized_text": "Premio C\u00e1mara de Comercio Espa\u00f1a",
                    "probability": 0.7613,
                    "start": 31,
                    "type": "Other"
                },
                {
                    "end": 69,
                    "normalized_text": "Italia",
                    "probability": 0.4519,
                    "start": 64,
                    "type": "Place"
                },
                {
                    "end": 154,
                    "normalized_text": "Comercio",
                    "probability": 0.5737,
                    "start": 147,
                    "type": "Other"
                },
                {
                    "end": 164,
                    "normalized_text": "Espa\u00f1a",
                    "probability": 0.7704,
                    "start": 159,
                    "type": "Place"
                },
                {
                    "end": 174,
                    "normalized_text": "Italia",
                    "probability": 0.9489,
                    "start": 169,
                    "type": "Place"
                }
            ]
        },
        "id": "1731587892365943139",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 574,
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "El pasado d\u00eda 30, recibimos el Premio C\u00e1mara de Comercio Espa\u00f1a-Italia en su decimos\u00e9ptima edici\u00f3n\ud83c\udfc6\n\nEste premio lo otorga anualmente la Camara de Comercio de Espa\u00f1a en Italia a las empresas que destacan por su innovaci\u00f3n y gesti\u00f3n sostenible de las infraestructuras h\u00eddricas\ud83d\udca7"
    }
}