{
    "1731682518380806548": {
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-12-04T14:31:00.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1731682518380806548"
        ],
        "entities": {
            "annotations": [
                {
                    "end": 25,
                    "normalized_text": "Ecuador",
                    "probability": 0.9647,
                    "start": 19,
                    "type": "Place"
                },
                {
                    "end": 64,
                    "normalized_text": "Quito",
                    "probability": 0.6895,
                    "start": 60,
                    "type": "Place"
                }
            ]
        },
        "id": "1731682518380806548",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 994,
            "like_count": 12,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "\u00a1Grandes noticias! Ecuador inaugura la L\u00ednea 1 del Metro de Quito \ud83c\uddea\ud83c\udde8\n\nLa inauguraci\u00f3n y entrada en operaci\u00f3n de la l\u00ednea constituye el primer elemento de un nuevo sistema de transporte p\u00fablico de la ciudad \ud83d\ude87\n\nToda la info \u2935"
    }
}