{
    "1731280602848964913": {
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-12-03T11:53:56.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1731280602848964913"
        ],
        "entities": {
            "annotations": [
                {
                    "end": 130,
                    "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Entrecanales",
                    "probability": 0.5981,
                    "start": 107,
                    "type": "Person"
                },
                {
                    "end": 154,
                    "normalized_text": "COP28UAE",
                    "probability": 0.9097,
                    "start": 147,
                    "type": "Other"
                },
                {
                    "end": 236,
                    "normalized_text": "ACCIONACOP28",
                    "probability": 0.7751,
                    "start": 225,
                    "type": "Other"
                }
            ],
            "hashtags": [
                {
                    "end": 155,
                    "start": 146,
                    "tag": "COP28UAE"
                },
                {
                    "end": 237,
                    "start": 224,
                    "tag": "ACCIONACOP28"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "description": "Jos\u00e9 Manuel Entrecanales intervino en el panel de Dub\u00e1i junto con Hubert Keller, Socio Director de Lombard Odier, Henry Fern\u00e1ndez, Presidente y Consejero Delegado de MSCI, y la Dra. Jennifer Holmgren, Consejera Delegada de LanzaTech.",
                    "display_url": "acciona.com/es/actualidad/\u2026",
                    "end": 261,
                    "expanded_url": "https://www.acciona.com/es/actualidad/noticias/cop28-jose-manuel-entrecanales/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=202312&utm_content=post",
                    "images": [
                        {
                            "height": 800,
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1731280608452583424/ZDk03ItG?format=jpg&name=orig",
                            "width": 1600
                        },
                        {
                            "height": 150,
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1731280608452583424/ZDk03ItG?format=jpg&name=150x150",
                            "width": 150
                        }
                    ],
                    "start": 238,
                    "status": 404,
                    "title": "Jos\u00e9 Manuel Entrecanales: \u201cEl capital y la tecnolog\u00eda necesarios para la sustituci\u00f3n de los combustibles f\u00f3siles est\u00e1 disponible y es accesible\u201d",
                    "unwound_url": "https://www.acciona.com/es/actualidad/noticias/cop28-jose-manuel-entrecanales/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=202312&utm_content=post",
                    "url": "https://t.co/WpUt0wRoQU"
                }
            ]
        },
        "id": "1731280602848964913",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 1073,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "\u201cLa sociedad civil no debe esperar a la regulaci\u00f3n, sino liderar la transici\u00f3n\u201d\n\nNuestro presidente y CEO, Jos\u00e9 Manuel Entrecanales, participa en #COP28UAE, donde lanza un mensaje claro para aumentar la acci\u00f3n clim\u00e1tica \ud83d\udcaa\ud83c\udf0e\n\n#ACCIONACOP28 https://t.co/WpUt0wRoQU"
    }
}