{
    "1733803756595159242": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "7_1730523610916225024"
            ]
        },
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-12-10T11:00:02.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1733803756595159242"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 151,
                    "start": 139,
                    "tag": "ACCIONAteam"
                },
                {
                    "end": 188,
                    "start": 173,
                    "tag": "ClimateGramers"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/52gjkDuRSE",
                    "end": 212,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/ACCIONA/status/1733803756595159242/video/1",
                    "media_key": "7_1730523610916225024",
                    "start": 189,
                    "url": "https://t.co/52gjkDuRSE"
                }
            ]
        },
        "id": "1733803756595159242",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 4,
            "impression_count": 87945,
            "like_count": 194,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 22
        },
        "text": "\u00bfAgua o nacelle? \ud83d\udca7\u26a1\ufe0f \u00bfAdivinas sobre qu\u00e9 superficie se reflejan estas vistas? \ud83d\udc40\n\n(Video grabado por I\u00f1aki Anto\u00f1ana, t\u00e9cnico de O&amp;M del #ACCIONAteam. \u00a1Gracias, I\u00f1aki!) \n\n#ClimateGramers https://t.co/52gjkDuRSE"
    }
}