{
    "1735639983262740769": {
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-12-15T12:36:33.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1735639983262740769"
        ],
        "entities": {
            "annotations": [
                {
                    "end": 53,
                    "normalized_text": "Granada",
                    "probability": 0.7578,
                    "start": 47,
                    "type": "Place"
                },
                {
                    "end": 61,
                    "normalized_text": "Espa\u00f1a",
                    "probability": 0.9165,
                    "start": 56,
                    "type": "Place"
                }
            ]
        },
        "id": "1735639983262740769",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 548,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Iniciamos las obras de ampliaci\u00f3n del Metro de Granada (Espa\u00f1a), lo que supone una extensi\u00f3n de 2,7 kil\u00f3metros y la construcci\u00f3n de cuatro nuevas estaciones \ud83d\ude87\ud83c\udfd7\n\nM\u00e1s info \ud83d\udc47"
    }
}