{
    "1735615692332802278": {
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-12-15T11:00:01.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1735615692332802278"
        ],
        "entities": {
            "urls": [
                {
                    "description": "A\u00a0pesar de ser solo el 6 % de la poblaci\u00f3n, cuidan del 80 % de la biodiversidad mundial. Hablamos de la sabidur\u00eda de los pueblos ind\u00edgenas.",
                    "display_url": "sostenibilidad.com/desarrollo-sos\u2026",
                    "end": 170,
                    "expanded_url": "https://www.sostenibilidad.com/desarrollo-sostenible/pueblos-indigenas/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=202312&utm_content=post",
                    "start": 147,
                    "status": 200,
                    "title": "La sabidur\u00eda de los pueblos ind\u00edgenas sobre el cuidado del planeta",
                    "unwound_url": "https://www.sostenibilidad.com/desarrollo-sostenible/pueblos-indigenas/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=202312&utm_content=post",
                    "url": "https://t.co/txzhKhIbFU"
                }
            ]
        },
        "id": "1735615692332802278",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 31,
            "impression_count": 439583,
            "like_count": 1562,
            "quote_count": 5,
            "reply_count": 43,
            "retweet_count": 371
        },
        "text": "A pesar de ser solo el   6 % de la poblaci\u00f3n, cuidan del 80 % de la biodiversidad mundial \u26f0\ufe0f\ud83e\udecf\ud83c\udf34\n\nHablamos de la sabidur\u00eda de los pueblos ind\u00edgenas \ud83d\udc47https://t.co/txzhKhIbFU"
    }
}