{
    "1735020010450604536": {
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-12-13T19:33:00.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1735020010450604536"
        ],
        "entities": {
            "annotations": [
                {
                    "end": 21,
                    "normalized_text": "Ecuador",
                    "probability": 0.9763,
                    "start": 15,
                    "type": "Place"
                },
                {
                    "end": 158,
                    "normalized_text": "net-zero",
                    "probability": 0.6438,
                    "start": 151,
                    "type": "Other"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 60,
                    "id": "322843984",
                    "start": 47,
                    "username": "MetrodeQuito"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "description": "Un proyecto que conectar\u00e1 el norte y el sur de la ciudad en apenas algo m\u00e1s de media hora y que prev\u00e9 transportar unas 400.000 personas al d\u00eda.",
                    "display_url": "experience.acciona.com/es/transporte/\u2026",
                    "end": 261,
                    "expanded_url": "https://experience.acciona.com/es/transporte/primera-linea-metro-quito/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=202312&utm_content=post",
                    "images": [
                        {
                            "height": 1100,
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1735020026766446592/ExO_RcLj?format=jpg&name=orig",
                            "width": 2040
                        },
                        {
                            "height": 150,
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1735020026766446592/ExO_RcLj?format=jpg&name=150x150",
                            "width": 150
                        }
                    ],
                    "start": 238,
                    "status": 200,
                    "title": "Quito prepara su primera l\u00ednea de metro",
                    "unwound_url": "https://experience.acciona.com/es/transporte/primera-linea-metro-quito/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=202312&utm_content=post",
                    "url": "https://t.co/GPcWxZU5Vt"
                }
            ]
        },
        "id": "1735020010450604536",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 1315,
            "like_count": 16,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 5
        },
        "text": "Recientemente, Ecuador inaugur\u00f3 la L\u00ednea 1 del @MetrodeQuito. Un hito en la movilidad sostenible del pa\u00eds y en la transici\u00f3n hacia un modelo de ciudad net-zero al que estamos orgullosos de haber contribuido. Descubre el proyecto aqu\u00ed \ud83d\ude87\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/GPcWxZU5Vt"
    }
}