{
    "1737762825206894864": {
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-12-21T09:11:58.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1737762825206894864"
        ],
        "entities": {
            "urls": [
                {
                    "description": "ACCIONA ha celebrado la Jornada T\u00e9cnica sobre la presa de Site-C (Canad\u00e1) organizada junto con la Sociedad Espa\u00f1ola de Presas y Embalses (SEPREM).",
                    "display_url": "acciona.com/es/actualidad/\u2026",
                    "end": 153,
                    "expanded_url": "https://www.acciona.com/es/actualidad/articulos/acciona-celebra-junto-seprem-jornada-tecnica-sobre-presa-site-c-canada/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=202312&utm_content=post",
                    "images": [
                        {
                            "height": 800,
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1737762867892359169/XnaetXo_?format=jpg&name=orig",
                            "width": 1600
                        },
                        {
                            "height": 150,
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1737762867892359169/XnaetXo_?format=jpg&name=150x150",
                            "width": 150
                        }
                    ],
                    "start": 130,
                    "status": 404,
                    "title": "ACCIONA celebra, junto a SEPREM, una jornada t\u00e9cnica sobre la presa de Site C en Canad\u00e1",
                    "unwound_url": "https://www.acciona.com/es/actualidad/articulos/acciona-celebra-junto-seprem-jornada-tecnica-sobre-presa-site-c-canada/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=202312&utm_content=post",
                    "url": "https://t.co/KXEIJ29daT"
                }
            ]
        },
        "id": "1737762825206894864",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 500,
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "La presa, cuya construcci\u00f3n finaliz\u00f3 en septiembre, tiene 60 metros de altura y m\u00e1s de un kil\u00f3metro de longitud de coronaci\u00f3n \ud83c\udde8\ud83c\udde6\n\nhttps://t.co/KXEIJ29daT"
    }
}