{
    "1740105271307825495": {
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-12-27T20:20:00.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1740105271307825495"
        ],
        "entities": {
            "annotations": [
                {
                    "end": 53,
                    "normalized_text": "ElCiclodelPlaneta",
                    "probability": 0.6637,
                    "start": 37,
                    "type": "Other"
                }
            ],
            "hashtags": [
                {
                    "end": 54,
                    "start": 36,
                    "tag": "ElCiclodelPlaneta"
                }
            ]
        },
        "id": "1740105271307825495",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 1899,
            "like_count": 24,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 5
        },
        "text": "Este a\u00f1o celebramos las fiestas con #ElCiclodelPlaneta, una pieza con la que compartimos el deseo que une a todas las personas que forman ACCIONA: seguir trabajando d\u00eda tras d\u00eda por un futuro m\u00e1s pr\u00f3spero para nuestro planeta \ud83c\udf0e \n\nComparte la felicitaci\u00f3n aqu\u00ed \ud83d\udc47"
    }
}