{
    "1741409035956396468": {
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-12-31T10:40:42.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1741409035956396468"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 263,
                    "start": 245,
                    "tag": "ElCicloDelPlaneta"
                }
            ]
        },
        "id": "1741409035956396468",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 740,
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Terminamos el a\u00f1o con una pieza para felicitar las fiestas y para compartir el deseo que une a todas las personas que forman ACCIONA: seguir trabajando d\u00eda tras d\u00eda por un futuro m\u00e1s pr\u00f3spero para nuestro planeta \ud83c\udf0f\u2728\ud83e\udd1d\n\nComparte la felicitaci\u00f3n \ud83d\udc47 #ElCicloDelPlaneta"
    }
}