{
    "1741053264957747683": {
        "author_id": "15544077",
        "created_at": "2023-12-30T11:07:00.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1741053264957747683"
        ],
        "id": "1741053264957747683",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 1,
            "impression_count": 723,
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "La \ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf4\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf6\ud835\uddfc\u0301\ud835\uddfb es una apuesta por la reconciliaci\u00f3n del humano con la naturaleza y la restauraci\u00f3n de su equilibrio \ud83c\udf33\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc67\n\nUn paso m\u00e1s all\u00e1 de la sostenibilidad que te contamos en detalle aqu\u00ed \ud83d\udc47"
    }
}