{
    "1622643703339679756": {
        "author_id": "570715775",
        "created_at": "2023-02-06T17:09:40.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1622643703339679756"
        ],
        "id": "1622643703339679756",
        "lang": "fr",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 2192,
            "like_count": 13,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "\u201cSi je suis pr\u00e9sente aujourd\u2019hui c\u2019est parce que les projets que vous portez contribuent \u00e0 construire la France de demain. Alors nous allons continuer \u00e0 vous soutenir. Vous repr\u00e9sentez l\u2019avenir de notre alimentation.\u201d  \u2014  \u00c9lisabeth Borne, Premi\u00e8re ministre fran\u00e7aise"
    }
}