{
    "1640383884683616260": {
        "author_id": "570715775",
        "created_at": "2023-03-27T16:02:49.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1640383884683616260"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 10,
                    "id": "24727791",
                    "start": 0,
                    "username": "remitouja"
                }
            ]
        },
        "id": "1640383884683616260",
        "lang": "fr",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 31,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@remitouja Bonjour R\u00e9mi, et pourtant ce changement de couleurs a son importance. Les bouteilles color\u00e9es sont plus difficiles \u00e0 recycler, passant par des fili\u00e8res de recyclage sp\u00e9cialis\u00e9es et \u00e9tant obligatoirement destin\u00e9es \u00e0 d\u2019autres usages que l\u2019alimentaire. (1/2)"
    }
}