{
    "1640384002690359301": {
        "author_id": "570715775",
        "created_at": "2023-03-27T16:03:17.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1640384002690359301"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 10,
                    "id": "24727791",
                    "start": 0,
                    "username": "remitouja"
                }
            ]
        },
        "id": "1640384002690359301",
        "lang": "fr",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 31,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@remitouja Avec ces nouveaux mod\u00e8les en plastique transparent elles pourront \u00eatre recycl\u00e9s pour un usage alimentaire, permettant donc une meilleure \"recyclabilit\u00e9\". (2/2)"
    }
}