{
    "1645724274877923330": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1645723835059109890"
            ]
        },
        "author_id": "570715775",
        "created_at": "2023-04-11T09:43:37.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1645724274877923330"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 205,
                    "start": 183,
                    "tag": "ChampionsAtouslesAges"
                },
                {
                    "end": 214,
                    "start": 206,
                    "tag": "SOP2023"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 225,
                    "id": "951849552",
                    "start": 215,
                    "username": "Paris2024"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/ygl6Tp4WAo",
                    "end": 249,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/Danone/status/1645724274877923330/photo/1",
                    "media_key": "3_1645723835059109890",
                    "start": 226,
                    "url": "https://t.co/ygl6Tp4WAo"
                }
            ]
        },
        "id": "1645724274877923330",
        "lang": "fr",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 1122,
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "La Semaine Olympique et Paralympique, c'est une aussi une belle opportunit\u00e9 de promouvoir \"le bien bouger et le bien manger\", d\u00e8s le plus jeune \u00e2ge et \u00e0 toutes les \u00e9tapes de la vie ! #ChampionsAtouslesAges #SOP2023 @Paris2024 https://t.co/ygl6Tp4WAo"
    }
}