{
    "1645724272315252736": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1645724028894683136"
            ]
        },
        "author_id": "570715775",
        "created_at": "2023-04-11T09:43:37.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1645724272315252736"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 91,
                    "id": "44144458",
                    "start": 76,
                    "username": "education_gouv"
                },
                {
                    "end": 246,
                    "id": "951849552",
                    "start": 236,
                    "username": "Paris2024"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/wBtppvN6hv",
                    "end": 304,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/Danone/status/1645724272315252736/photo/1",
                    "media_key": "3_1645724028894683136",
                    "start": 281,
                    "url": "https://t.co/wBtppvN6hv"
                }
            ]
        },
        "id": "1645724272315252736",
        "lang": "fr",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 257,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "La Semaine Olympique et Paralympique est inscrite au programme du minist\u00e8re @education_gouv depuis 2017. L'opportunit\u00e9 d'\u00e9changer sur l'acc\u00e8s et l'inclusion dans le sport, des enjeux de sant\u00e9 majeurs. En tant que partenaire officiel de @Paris2024, Danone soutient cette initiative https://t.co/wBtppvN6hv"
    }
}