{
    "1645724269429628934": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1645721991289225217"
            ]
        },
        "author_id": "570715775",
        "created_at": "2023-04-11T09:43:36.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1645724269429628934"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 232,
                    "start": 224,
                    "tag": "SOP2023"
                },
                {
                    "end": 255,
                    "start": 233,
                    "tag": "ChampionsATousLesAges"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 210,
                    "id": "180802467",
                    "start": 194,
                    "username": "villedesuresnes"
                },
                {
                    "end": 223,
                    "id": "951849552",
                    "start": 213,
                    "username": "Paris2024"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/nsbJ0TC4Aj",
                    "end": 279,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/Danone/status/1645724269429628934/photo/1",
                    "media_key": "3_1645721991289225217",
                    "start": 256,
                    "url": "https://t.co/nsbJ0TC4Aj"
                }
            ]
        },
        "id": "1645724269429628934",
        "lang": "fr",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 2831,
            "like_count": 7,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Retour en images sur une journ\u00e9e particuli\u00e8re\u2026 Ce 6 avril, \u00e0 l'occasion de la Semaine Olympique et Paralympique (SOP), nos Champions Danone ont illumin\u00e9 la matin\u00e9e des enfants d\u2019une \u00e9cole de la @villedesuresnes. \n@Paris2024 #SOP2023 #ChampionsATousLesAges https://t.co/nsbJ0TC4Aj"
    }
}