{
    "1684138277408743424": {
        "author_id": "570715775",
        "created_at": "2023-07-26T09:47:09.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1684138277408743424"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 116,
                    "start": 100,
                    "tag": "ChampionsDanone"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 33,
                    "id": "951849552",
                    "start": 23,
                    "username": "Paris2024"
                },
                {
                    "end": 149,
                    "id": "1674135289",
                    "start": 138,
                    "username": "Gnougnou25"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "twitter.com/Gnougnou25/sta\u2026",
                    "end": 250,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/Gnougnou25/status/506756359820673024?s=20",
                    "start": 227,
                    "url": "https://t.co/nlTizzlA1a"
                }
            ]
        },
        "id": "1684138277408743424",
        "lang": "fr",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 1,
            "impression_count": 2771,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 4,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Les Jeux Olympiques de @Paris2024 c'est dans 1 an pile ! A cette occasion d\u00e9couvrez notre \u00e9quipe de #ChampionsDanone \u2935\ufe0f  \nOn d\u00e9marre avec @Gnougnou25 \ud83e\udd4b\nJ-3626 : Premier sacre mondial\nJ-365 : Pr\u00eate \u00e0 \u00eatre sur le toit du monde !\nhttps://t.co/nlTizzlA1a"
    }
}