{
    "1711072244376453605": {
        "author_id": "570715775",
        "created_at": "2023-10-08T17:33:07.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1711072244376453605"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 209,
                    "start": 189,
                    "tag": "TeamChampionsDanone"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 104,
                    "id": "951849552",
                    "start": 94,
                    "username": "Paris2024"
                },
                {
                    "end": 227,
                    "id": "130832341",
                    "start": 211,
                    "username": "sofyanemehiaoui"
                },
                {
                    "end": 262,
                    "id": "1103361784885506048",
                    "start": 248,
                    "username": "SoldeTyphaine"
                },
                {
                    "end": 275,
                    "id": "1466477273306046464",
                    "start": 264,
                    "username": "ZhoyaSasha"
                }
            ]
        },
        "id": "1711072244376453605",
        "lang": "fr",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 333850,
            "like_count": 52,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 5
        },
        "text": "Du sport, des champions, des rencontres, de l\u2019\u00e9motion au programme de la Journ\u00e9e Paralympique @Paris2024. Un avant-go\u00fbt du \u00ab\u202fmatch retour\u202f\u00bb \u00e0 Paris en 2024 ! Merci aux visiteurs et \u00e0 notre #TeamChampionsDanone  @sofyanemehiaoui, Sandrine Martinet, @SoldeTyphaine, @ZhoyaSasha \ud83d\ude4c"
    }
}