{
    "1661009241988280326": {
        "author_id": "194037150",
        "created_at": "2023-05-23T14:00:38.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1661009241988280326"
        ],
        "entities": {
            "urls": [
                {
                    "display_url": "x.com/Deadline_dr/st\u2026",
                    "end": 270,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/Deadline_dr/status/1660690231455039512",
                    "start": 247,
                    "url": "https://t.co/Cb1LG8Ig9x"
                }
            ]
        },
        "id": "1661009241988280326",
        "lang": "da",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 2,
            "impression_count": 8523,
            "like_count": 11,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 5,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Vi afviser p\u00e5 det kraftigste, at der er nogen som helst sammenh\u00e6ng ml kontakten til Bolette Friderichsen og vores eller hendes deltagelse i medierne. Vi rakte ud fordi vi \u00f8nsker at v\u00e6re i dialog, ogs\u00e5 med dem der har andre holdninger end os selv! https://t.co/Cb1LG8Ig9x"
    }
}