{
    "1687747965450919936": {
        "author_id": "194037150",
        "created_at": "2023-08-05T08:50:46.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1687747965450919936"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 11,
                    "id": "4523257846",
                    "start": 0,
                    "username": "YaelBassan"
                }
            ]
        },
        "id": "1687747965450919936",
        "lang": "da",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 945,
            "like_count": 18,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@YaelBassan Hej Yael. Jeg er glad for at problemet blev l\u00f8st men ked af det tog s\u00e5 l\u00e6nge. H\u00e5ber alt er som det skal v\u00e6re nu. Vi f\u00f8lger op internt. Hav en god s\u00f8ndag"
    }
}