{
    "1634577848559075331": {
        "author_id": "197352549",
        "created_at": "2023-03-11T15:31:42.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1634577848559075331"
        ],
        "entities": {
            "urls": [
                {
                    "display_url": "dpdhl.com/de/presse/pres\u2026",
                    "end": 151,
                    "expanded_url": "https://www.dpdhl.com/de/presse/pressemitteilungen/2023/deutsche-post-und-verdi-einigen-sich-nach-extrem-schwierigen-verhandlungen-auf-spuerbare-lohnsteigerungen-fuer-die-beschaeftigten.html",
                    "start": 128,
                    "status": 200,
                    "unwound_url": "https://group.dhl.com/de/presse/pressemitteilungen/2023/deutsche-post-und-verdi-einigen-sich-nach-extrem-schwierigen-verhandlungen-auf-spuerbare-lohnsteigerungen-fuer-die-beschaeftigten.html",
                    "url": "https://t.co/afBFcJw62O"
                }
            ]
        },
        "id": "1634577848559075331",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 2,
            "impression_count": 4805,
            "like_count": 34,
            "quote_count": 2,
            "reply_count": 7,
            "retweet_count": 8
        },
        "text": "Deutsche Post und ver.di einigen sich nach extrem schwierigen Verhandlungen auf sp\u00fcrbare Lohnsteigerungen f\u00fcr die Besch\u00e4ftigten\nhttps://t.co/afBFcJw62O"
    }
}