{
    "1647949660051451904": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "7_1647937667429023745"
            ]
        },
        "author_id": "197352549",
        "created_at": "2023-04-17T13:06:31.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1647949660051451904"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 63,
                    "start": 46,
                    "tag": "WelttagdesBuches"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 45,
                    "id": "20646711",
                    "start": 38,
                    "username": "UNESCO"
                },
                {
                    "end": 95,
                    "id": "574595352",
                    "start": 81,
                    "username": "StiftungLesen"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/Bw1jXEj9kz",
                    "end": 275,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/DeutschePostDHL/status/1647949660051451904/video/1",
                    "media_key": "7_1647937667429023745",
                    "start": 252,
                    "url": "https://t.co/Bw1jXEj9kz"
                }
            ]
        },
        "id": "1647949660051451904",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 1404,
            "like_count": 13,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "text": "B\u00fccher f\u00fcr Alle! Am 23. April ist der @UNESCO #WelttagdesBuches in Koop. mir der @StiftungLesen. \u00dcber 1 Millionen B\u00fccher werden an Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fcler verschenkt. Obendrauf gibt\u2019s noch B\u00fccher vom Zusteller. Unterst\u00fctzt durch die Deutsche Post \ud83d\udcd5\ud83d\udcef. https://t.co/Bw1jXEj9kz"
    }
}