{
    "1654149623315849217": {
        "author_id": "197352549",
        "created_at": "2023-05-04T15:42:57.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1654149623315849217"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 76,
                    "start": 67,
                    "tag": "HV_DPDHL"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "dpdhl.com/de/presse/pres\u2026",
                    "end": 100,
                    "expanded_url": "https://www.dpdhl.com/de/presse/pressemitteilungen/2023/aktionaere-der-deutsche-post-ag-beschliessen-erhoehung-der-dividende.html",
                    "start": 77,
                    "status": 200,
                    "unwound_url": "https://group.dhl.com/de/presse/pressemitteilungen/2023/aktionaere-der-deutsche-post-ag-beschliessen-erhoehung-der-dividende.html",
                    "url": "https://t.co/JBlfSA8QEd"
                }
            ]
        },
        "id": "1654149623315849217",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 1,
            "impression_count": 36479,
            "like_count": 17,
            "quote_count": 11,
            "reply_count": 6,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "Aktion\u00e4re der Deutsche Post AG beschlie\u00dfen Erh\u00f6hung der Dividende. #HV_DPDHL https://t.co/JBlfSA8QEd"
    }
}