{
    "1689553144827592704": {
        "author_id": "197352549",
        "created_at": "2023-08-10T08:23:54.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1689553144827592704"
        ],
        "entities": {
            "urls": [
                {
                    "display_url": "dpdhl.com/de/presse/pres\u2026",
                    "end": 94,
                    "expanded_url": "https://www.dpdhl.com/de/presse/pressemitteilungen/2023/dhl-global-forwarding-kuendigt-fuehrungswechsel-im-luftfrachtgeschaeft-an.html",
                    "start": 71,
                    "status": 200,
                    "unwound_url": "https://group.dhl.com/de/presse/pressemitteilungen/2023/dhl-global-forwarding-kuendigt-fuehrungswechsel-im-luftfrachtgeschaeft-an.html",
                    "url": "https://t.co/hoqJF2LcKb"
                }
            ]
        },
        "id": "1689553144827592704",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 1454,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "DHL Global Forwarding k\u00fcndigt F\u00fchrungswechsel im Luftfrachtgesch\u00e4ft an\nhttps://t.co/hoqJF2LcKb"
    }
}