{
    "1697538658721546521": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1697538389367513088"
            ]
        },
        "author_id": "197352549",
        "created_at": "2023-09-01T09:15:29.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1697538658721546521"
        ],
        "entities": {
            "urls": [
                {
                    "display_url": "dpdhl.com/de/presse/pres\u2026",
                    "end": 154,
                    "expanded_url": "https://www.dpdhl.com/de/presse/pressemitteilungen/2023/dhl-paket-erhoeht-preise-fuer-geschaeftskunden.html",
                    "start": 131,
                    "status": 200,
                    "unwound_url": "https://www.dpdhl.com/de/presse/pressemitteilungen/2023/dhl-paket-erhoeht-preise-fuer-geschaeftskunden.html",
                    "url": "https://t.co/R57O2Du9Au"
                },
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/C7MC44jRRM",
                    "end": 178,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/DeutschePostDHL/status/1697538658721546521/photo/1",
                    "media_key": "3_1697538389367513088",
                    "start": 155,
                    "url": "https://t.co/C7MC44jRRM"
                }
            ]
        },
        "id": "1697538658721546521",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 1727,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 5,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "DHL Paket erh\u00f6ht Preise f\u00fcr Gesch\u00e4ftskunden. Die Preise f\u00fcr den DHL-Paketversand durch Privatkund:innen bleiben unver\u00e4ndert. Mehr: https://t.co/R57O2Du9Au https://t.co/C7MC44jRRM"
    }
}