{
    "1731681243614335032": {
        "author_id": "197352549",
        "created_at": "2023-12-04T14:25:56.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1731681243614335032"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 12,
                    "id": "869879920645865472",
                    "start": 1,
                    "username": "DHLexpress"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "description": "Der derzeitige CEO f\u00fcr Americas, Mike Parra, wird eine neue Rolle als CEO f\u00fcr DHL Express Europa \u00fcbernehmen. Andrew Williams, derzeitiger CEO von DHL Express Kanada, wird mit Wirkung zum 1. Januar 2024 die Rolle des neuen Regional CEO Americas \u00fcbernehmen.",
                    "display_url": "group.dhl.com/de/presse/pres\u2026",
                    "end": 117,
                    "expanded_url": "https://group.dhl.com/de/presse/pressemitteilungen/2023/dhl-express-kuendigt-veraenderungen-in-fuehrung-in-europa-und-der-region-americas-an.html",
                    "images": [
                        {
                            "height": 896,
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1731681244587470848/-iFP2tj3?format=jpg&name=orig",
                            "width": 1592
                        },
                        {
                            "height": 150,
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1731681244587470848/-iFP2tj3?format=jpg&name=150x150",
                            "width": 150
                        }
                    ],
                    "start": 94,
                    "status": 200,
                    "title": "04. Dez. 23: DHL Express k\u00fcndigt Ver\u00e4nderungen in der F\u00fchrung in Europa und der Region Americas an",
                    "unwound_url": "https://group.dhl.com/de/presse/pressemitteilungen/2023/dhl-express-kuendigt-veraenderungen-in-fuehrung-in-europa-und-der-region-americas-an.html",
                    "url": "https://t.co/g0eRBBweYO"
                }
            ]
        },
        "id": "1731681243614335032",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 1280,
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 4,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": ".@DHLexpress k\u00fcndigt Ver\u00e4nderungen in der F\u00fchrung in Europa und der Region Americas an. Mehr: https://t.co/g0eRBBweYO"
    }
}