{
    "1734562658513277065": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "7_1734562401704460288"
            ]
        },
        "author_id": "197352549",
        "created_at": "2023-12-12T13:15:39.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1734562658513277065"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 7,
                    "id": "16145473",
                    "start": 1,
                    "username": "UNIDO"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "description": "Konkret geht es darum, die Lebensmittelkonservierung zu verbessern, Lebensmittelabf\u00e4lle auf afrikanischen M\u00e4rkten zu reduzieren und Erzeugern den Zugang zum Weltmarkt zu erleichtern.",
                    "display_url": "group.dhl.com/de/presse/pres\u2026",
                    "end": 124,
                    "expanded_url": "https://group.dhl.com/de/presse/pressemitteilungen/2023/unido-und-dhl-group-buendeln-kraefte-im-kampf-gegen-lebensmittelabfaelle-und-klimaauswirkungen.html",
                    "images": [
                        {
                            "height": 896,
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1734562670685085696/AigFfZ5U?format=jpg&name=orig",
                            "width": 1592
                        },
                        {
                            "height": 150,
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1734562670685085696/AigFfZ5U?format=jpg&name=150x150",
                            "width": 150
                        }
                    ],
                    "start": 101,
                    "status": 200,
                    "title": "12. Dez. 2023: UNIDO und DHL Group b\u00fcndeln Kr\u00e4fte im Kampf gegen Lebensmittelabf\u00e4lle und Klimaauswirkungen",
                    "unwound_url": "https://group.dhl.com/de/presse/pressemitteilungen/2023/unido-und-dhl-group-buendeln-kraefte-im-kampf-gegen-lebensmittelabfaelle-und-klimaauswirkungen.html",
                    "url": "https://t.co/YAT1H6wX6h"
                },
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/LYBk6YdNNB",
                    "end": 148,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/DeutschePostDHL/status/1734562658513277065/video/1",
                    "media_key": "7_1734562401704460288",
                    "start": 125,
                    "url": "https://t.co/LYBk6YdNNB"
                }
            ]
        },
        "id": "1734562658513277065",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 1472,
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": ".@UNIDO und DHL Group b\u00fcndeln Kr\u00e4fte im Kampf gegen Lebensmittelabf\u00e4lle und Klimaauswirkungen. More: https://t.co/YAT1H6wX6h https://t.co/LYBk6YdNNB"
    }
}