{
    "1719994053331419511": {
        "author_id": "12786932",
        "created_at": "2023-11-02T08:25:12.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1719994053331419511"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 201,
                    "start": 188,
                    "tag": "Energiewende"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 6,
                    "id": "112480616",
                    "start": 0,
                    "username": "_DNP_"
                }
            ]
        },
        "id": "1719994053331419511",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 26,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@_DNP_ Vielen Dank f\u00fcr die Auszeichnung! Wir freuen uns sehr \u00fcber die Anerkennung. Gemeinsam m\u00f6chten wir den eingeschlagenen Weg in eine nachhaltige Zukunft engagiert fortsetzen &amp; die #Energiewende weiterhin aktiv gestalten. Gratulation auch an alle anderen Preistr\u00e4ger! \ud83c\udfc6"
    }
}