{
    "1721875165192028265": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1721875162839040000"
            ]
        },
        "author_id": "12786932",
        "created_at": "2023-11-07T13:00:04.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1721875165192028265"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 5,
                    "start": 0,
                    "tag": "EnBW"
                },
                {
                    "end": 29,
                    "start": 18,
                    "tag": "Solarpaket"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 195,
                    "id": "1241361504",
                    "start": 186,
                    "username": "bne_news"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/lMHFvOLhXH",
                    "end": 308,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/EnBW/status/1721875165192028265/photo/1",
                    "media_key": "3_1721875162839040000",
                    "start": 285,
                    "url": "https://t.co/lMHFvOLhXH"
                }
            ]
        },
        "id": "1721875165192028265",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 1779,
            "like_count": 26,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 6
        },
        "text": "#EnBW begr\u00fc\u00dft das #Solarpaket 1. Bisher bleibt das Erbschaftssteuerrecht aber unber\u00fccksichtigt. Damit kann das Potenzial f\u00fcr den Solarausbau nicht gehoben werden. EnBW unterst\u00fctzt daher @bne_news Forderung, Freifl\u00e4chenanlagen dem land- &amp; forstwirtschaftlichen Verm\u00f6gen zuzuordnen. https://t.co/lMHFvOLhXH"
    }
}