{
    "1721459057251213706": {
        "author_id": "12786932",
        "created_at": "2023-11-06T09:26:37.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1721459057251213706"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 11,
                    "id": "20167485",
                    "start": 0,
                    "username": "albspotter"
                },
                {
                    "end": 23,
                    "id": "798781148163805188",
                    "start": 12,
                    "username": "albbahnhof"
                }
            ]
        },
        "id": "1721459057251213706",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 38,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@albspotter @albbahnhof Mit der Einf\u00fchrung der Blockiergeb\u00fchr m\u00f6chten wir der Problematik, dass immer mehr Ladepl\u00e4tze als Parkpl\u00e4tze genutzt werden, entgegenwirken, um Fairness an der Lades\u00e4ule zu gew\u00e4hrleisten und die Verf\u00fcgbarkeit von Ladepunkten f\u00fcr alle E-Autofahrer*innen zu erh\u00f6hen. (1/2)"
    }
}