{
    "1721502103418400907": {
        "author_id": "12786932",
        "created_at": "2023-11-06T12:17:40.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1721502103418400907"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 9,
                    "id": "1428890762",
                    "start": 0,
                    "username": "sebs1710"
                }
            ]
        },
        "id": "1721502103418400907",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 46,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@sebs1710 Ein genaues Datum k\u00f6nnen wir ihnen noch nicht nennen, wir arbeiten aber daran, dass die Lades\u00e4ulen schnellstm\u00f6glich verf\u00fcgbar sind. Sobald hier geladen werden kann, werden die Lades\u00e4ulen in der EnBW mobility+ App gelistet."
    }
}