{
    "1723981804300808464": {
        "author_id": "12786932",
        "created_at": "2023-11-13T08:31:06.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1723981804300808464"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 9,
                    "id": "127599153",
                    "start": 0,
                    "username": "GR707fan"
                }
            ]
        },
        "id": "1723981804300808464",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 51,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@GR707fan Hallo, vielen Dank f\u00fcr den Hinweis. Bitte wenden Sie sich mit diesem Anliegen direkt an mobility@enbw.com und schildern die Problematik, damit die zust\u00e4ndigen Kolleg*innen dies \u00fcberpr\u00fcfen k\u00f6nnen."
    }
}