{
    "1724073145722605926": {
        "author_id": "12786932",
        "created_at": "2023-11-13T14:34:04.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1724073145722605926"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 11,
                    "id": "1546520423449477122",
                    "start": 0,
                    "username": "PeterSinse"
                }
            ]
        },
        "id": "1724073145722605926",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 22,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@PeterSinse Um ein 2. Fahrzeug f\u00fcr Autocharge hinzuzuf\u00fcgen, ist aus technischen Gr\u00fcnden ein weiteres Zahlungsprofil n\u00f6tig. Alternativ k\u00f6nnen Sie das vorherige Fahrzeug entfernen und ein anderes hinzuf\u00fcgen. Der BMW i3s ist Autocharge-f\u00e4hig und kann im Car Selector der App ausgew\u00e4hlt werden."
    }
}