{
    "1727250593834471776": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1727250591984783360"
            ]
        },
        "author_id": "12786932",
        "created_at": "2023-11-22T09:00:06.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1727250593834471776"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 17,
                    "start": 0,
                    "tag": "Batteriespeicher"
                },
                {
                    "end": 171,
                    "start": 166,
                    "tag": "EnBW"
                },
                {
                    "end": 270,
                    "start": 255,
                    "tag": "ForumSolarPLUS"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/jzKczrBbyM",
                    "end": 306,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/EnBW/status/1727250593834471776/photo/1",
                    "media_key": "3_1727250591984783360",
                    "start": 283,
                    "url": "https://t.co/jzKczrBbyM"
                }
            ]
        },
        "id": "1727250593834471776",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 1039,
            "like_count": 15,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "#Batteriespeicher in Solarparks bieten gro\u00dfes Potenzial:  \u00dcbersch\u00fcssiger Strom wird gespeichert und bei Bedarf genutzt. Als erstes deutsches Energieunternehmen f\u00fchrt #EnBW diese standardm\u00e4\u00dfig ein. \u00dcber den Einsatz &amp; die Rolle der Politik wird auf dem #ForumSolarPLUS diskutiert. https://t.co/jzKczrBbyM"
    }
}