{
    "1727304947207721007": {
        "author_id": "12786932",
        "created_at": "2023-11-22T12:36:05.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1727304947207721007"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 10,
                    "id": "1476805462175670282",
                    "start": 0,
                    "username": "DixiKloos"
                }
            ]
        },
        "id": "1727304947207721007",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 22,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@DixiKloos Danke f\u00fcr Ihr Feedback und das positive Feedback. Das hilft uns stetig besser zu werden. Um auf Ihre Frage zur\u00fcckzukommen, ja, wir haben auch Lades\u00e4ulen von anderen Herstellern im Betrieb."
    }
}