{
    "1727253107669676416": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1727253102238064640"
            ]
        },
        "author_id": "12786932",
        "created_at": "2023-11-22T09:10:06.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1727253107669676416"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 90,
                    "start": 75,
                    "tag": "ForumSolarPLUS"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/sOzQbK9yc7",
                    "end": 308,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/EnBW/status/1727253107669676416/photo/1",
                    "media_key": "3_1727253102238064640",
                    "start": 285,
                    "url": "https://t.co/sOzQbK9yc7"
                }
            ]
        },
        "id": "1727253107669676416",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 1,
            "impression_count": 989,
            "like_count": 7,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Arnim Wauschkuhn, Leiter Batteriesysteml\u00f6sungen erkl\u00e4rt &amp; fordert beim #ForumSolarPLUS: \u201eDas Ausschlie\u00dflichkeitsprinzip verhindert, dass Strom aus dem Netz eingespeichert wird. Der Strom gilt dann als Graustrom. Wenn das wegf\u00e4llt, k\u00f6nnen Speicher eine noch gr\u00f6\u00dfere Rolle spielen.\" https://t.co/sOzQbK9yc7"
    }
}