{
    "1739911041461502215": {
        "author_id": "12786932",
        "created_at": "2023-12-27T07:28:12.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1739911041461502215"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 9,
                    "id": "2875576347",
                    "start": 0,
                    "username": "TommezOB"
                }
            ]
        },
        "id": "1739911041461502215",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 44,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@TommezOB Wir bedauern die Ladeprobleme und entschuldigen uns f\u00fcr die Unannehmlichkeiten. Unser Team arbeitet an einer zeitnahen Entst\u00f6rung. Ladepunkte, die vor\u00fcbergehend au\u00dfer Betrieb sind, werden in der EnBW mobility+ App entsprechend angezeigt."
    }
}