{
    "1739910485204472031": {
        "author_id": "12786932",
        "created_at": "2023-12-27T07:26:00.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1739910485204472031"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 9,
                    "id": "2875576347",
                    "start": 0,
                    "username": "TommezOB"
                }
            ]
        },
        "id": "1739910485204472031",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 46,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@TommezOB @VSornig Danke f\u00fcr die Hinweise! Wir arbeiten mit Hochdruck an der Instandhaltung und Entst\u00f6rung unserer Ladestandorte. Ladepunkte, die vor\u00fcbergehend au\u00dfer Betrieb sind, werden in der EnBW mobility+ App entsprechend angezeigt. \u00dcber diese k\u00f6nnen Fehler auch unkompliziert gemeldet werden."
    }
}