{
    "1740399383428972597": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1740399381252030464"
            ]
        },
        "author_id": "12786932",
        "created_at": "2023-12-28T15:48:42.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1740399383428972597"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 5,
                    "start": 0,
                    "tag": "EnBW"
                },
                {
                    "end": 131,
                    "start": 118,
                    "tag": "Energiewende"
                },
                {
                    "end": 140,
                    "start": 135,
                    "tag": "BaW\u00fc"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 52,
                    "id": "40227292",
                    "start": 48,
                    "username": "dpa"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "description": "Baden-W\u00fcrttemberg kann seine Klimaschutzziele ohne einen massiven Ausbau der erneuerbaren Energien nicht erreichen. Eine Schl\u00fcsselrolle kommt der EnBW zu.",
                    "display_url": "bnn.de/karlsruhe/karl\u2026",
                    "end": 277,
                    "expanded_url": "https://bnn.de/karlsruhe/karlsruhe-stadt/enbw-chef-handlungsbedarf-in-sueddeutschland",
                    "images": [
                        {
                            "height": 754,
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1740399390710210561/H-EmOO92?format=jpg&name=orig",
                            "width": 1400
                        },
                        {
                            "height": 150,
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1740399390710210561/H-EmOO92?format=jpg&name=150x150",
                            "width": 150
                        }
                    ],
                    "start": 254,
                    "status": 200,
                    "title": "EnBW-Chef sieht Handlungsbedarf bei Ausbau der Erneuerbaren",
                    "unwound_url": "https://bnn.de/karlsruhe/karlsruhe-stadt/enbw-chef-handlungsbedarf-in-sueddeutschland",
                    "url": "https://t.co/10qktpxgQZ"
                },
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/JT3BnX5Y4W",
                    "end": 301,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/EnBW/status/1740399383428972597/photo/1",
                    "media_key": "3_1740399381252030464",
                    "start": 278,
                    "url": "https://t.co/JT3BnX5Y4W"
                }
            ]
        },
        "id": "1740399383428972597",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 1,
            "impression_count": 1167,
            "like_count": 12,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 4
        },
        "text": "#EnBW CEO Andreas Schell blickt im Gespr\u00e4ch mit @dpa optimistisch auf 2024, er verspricht sich ein gutes Jahr f\u00fcr die #Energiewende in #BaW\u00fc. Dennoch fordert er von der Politik weniger Komplexit\u00e4t, daf\u00fcr mehr Geschwindigkeit und Klarheit. \nJetzt lesen\u25b6\ufe0f https://t.co/10qktpxgQZ https://t.co/JT3BnX5Y4W"
    }
}