{
    "1695339191352135927": {
        "author_id": "819791",
        "created_at": "2023-08-26T07:35:35.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1695339191352135927"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 16,
                    "id": "962652304422981634",
                    "start": 0,
                    "username": "LHEUREU03821797"
                }
            ]
        },
        "id": "1695339191352135927",
        "lang": "fr",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 19,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@LHEUREU03821797 Bonjour,\nMerci pour votre post.\n\nPour matcher votre grille-pain \u00e0 votre machine \u00e0 caf\u00e9, nous vous conseillons la r\u00e9f\u00e9rence HD2581/70.\n\nNous restons \u00e0 votre disposition.\n\nBelle journ\u00e9e.\n\nCordialement,\nL'\u00e9quipe Philips"
    }
}