{
    "1696804583991865487": {
        "author_id": "819791",
        "created_at": "2023-08-30T08:38:32.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1696804583991865487"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 16,
                    "id": "962652304422981634",
                    "start": 0,
                    "username": "LHEUREU03821797"
                }
            ]
        },
        "id": "1696804583991865487",
        "lang": "fr",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 21,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@LHEUREU03821797 Bonjourn\n\nMalheureusement, nous n'avons pas d'informations sur la future disponibilit\u00e9 des produits sur notre site Philips.\nNous sommes navr\u00e9s pour la g\u00eane occasionn\u00e9e.\n\nCordialement,\nL'\u00e9quipe Philips"
    }
}