{
    "1701925270138040383": {
        "author_id": "819791",
        "created_at": "2023-09-13T11:46:19.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1701925270138040383"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 16,
                    "id": "1024591103566209030",
                    "start": 0,
                    "username": "Susana_Pedreira"
                }
            ]
        },
        "id": "1701925270138040383",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 21,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@Susana_Pedreira Sentimos mucho tu \u00faltima experiencia con nuestro servicio de atenci\u00f3n al cliente. Ya le hemos enviado un mensaje privado para encontrar una soluci\u00f3n al problema que tiene. Esperamos que pueda verlo."
    }
}