{
    "1711264764469403968": {
        "author_id": "819791",
        "created_at": "2023-10-09T06:18:08.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1711264764469403968"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 11,
                    "id": "618224904",
                    "start": 0,
                    "username": "deryaa8484"
                }
            ]
        },
        "id": "1711264764469403968",
        "lang": "tr",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 13,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@deryaa8484 Merhaba Nisan.\nYorumunuz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederiz.\nTelevizyonunuz d\u00fczg\u00fcn \u00e7al\u0131\u015fmad\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in \u00fczg\u00fcn\u00fcz. L\u00fctfen bize do\u011frudan bir mesaj g\u00f6nderin. Bu sorunu \u00e7\u00f6zmenize yard\u0131mc\u0131 olmak isteriz.\n\nSayg\u0131lar\u0131mla, \nPhilips TV T\u00fcketici Hizmetleri"
    }
}