{
    "1721497029367460252": {
        "author_id": "819791",
        "created_at": "2023-11-06T11:57:30.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1721497029367460252"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 10,
                    "id": "941092964",
                    "start": 0,
                    "username": "AciSerkan"
                }
            ]
        },
        "id": "1721497029367460252",
        "lang": "tr",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 14,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@AciSerkan Merhaba, bizimle ya\u015fad\u0131\u011f\u0131n\u0131z sorunu payla\u015fabilir misiniz?"
    }
}