{
    "1727228643787637159": {
        "author_id": "819791",
        "created_at": "2023-11-22T07:32:53.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1727228643787637159"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 6,
                    "id": "2969833798",
                    "start": 0,
                    "username": "lnxcz"
                }
            ]
        },
        "id": "1727228643787637159",
        "lang": "cs",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 9,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@lnxcz Ahoj Pavel\n\nD\u011bkuji v\u00e1m za va\u0161i zpr\u00e1vu.\nSpole\u010dnost Philips bohu\u017eel nem\u00e1 technickou podporu pro projektory na soci\u00e1ln\u00edch s\u00edt\u00edch.\nV tomto p\u0159\u00edpad\u011b v\u00e1m doporu\u010duji kontaktovat n\u00e1\u0161 technick\u00fd t\u00fdm. \nNa\u0161i odborn\u00edci na technickou podporu v\u00e1m mohou pomoci na telefonn\u00edm \u010d\u00edsle"
    }
}