{
    "1735603111748648996": {
        "author_id": "819791",
        "created_at": "2023-12-15T10:10:02.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1735603111748648996"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 11,
                    "id": "1367807785753325570",
                    "start": 0,
                    "username": "ErkalFusun"
                }
            ]
        },
        "id": "1735603111748648996",
        "lang": "tr",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 28,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@ErkalFusun Merhaba, konuyla ilgili olarak s\u00fcreciniz devam etmektedir. Sonu\u00e7land\u0131\u011f\u0131nda taraf\u0131n\u0131za d\u00f6n\u00fc\u015f sa\u011flanacakt\u0131r. Sevgilerimizle."
    }
}