{
    "1234478817667731456": {
        "author_id": "1112667704010436609",
        "created_at": "2020-03-02T14:01:00.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1234478817667731456"
        ],
        "entities": {
            "annotations": [
                {
                    "end": 141,
                    "normalized_text": "Energ\u00edaVerde",
                    "probability": 0.3688,
                    "start": 130,
                    "type": "Other"
                }
            ],
            "hashtags": [
                {
                    "end": 142,
                    "start": 129,
                    "tag": "Energ\u00edaVerde"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "ielektro.es/2020/02/19/ind\u2026",
                    "end": 166,
                    "expanded_url": "https://ielektro.es/2020/02/19/industria-utilizar-energia-verde/",
                    "start": 143,
                    "url": "https://t.co/HpdyWR4GSP"
                }
            ]
        },
        "id": "1234478817667731456",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "En cinco a\u00f1os, las grandes empresas de la industria espa\u00f1ola que tengan altos costes energ\u00e9ticos tendr\u00e1n que cerrar contratos de #Energ\u00edaVerde\nhttps://t.co/HpdyWR4GSP"
    }
}