{
    "1238827472080125957": {
        "author_id": "1112667704010436609",
        "created_at": "2020-03-14T14:01:00.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1238827472080125957"
        ],
        "entities": {
            "annotations": [
                {
                    "end": 103,
                    "normalized_text": "Acci\u00f3nClim\u00e1tica",
                    "probability": 0.5393,
                    "start": 89,
                    "type": "Other"
                }
            ],
            "hashtags": [
                {
                    "end": 104,
                    "start": 88,
                    "tag": "Acci\u00f3nClim\u00e1tica"
                },
                {
                    "end": 124,
                    "start": 105,
                    "tag": "Energ\u00edasRenovables"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "ethic.es/2020/03/ley-cl\u2026",
                    "end": 148,
                    "expanded_url": "https://ethic.es/2020/03/ley-climatica-europea/",
                    "start": 125,
                    "status": 200,
                    "unwound_url": "https://ethic.es/2020/03/ley-climatica-europea/",
                    "url": "https://t.co/x6eBlPbJ8s"
                }
            ]
        },
        "id": "1238827472080125957",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "La neutralidad en 2050 ser\u00e1 obligatoria no a nivel nacional, sino del conjunto europeo. #Acci\u00f3nClim\u00e1tica #Energ\u00edasRenovables\nhttps://t.co/x6eBlPbJ8s"
    }
}