{
    "1239189860121903109": {
        "author_id": "1112667704010436609",
        "created_at": "2020-03-15T14:01:00.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1239189860121903109"
        ],
        "entities": {
            "annotations": [
                {
                    "end": 72,
                    "normalized_text": "EnergiaRenov\u00e1veis",
                    "probability": 0.6387,
                    "start": 56,
                    "type": "Other"
                }
            ],
            "hashtags": [
                {
                    "end": 73,
                    "start": 55,
                    "tag": "EnergiaRenov\u00e1veis"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "ecodebate.com.br/2020/03/04/ene\u2026",
                    "end": 189,
                    "expanded_url": "https://www.ecodebate.com.br/2020/03/04/energias-renovaveis-podem-suprir-57-da-geracao-eletrica-mundial-em-2030/",
                    "start": 166,
                    "status": 200,
                    "unwound_url": "https://www.ecodebate.com.br/2020/03/04/energias-renovaveis-podem-suprir-57-da-geracao-eletrica-mundial-em-2030/",
                    "url": "https://t.co/qRYuSFxu59"
                }
            ]
        },
        "id": "1239189860121903109",
        "lang": "pt",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Na \u00faltima d\u00e9cada, os pre\u00e7os competitivos das fontes de #EnergiaRenov\u00e1veis fizeram com que a sua capacidade mundial crescesse de forma impressionante em todo o mundo.\nhttps://t.co/qRYuSFxu59"
    }
}