{
    "1253730424460738563": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1253700264042823682"
            ]
        },
        "author_id": "1112667704010436609",
        "created_at": "2020-04-24T17:00:01.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1253730424460738563"
        ],
        "entities": {
            "annotations": [
                {
                    "end": 29,
                    "normalized_text": "Andalucía",
                    "probability": 0.9912,
                    "start": 21,
                    "type": "Place"
                },
                {
                    "end": 37,
                    "normalized_text": "Aragón",
                    "probability": 0.9871,
                    "start": 32,
                    "type": "Place"
                },
                {
                    "end": 47,
                    "normalized_text": "Asturias",
                    "probability": 0.9883,
                    "start": 40,
                    "type": "Place"
                },
                {
                    "end": 67,
                    "normalized_text": "Castilla La Mancha",
                    "probability": 0.978,
                    "start": 50,
                    "type": "Place"
                },
                {
                    "end": 77,
                    "normalized_text": "Castilla",
                    "probability": 0.976,
                    "start": 70,
                    "type": "Place"
                },
                {
                    "end": 84,
                    "normalized_text": "León",
                    "probability": 0.4868,
                    "start": 81,
                    "type": "Place"
                },
                {
                    "end": 93,
                    "normalized_text": "Galicia",
                    "probability": 0.9881,
                    "start": 87,
                    "type": "Place"
                },
                {
                    "end": 103,
                    "normalized_text": "Navarra",
                    "probability": 0.9845,
                    "start": 97,
                    "type": "Place"
                },
                {
                    "end": 112,
                    "normalized_text": "EDPR",
                    "probability": 0.6503,
                    "start": 109,
                    "type": "Organization"
                }
            ],
            "hashtags": [
                {
                    "end": 113,
                    "start": 108,
                    "tag": "EDPR"
                },
                {
                    "end": 255,
                    "start": 230,
                    "tag": "EsteVirusLoParamosUnidos"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "shorturl.at/fsyM0",
                    "end": 279,
                    "expanded_url": "http://shorturl.at/fsyM0",
                    "start": 256,
                    "url": "https://t.co/LTYnb0gHGK"
                },
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/Cd2vcTKOxK",
                    "end": 303,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/EdpRenewables/status/1253730424460738563/photo/1",
                    "media_key": "3_1253700264042823682",
                    "start": 280,
                    "url": "https://t.co/Cd2vcTKOxK"
                }
            ]
        },
        "id": "1253730424460738563",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 0,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "¿Qué tienen en común Andalucía, Aragón, Asturias, Castilla La Mancha, Castilla y León, Galicia y Navarra?\n\n💻#EDPR donará 315 portátiles y 60 tablets a 35 de sus municipios para que los estudiantes sin recursos no se queden atrás. #EsteVirusLoParamosUnidos https://t.co/LTYnb0gHGK https://t.co/Cd2vcTKOxK"
    }
}