{
    "1265335595355815939": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1265335593774563328"
            ]
        },
        "author_id": "1112667704010436609",
        "created_at": "2020-05-26T17:34:49.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1265335595355815939"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 29,
                    "start": 21,
                    "tag": "energ\u00eda"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "evwind.com/2020/05/13/map\u2026",
                    "end": 82,
                    "expanded_url": "https://www.evwind.com/2020/05/13/mapa-mundial-de-la-energia-eolica-y-solar",
                    "start": 59,
                    "url": "https://t.co/H5WkqtMFNQ"
                },
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/64TLvA0g5P",
                    "end": 112,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/EdpRenewables/status/1265335595355815939/photo/1",
                    "media_key": "3_1265335593774563328",
                    "start": 89,
                    "url": "https://t.co/64TLvA0g5P"
                }
            ]
        },
        "id": "1265335595355815939",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "As\u00ed es el mapa de la #energ\u00eda solar y e\u00f3lica en el mundo: \nhttps://t.co/H5WkqtMFNQ\n\n\ud83c\udf0e\ud83c\udf2c\u2600\ufe0f https://t.co/64TLvA0g5P"
    }
}