{
    "1321124333360713730": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1321123726038106112"
            ]
        },
        "author_id": "1112667704010436609",
        "created_at": "2020-10-27T16:19:21.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1321124333360713730"
        ],
        "entities": {
            "annotations": [
                {
                    "end": 15,
                    "normalized_text": "BrazilWindpower",
                    "probability": 0.3848,
                    "start": 1,
                    "type": "Other"
                },
                {
                    "end": 135,
                    "normalized_text": "EDPR",
                    "probability": 0.5411,
                    "start": 132,
                    "type": "Organization"
                },
                {
                    "end": 145,
                    "normalized_text": "Brasil",
                    "probability": 0.9093,
                    "start": 140,
                    "type": "Place"
                },
                {
                    "end": 163,
                    "normalized_text": "Filipe Domingues",
                    "probability": 0.6264,
                    "start": 148,
                    "type": "Person"
                }
            ],
            "hashtags": [
                {
                    "end": 16,
                    "start": 0,
                    "tag": "BrazilWindpower"
                },
                {
                    "end": 136,
                    "start": 131,
                    "tag": "EDPR"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/rziQfMb1tb",
                    "end": 281,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/EdpRenewables/status/1321124333360713730/photo/1",
                    "media_key": "3_1321123726038106112",
                    "start": 258,
                    "url": "https://t.co/rziQfMb1tb"
                }
            ]
        },
        "id": "1321124333360713730",
        "lang": "pt",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "#BrazilWindpower de 27 a 29 de outubro \ud83d\udd1b\n\nEvento 100% online que contar\u00e1 \u00e0s 15h30 (GMT-3) com a participa\u00e7\u00e3o do Country Manager da #EDPR no Brasil, Filipe Domingues, que ser\u00e1 moderador do Painel \"Acordo Verde Europeu e influ\u00eancias no mercado brasileiro\". \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/rziQfMb1tb"
    }
}