{
    "1360166763791601670": {
        "author_id": "1112667704010436609",
        "created_at": "2021-02-12T10:00:01.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1360166763791601670"
        ],
        "entities": {
            "annotations": [
                {
                    "end": 23,
                    "normalized_text": "EDPR",
                    "probability": 0.4335,
                    "start": 20,
                    "type": "Organization"
                },
                {
                    "end": 38,
                    "normalized_text": "Hungary",
                    "probability": 0.928,
                    "start": 32,
                    "type": "Place"
                }
            ],
            "hashtags": [
                {
                    "end": 24,
                    "start": 19,
                    "tag": "EDPR"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "bit.ly/3aWOArs",
                    "end": 199,
                    "expanded_url": "https://bit.ly/3aWOArs",
                    "start": 176,
                    "url": "https://t.co/nB7d3J1gUc"
                }
            ]
        },
        "id": "1360166763791601670",
        "lang": "en",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "\ud83c\udded\ud83c\uddfa  Welcome to the #EDPR family Hungary! \n\n\u2600\ufe0f We'll be selling energy produced by a solar PV project totalling 50 MW!\n\n\ud83d\udcc6  Expected commercial operation by 2022\n\n\u00dcdv\u00f6z\u00f6lj\u00fck \ud83d\udc4b \n\nhttps://t.co/nB7d3J1gUc"
    }
}