{
    "1381955093109542918": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1381954998326677504"
            ]
        },
        "author_id": "1112667704010436609",
        "created_at": "2021-04-13T12:59:04.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1381955093109542918"
        ],
        "entities": {
            "annotations": [
                {
                    "end": 52,
                    "normalized_text": "Keepitlocal",
                    "probability": 0.7928,
                    "start": 42,
                    "type": "Other"
                },
                {
                    "end": 140,
                    "normalized_text": "Espa\u00f1a",
                    "probability": 0.9891,
                    "start": 135,
                    "type": "Place"
                }
            ],
            "hashtags": [
                {
                    "end": 53,
                    "start": 41,
                    "tag": "Keepitlocal"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 236,
                    "id": "165859690",
                    "start": 227,
                    "username": "aeeolica"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "keepitlocal-program.com/requisitos-de-\u2026",
                    "end": 278,
                    "expanded_url": "https://keepitlocal-program.com/requisitos-de-solicitud-y-participantes",
                    "start": 255,
                    "url": "https://t.co/qDImwvpqfJ"
                },
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/aBZVORzO9w",
                    "end": 302,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/EdpRenewables/status/1381955093109542918/photo/1",
                    "media_key": "3_1381954998326677504",
                    "start": 279,
                    "url": "https://t.co/aBZVORzO9w"
                }
            ]
        },
        "id": "1381955093109542918",
        "lang": "es",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 0,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Ya est\u00e1n abiertas las inscripciones para #Keepitlocal, el programa de responsabilidad social que lucha contra la despoblaci\u00f3n rural en Espa\u00f1a.\n\nLos 24 seleccionados recibir\u00e1n una beca para realizar un curso t\u00e9cnico que imparte @aeeolica.\n\n\ud83d\udc49Ap\u00fantate aqu\u00ed: https://t.co/qDImwvpqfJ https://t.co/aBZVORzO9w"
    }
}