{
    "1612851416908926989": {
        "author_id": "23045838",
        "created_at": "2023-01-10T16:38:37.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1612851416908926989"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 215,
                    "start": 199,
                    "tag": "Salzburgleitung"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 14,
                    "id": "2803302386",
                    "start": 0,
                    "username": "HannesHoracek"
                },
                {
                    "end": 23,
                    "id": "100726769",
                    "start": 15,
                    "username": "gandi80"
                },
                {
                    "end": 168,
                    "id": "1301146837810917376",
                    "start": 161,
                    "username": "apg_at"
                }
            ]
        },
        "id": "1612851416908926989",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 40,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@HannesHoracek @gandi80 Essentiell daf\u00fcr ist die Netzsituation: einerseits innerdeutsche Engp\u00e4sse sowie fehlende \u00dcbertragungsleitungen innerhalb von \u00d6sterreich. @apg_at arbeitet zwar intensiv an der #Salzburgleitung, doch langj\u00e4hrige Genehmigungsverfahren haben viel Zeit gekostet."
    }
}