{
    "1613902661236973569": {
        "author_id": "23045838",
        "created_at": "2023-01-13T14:15:53.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1613902661236973569"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 9,
                    "id": "77605087",
                    "start": 0,
                    "username": "chri_gru"
                }
            ]
        },
        "id": "1613902661236973569",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 149,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@chri_gru Wir m\u00f6chten pr\u00e4zisieren: die \u00dcbertragungskapazit\u00e4t an der deutsch-\u00f6sterreichischen Grenze ist nicht das Problem, sondern der innerdeutsche Netz-Engpass."
    }
}