{
    "1618932363375038464": {
        "author_id": "23045838",
        "created_at": "2023-01-27T11:22:08.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1618932363375038464"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 41,
                    "start": 28,
                    "tag": "Energiewende"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "verbund.com/de-at/ueber-ve\u2026",
                    "end": 151,
                    "expanded_url": "https://www.verbund.com/de-at/ueber-verbund/news-presse/presse/2023/01/20/demontage-duernrohr",
                    "start": 128,
                    "status": 200,
                    "unwound_url": "https://www.verbund.com/de-at/ueber-verbund/news-presse/presse/2023/01/20/demontage-duernrohr",
                    "url": "https://t.co/PhYUIaTTpB"
                }
            ]
        },
        "id": "1618932363375038464",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 432,
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Es gibt kein Zur\u00fcck bei der #Energiewende. Hier ein paar Eindr\u00fccke von der Demontage unseres Kohlekraftwerksblocks in D\u00fcrnrohr.\nhttps://t.co/PhYUIaTTpB"
    }
}