{
    "1622874450608758784": {
        "author_id": "23045838",
        "created_at": "2023-02-07T08:26:35.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1622874450608758784"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 11,
                    "id": "2180371392",
                    "start": 0,
                    "username": "Energielix"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "verbund.com/de-at/ueber-ve\u2026",
                    "end": 184,
                    "expanded_url": "https://www.verbund.com/de-at/ueber-verbund/news-presse/presse/2020/09/17/blue-battery-eroeffnung",
                    "start": 161,
                    "status": 200,
                    "unwound_url": "https://www.verbund.com/de-at/ueber-verbund/news-presse/presse/2020/09/17/blue-battery-eroeffnung",
                    "url": "https://t.co/ZnqNJzL3Dy"
                }
            ]
        },
        "id": "1622874450608758784",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 44,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@Energielix F\u00fcr den Regelmarkt gibts es in \u00d6sterreich gro\u00dfe Pumpspeicher. F\u00fcr die Prim\u00e4rregel haben wir beim Kraftwerk Wallsee-Mitterkirchen die \"Blue Battery\".\nhttps://t.co/ZnqNJzL3Dy"
    }
}