{
    "1630861680866410496": {
        "author_id": "23045838",
        "created_at": "2023-03-01T09:24:59.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1630861680866410496"
        ],
        "entities": {
            "urls": [
                {
                    "display_url": "verbund.com/de-at/ueber-ve\u2026",
                    "end": 130,
                    "expanded_url": "https://www.verbund.com/de-at/ueber-verbund/news-presse/presse/2023/03/01/haertefallfonds",
                    "start": 107,
                    "status": 200,
                    "unwound_url": "https://www.verbund.com/de-at/ueber-verbund/news-presse/presse/2023/03/01/haertefallfonds",
                    "url": "https://t.co/exI3w0SU2p"
                }
            ]
        },
        "id": "1630861680866410496",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 153,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Unterst\u00fctzung f\u00fcr besonders schwer Betroffene: Gezielt und unb\u00fcrokratisch mit dem VERBUND-H\u00e4rtefallfonds.\n\nhttps://t.co/exI3w0SU2p"
    }
}