{
    "1631200828185800706": {
        "author_id": "23045838",
        "created_at": "2023-03-02T07:52:38.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1631200828185800706"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 19,
                    "start": 14,
                    "tag": "zib2"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "twitter.com/APCS_AGCS_AuB/\u2026",
                    "end": 170,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/APCS_AGCS_AuB/status/1630959905141149702?s=20",
                    "start": 147,
                    "url": "https://t.co/t83Jx2yvrf"
                }
            ]
        },
        "id": "1631200828185800706",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 451,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Zur gestrigen #zib2 \u00fcber Strom und Markt: der wei\u00dfe Elefant im Raum ist die Tatsache, dass \u00d6sterreich schon lange von Stromimporten abh\u00e4ngig ist. \nhttps://t.co/t83Jx2yvrf"
    }
}