{
    "1633505785647964177": {
        "author_id": "23045838",
        "created_at": "2023-03-08T16:31:43.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1633505785647964177"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 12,
                    "id": "358053720",
                    "start": 0,
                    "username": "altagrantla"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "verbund.com/de-at/ueber-ve\u2026",
                    "end": 111,
                    "expanded_url": "https://www.verbund.com/de-at/ueber-verbund/news-presse/presse/2022/05/09/corporate-news-labrador",
                    "start": 88,
                    "status": 200,
                    "unwound_url": "https://www.verbund.com/de-at/ueber-verbund/news-presse/presse/2022/05/09/corporate-news-labrador",
                    "url": "https://t.co/FYajBNWmPY"
                }
            ]
        },
        "id": "1633505785647964177",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 5,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@altagrantla Gerne. Wir diversifizieren technisch und r\u00e4umlich gem\u00e4\u00df unserer Strategie.\nhttps://t.co/FYajBNWmPY"
    }
}