{
    "1636470273019879426": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1636470270864109573"
            ]
        },
        "author_id": "23045838",
        "created_at": "2023-03-16T20:51:31.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1636470273019879426"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 14,
                    "id": "29963548",
                    "start": 0,
                    "username": "netzverwalter"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/dCTw6Xx1dQ",
                    "end": 290,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/verbundag/status/1636470273019879426/photo/1",
                    "media_key": "3_1636470270864109573",
                    "start": 267,
                    "url": "https://t.co/dCTw6Xx1dQ"
                }
            ]
        },
        "id": "1636470273019879426",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 183,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@netzverwalter Das ist eine Nothilfe f\u00fcr schwere F\u00e4lle udn uns ist klar, dass es das Problem nicht l\u00f6st.  Kern ist: wir haben zu wenig Strom aus Erneuerbaren Energien. Daher: Ausbau- wo man uns l\u00e4sst. Der Rest wird ausgesch\u00fcttet: \u00fcberwiegend an die \u00f6ffentliche Hand. https://t.co/dCTw6Xx1dQ"
    }
}