{
    "1636378741889978373": {
        "author_id": "23045838",
        "created_at": "2023-03-16T14:47:49.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1636378741889978373"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 10,
                    "id": "1728492558957858816",
                    "start": 0,
                    "username": "BastibotI"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "twitter.com/APCS_AGCS_AuB/\u2026",
                    "end": 277,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/APCS_AGCS_AuB/status/1636033335867613184?s=20",
                    "start": 254,
                    "url": "https://t.co/UmdDbRlgl0"
                }
            ]
        },
        "id": "1636378741889978373",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 69,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@bastiboti Um die Debatte zu versachlichen: der Preisanstieg resultiert in einer sprunghaft gestiegenen Nachfrage nach Gas, dann kam der Ukraine-Krieg dazu. Die L\u00fccke in der Erzeugung und die Importabh\u00e4ngigkeit f\u00fchrt(en) in der Folge zu Preiskapriolen. \nhttps://t.co/UmdDbRlgl0"
    }
}