{
    "1636372670358106112": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1636372667497611264"
            ]
        },
        "author_id": "23045838",
        "created_at": "2023-03-16T14:23:41.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1636372670358106112"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 15,
                    "id": "50688469",
                    "start": 0,
                    "username": "Arbeiterkammer"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/oSaWMPx1PX",
                    "end": 158,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/verbundag/status/1636372670358106112/photo/1",
                    "media_key": "3_1636372667497611264",
                    "start": 135,
                    "url": "https://t.co/oSaWMPx1PX"
                }
            ]
        },
        "id": "1636372670358106112",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 43,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@arbeiterkammer er Vollst\u00e4ndigkeit halber: Gewinne werden, wo nicht reinvestiert, ausgesch\u00fcttet. Hauptprofiteur: die \u00f6ffentliche Hand. https://t.co/oSaWMPx1PX"
    }
}