{
    "1636416485047562246": {
        "author_id": "23045838",
        "created_at": "2023-03-16T17:17:47.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1636416485047562246"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 15,
                    "id": "806058112096600064",
                    "start": 0,
                    "username": "martinsadleder"
                },
                {
                    "end": 26,
                    "id": "1728492558957858816",
                    "start": 16,
                    "username": "BastibotI"
                }
            ]
        },
        "id": "1636416485047562246",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 16,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@martinsadleder @BastibotI Der \u00c4rger ist verst\u00e4ndlich, darum versuchen wir hier aufzukl\u00e4ren. Seit 20 Jahre ist \u00d6sterreich auf Stromimporte angewiesen. So lange das g\u00fcnstig war, fiel es kaum auf. Jetzt macht sich diese L\u00fccke schmerzlich bemerkbar und zwingt uns, unseren Ausbau anzukurbeln- wo man uns l\u00e4sst."
    }
}