{
    "1636382432416141315": {
        "author_id": "23045838",
        "created_at": "2023-03-16T15:02:29.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1636382432416141315"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 15,
                    "id": "880336299055513601",
                    "start": 0,
                    "username": "lebensschueler"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "verbund.com/de-at/privatku\u2026",
                    "end": 149,
                    "expanded_url": "https://www.verbund.com/de-at/privatkunden/unterstuetzungshilfen/verbundhilft",
                    "start": 126,
                    "status": 200,
                    "unwound_url": "https://www.verbund.com/de-at/privatkunden/unterstuetzungshilfen/verbundhilft",
                    "url": "https://t.co/NHmDO4010z"
                }
            ]
        },
        "id": "1636382432416141315",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 258,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@lebensschueler Ja, es gibt Haushalte, die schwer getroffen sind. Wir haben f\u00fcr diese H\u00e4rtef\u00e4lle ein Hilfsangebot geschaffen.\nhttps://t.co/NHmDO4010z"
    }
}