{
    "1636290513438494721": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1636290511316156416"
            ]
        },
        "author_id": "23045838",
        "created_at": "2023-03-16T08:57:13.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1636290513438494721"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 13,
                    "id": "973924410771075072",
                    "start": 0,
                    "username": "MarterbauerM"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/JfWNXgLZKV",
                    "end": 183,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/verbundag/status/1636290513438494721/photo/1",
                    "media_key": "3_1636290511316156416",
                    "start": 160,
                    "url": "https://t.co/JfWNXgLZKV"
                }
            ]
        },
        "id": "1636290513438494721",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 316,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@marterbauerm Wir erg\u00e4nzen, wohin die \u00dcbersch\u00fcsse flie\u00dfen: 4,6 Mrd. \u20ac in Investitionen 2023-2025 und zus\u00e4tzlich in die Aussch\u00fcttung an unsere Eigent\u00fcmer:innen. https://t.co/JfWNXgLZKV"
    }
}