{
    "1636296294514712578": {
        "author_id": "23045838",
        "created_at": "2023-03-16T09:20:12.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1636296294514712578"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 13,
                    "id": "973924410771075072",
                    "start": 0,
                    "username": "MarterbauerM"
                }
            ]
        },
        "id": "1636296294514712578",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 84,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@marterbauerm K\u00f6nnen wir uns auf die M\u00f6glichkeit einigen, rasch das Angebot zu erweitern? Das ist legistisch wesentlich m\u00fchsamer, aber eine dauerhafte L\u00f6sung des Ungleichgewichts zwischen Stromnachfrage und Erzeugungsl\u00fccke."
    }
}