{
    "1636374546604490752": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1636374544259907588"
            ]
        },
        "author_id": "23045838",
        "created_at": "2023-03-16T14:31:08.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1636374546604490752"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 15,
                    "id": "979852405373374464",
                    "start": 0,
                    "username": "TheApexArchive"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/cBqqofXtEz",
                    "end": 264,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/verbundag/status/1636374546604490752/photo/1",
                    "media_key": "3_1636374544259907588",
                    "start": 241,
                    "url": "https://t.co/cBqqofXtEz"
                }
            ]
        },
        "id": "1636374546604490752",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 9,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@theapexarchive Diese Tasche geh\u00f6rt zum gr\u00f6\u00dften Teil der \u00f6ffentlichen Hand. Die L\u00fccke zwischen Erzeugung und Verbrauch f\u00fchrt zwangsl\u00e4ufig zu steigenden Preisen (mit oder ohne Gaskrise). Aus dieser Krise k\u00f6nnen wir uns nur herausinvestieren. https://t.co/cBqqofXtEz"
    }
}