{
    "1636284689295060994": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1636284686535147521"
            ]
        },
        "author_id": "23045838",
        "created_at": "2023-03-16T08:34:05.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1636284689295060994"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 210,
                    "start": 201,
                    "tag": "BilanzPK"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/xrWuLpVNHd",
                    "end": 234,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/verbundag/status/1636284689295060994/photo/1",
                    "media_key": "3_1636284686535147521",
                    "start": 211,
                    "url": "https://t.co/xrWuLpVNHd"
                }
            ]
        },
        "id": "1636284689295060994",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 264,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "CFO Kollmann umrei\u00dft die die Herausforderung des letzten Jahres: Liquidit\u00e4t in Milliardenh\u00f6he musste zum Ausgleich f\u00fcr volatile Preise vorgehalten werden, gleichzeitig die Investitionen um 50% erh\u00f6ht. #BilanzPK https://t.co/xrWuLpVNHd"
    }
}