{
    "1636372302123401218": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1636372299837501440"
            ]
        },
        "author_id": "23045838",
        "created_at": "2023-03-16T14:22:13.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1636372302123401218"
        ],
        "entities": {
            "urls": [
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/8iphAg8xfZ",
                    "end": 146,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/verbundag/status/1636372302123401218/photo/1",
                    "media_key": "3_1636372299837501440",
                    "start": 123,
                    "url": "https://t.co/8iphAg8xfZ"
                }
            ]
        },
        "id": "1636372302123401218",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 17,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@heiffler Wir erg\u00e4nzen: unsere Gewinne werden, wo nicht reinvestiert, ausgesch\u00fcttet. Hauptprofiteur: die \u00f6ffentliche Hand. https://t.co/8iphAg8xfZ"
    }
}