{
    "1636425476263559178": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1636425474506145796"
            ]
        },
        "author_id": "23045838",
        "created_at": "2023-03-16T17:53:31.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1636425476263559178"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 9,
                    "id": "1430087561662320666",
                    "start": 0,
                    "username": "Werni007"
                },
                {
                    "end": 24,
                    "id": "806013743419232256",
                    "start": 10,
                    "username": "SchulratEgger"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/BxmnXShicE",
                    "end": 302,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/verbundag/status/1636425476263559178/photo/1",
                    "media_key": "3_1636425474506145796",
                    "start": 279,
                    "url": "https://t.co/BxmnXShicE"
                }
            ]
        },
        "id": "1636425476263559178",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 175,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@werni007 @schulrategger Niemand profitiert langfristig von zu hohen Strompreisen. Die heimische Kundschaft, Haushalte und Industrie braucht jede Menge Strom. Wir sch\u00fctten die Gewinne zum gr\u00f6\u00dften Teil an die \u00f6ffentliche Hand aus und investieren in Erneuerbare- wo man uns l\u00e4sst. https://t.co/BxmnXShicE"
    }
}