{
    "1654383213500944385": {
        "author_id": "23045838",
        "created_at": "2023-05-05T07:11:09.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1654383213500944385"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 30,
                    "start": 14,
                    "tag": "Morgengespraech"
                },
                {
                    "end": 274,
                    "start": 261,
                    "tag": "Energiewende"
                }
            ]
        },
        "id": "1654383213500944385",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 1,
            "impression_count": 214,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "CEO Strugl im #Morgengespraech: Der \u201eContract for Difference\u201c w\u00fcrde mit einem Quasi-Fixpreis die Flexibilit\u00e4t bei Pumpspeicherkraftwerken einschr\u00e4nken. Solche Einschr\u00e4nkung verunsichern die Investitionen und damit die Mobilisierung von privatem Kapital f\u00fcr die #Energiewende"
    }
}