{
    "1654384147320954880": {
        "author_id": "23045838",
        "created_at": "2023-05-05T07:14:52.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1654384147320954880"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 235,
                    "start": 219,
                    "tag": "Morgengespraech"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 7,
                    "id": "2714710238",
                    "start": 0,
                    "username": "AKoppl"
                }
            ]
        },
        "id": "1654384147320954880",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 17,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@AKoppl :Verwerfungen wie im letzten Jahr sind weiter nicht auszuschlie\u00dfen. Eingriffe in kurzfristige Verbraucherpreise werden n\u00f6tig sein. Die ausgel\u00f6ste Dynamik (Inflation!) ist nur schwierig in den Griff zu bekommen. #Morgengespraech"
    }
}