{
    "1668215577394008064": {
        "author_id": "23045838",
        "created_at": "2023-06-12T11:16:02.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1668215577394008064"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 14,
                    "id": "1323501470575153152",
                    "start": 0,
                    "username": "ichmachnixmit"
                },
                {
                    "end": 28,
                    "id": "1079741877317001217",
                    "start": 15,
                    "username": "ThomasPoebel"
                }
            ]
        },
        "id": "1668215577394008064",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 19,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@ichmachnixmit @ThomasPoebel Zweckm\u00e4\u00dfig w\u00e4re unter der Erde."
    }
}