{
    "1673970955956240385": {
        "author_id": "23045838",
        "created_at": "2023-06-28T08:25:51.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1673970955956240385"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 16,
                    "id": "1083961824",
                    "start": 0,
                    "username": "thomaseisenhuth"
                }
            ]
        },
        "id": "1673970955956240385",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 17,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@thomaseisenhuth \nWir bei VERBUND stehen f\u00fcr Diversit\u00e4t und Inklusion, und zwar auch in der Sprache. Daher sind wir klar f\u00fcr das Gendern. Liebe Gr\u00fc\u00dfe, Johanna vom VERBUND Team."
    }
}