{
    "1673313853415858176": {
        "author_id": "23045838",
        "created_at": "2023-06-26T12:54:45.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1673313853415858176"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 9,
                    "id": "144441635",
                    "start": 0,
                    "username": "struberg"
                },
                {
                    "end": 18,
                    "id": "100726769",
                    "start": 10,
                    "username": "gandi80"
                },
                {
                    "end": 30,
                    "id": "2811592240",
                    "start": 19,
                    "username": "sarah_hoef"
                }
            ]
        },
        "id": "1673313853415858176",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 37,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@struberg @gandi80 @sarah_hoef Ja, die Flexibilit\u00e4t der Wasserkraft f\u00fchrt mitunter auch dazu, dass bei negativen Preisen bzw. Netzschwankungen die Erzeugung gedrosselt wird- nur in Ausnahmef\u00e4llen \u00fcber das Wehr, haupts\u00e4chlich, wie schon beschrieben, \u00fcber die Einstellung der Kaplan-Laufr\u00e4der."
    }
}