{
    "1674032453663576064": {
        "author_id": "23045838",
        "created_at": "2023-06-28T12:30:13.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1674032453663576064"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 16,
                    "id": "1083961824",
                    "start": 0,
                    "username": "thomaseisenhuth"
                }
            ]
        },
        "id": "1674032453663576064",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 22,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@thomaseisenhuth Unsere Entscheidung inklusiv zu arbeiten und entsprechend inklusiv zu kommunizieren bedeutet wir sprechen alle Menschen mit allen Genderzugeh\u00f6rigkeiten an. Mehr gibt es dazu nicht zu sagen von unserer Seite, viele Gr\u00fc\u00dfe vom Social Media Team"
    }
}