{
    "1676621926893068289": {
        "author_id": "23045838",
        "created_at": "2023-07-05T15:59:52.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1676621926893068289"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 13,
                    "id": "897798706212241408",
                    "start": 0,
                    "username": "YveBiskupska"
                }
            ]
        },
        "id": "1676621926893068289",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 27,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@yvebiskupska Konsument:innen f\u00fcrchten Preiserh\u00f6hungen, auch f\u00fcr Anbieter ist es riskant, keine Rechtssicherheit f\u00fcr Kundenvertr\u00e4ge zu haben. Daher w\u00e4hlten wir, ein aus unserer Sicht, preislich faires, attraktives Angebot mit Preisgarantie aber jederzeitiger K\u00fcndbarkeit."
    }
}