{
    "1676957718563950592": {
        "author_id": "23045838",
        "created_at": "2023-07-06T14:14:11.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1676957718563950592"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 13,
                    "id": "897798706212241408",
                    "start": 0,
                    "username": "YveBiskupska"
                }
            ]
        },
        "id": "1676957718563950592",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 17,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@yvebiskupska Erst die Entwicklungen nach den Preiserh\u00f6hungen zeigten f\u00fcr die gesamte E-Wirtschaft auf, dass der Rechtsrahmen f\u00fcr Preis\u00e4nderungen derzeit unzureichend ist."
    }
}