{
    "1682338723134947328": {
        "author_id": "23045838",
        "created_at": "2023-07-21T10:36:22.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1682338723134947328"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 14,
                    "id": "574351267",
                    "start": 0,
                    "username": "GerhardDeimek"
                }
            ]
        },
        "id": "1682338723134947328",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 12,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@GerhardDeimek Die Grundlage von niedrigen Preisen ist ein gro\u00dfes Angebot. Daher sind wir f\u00fcr jede Unterst\u00fctzung bei der Umsetzung von Projekten dankbar- vom Windrad \u00fcber Speicher bis zur Freileitung. Ohne diese wird es weder Klimaschutz noch leistbare Energiepreise geben."
    }
}