{
    "1684529966220816385": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1684529958952005634"
            ]
        },
        "author_id": "23045838",
        "created_at": "2023-07-27T11:43:35.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1684529966220816385"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 5,
                    "id": "14710661",
                    "start": 0,
                    "username": "oida"
                },
                {
                    "end": 17,
                    "id": "2180371392",
                    "start": 6,
                    "username": "Energielix"
                },
                {
                    "end": 30,
                    "id": "1217088903418732546",
                    "start": 18,
                    "username": "energate_at"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/IIh3aL06Tw",
                    "end": 239,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/verbundag/status/1684529966220816385/photo/1",
                    "media_key": "3_1684529958952005634",
                    "start": 216,
                    "url": "https://t.co/IIh3aL06Tw"
                }
            ]
        },
        "id": "1684529966220816385",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 28,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@oida @energielix @energate_at H\u00e4tten wir die Windr\u00e4der gegen den Himmel in heller Farbgebung versehen, w\u00e4re der gleiche Vorwurf umgekehrt erhoben worden. Wer Windr\u00e4der will, findet Wege. Wer nicht, findet Ausreden. https://t.co/IIh3aL06Tw"
    }
}