{
    "1684562991805759489": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1684562978115571717"
            ]
        },
        "author_id": "23045838",
        "created_at": "2023-07-27T13:54:49.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1684562991805759489"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 14,
                    "id": "2433336296",
                    "start": 0,
                    "username": "Shitlistdotat"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/OI6xWKymHJ",
                    "end": 289,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/verbundag/status/1684562991805759489/photo/1",
                    "media_key": "3_1684562978115571717",
                    "start": 266,
                    "url": "https://t.co/OI6xWKymHJ"
                }
            ]
        },
        "id": "1684562991805759489",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 20,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@shitlistdotat Dem liegt das M\u00e4rchen zu Grunde, dass die Preise willk\u00fcrlich festgesetzt w\u00fcrden. Dabei gilt ein banales Prinzip: es gibt zu wenig Strom aus Erneuerbaren in Europa, daher steigt der Preis. Durch Erh\u00e4ngen wird keine einzige Kilowattstunde mehr erzeugt. https://t.co/OI6xWKymHJ"
    }
}