{
    "1684816913245888512": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1684816903296958464"
            ]
        },
        "author_id": "23045838",
        "created_at": "2023-07-28T06:43:49.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1684816913245888512"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 15,
                    "id": "1493947825750790146",
                    "start": 0,
                    "username": "BernhardKreind"
                },
                {
                    "end": 27,
                    "id": "362848999",
                    "start": 16,
                    "username": "passchraml"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/Z7Y1wAoIOV",
                    "end": 299,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/verbundag/status/1684816913245888512/photo/1",
                    "media_key": "3_1684816903296958464",
                    "start": 276,
                    "url": "https://t.co/Z7Y1wAoIOV"
                }
            ]
        },
        "id": "1684816913245888512",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 94,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@bernhardkreind @passchraml Strommarktpreise sind ma\u00dfgeblich, wenn man als AG gesetzeskonform agiert. Alles andere w\u00e4re Marktmissbrauch (weil man eine Monopolstellung missbraucht) oder Untreue (wenn man den Eigent\u00fcmer um seine Ertr\u00e4ge verk\u00fcrzt). Das Problem liegt u.a. hier \ud83d\udc47 https://t.co/Z7Y1wAoIOV"
    }
}