{
    "1684474669968109569": {
        "author_id": "23045838",
        "created_at": "2023-07-27T08:03:52.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1684474669968109569"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 227,
                    "start": 218,
                    "tag": "BilanzPK"
                }
            ]
        },
        "id": "1684474669968109569",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 266,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "CEO Strugl: Die - verst\u00e4ndliche- Verunsicherung bei den Konsument:innen ist das Resultat einer unsicheren Rechtslage f\u00fcr Preisanpassungen. Es ist hoch an der Zeit, dass der Gesetzgeber hier f\u00fcr Rechtssicherheit sorgt. #BilanzPK"
    }
}