{
    "1684538321345679361": {
        "author_id": "23045838",
        "created_at": "2023-07-27T12:16:47.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1684538321345679361"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 13,
                    "id": "402279936",
                    "start": 0,
                    "username": "LanaTurner12"
                },
                {
                    "end": 22,
                    "id": "4068175605",
                    "start": 14,
                    "username": "a_j_tra"
                },
                {
                    "end": 34,
                    "id": "362848999",
                    "start": 23,
                    "username": "passchraml"
                }
            ]
        },
        "id": "1684538321345679361",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 302,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@LanaTurner12 @a_j_tra @passchraml Wir haben unseren Kund:innen ein Angebot zum Wechsel in einen g\u00fcnstigeren Tarif gemacht. Dieses Vorgehen ist aus b\u00fcrokratischen Gr\u00fcnden leider notwendig."
    }
}