{
    "1696138457033146737": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1696138454151606272"
            ]
        },
        "author_id": "23045838",
        "created_at": "2023-08-28T12:31:35.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1696138457033146737"
        ],
        "entities": {
            "urls": [
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/J4BTDhUtpQ",
                    "end": 289,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/verbundag/status/1696138457033146737/photo/1",
                    "media_key": "3_1696138454151606272",
                    "start": 266,
                    "url": "https://t.co/J4BTDhUtpQ"
                }
            ]
        },
        "id": "1696138457033146737",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 513,
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "\u26a0\ufe0fSicherheit ist wichtig: Aufgrund starker Niederschl\u00e4ge in Tirol ist die Schlegeis-Stra\u00dfe gesperrt. Wir bedauern diese Ma\u00dfnahme. Sobald die Stra\u00dfe wieder frei ist, melden wir uns. \ud83d\ude4fWir danken allen Einsatzkr\u00e4ften und den Betroffenen im Hochwassergebiet alles Gute. https://t.co/J4BTDhUtpQ"
    }
}