{
    "1706987103811166692": {
        "author_id": "23045838",
        "created_at": "2023-09-27T11:00:14.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1706987103811166692"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 167,
                    "start": 158,
                    "tag": "Blackout"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 194,
                    "id": "1301146837810917376",
                    "start": 187,
                    "username": "apg_at"
                },
                {
                    "end": 199,
                    "id": "32095741",
                    "start": 195,
                    "username": "EVN"
                },
                {
                    "end": 212,
                    "id": "112672788",
                    "start": 200,
                    "username": "WienEnergie"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "description": "Land N\u00d6 sowie 25 Organisationen und Firmen r\u00fcsten sich f\u00fcr Horrorszenario",
                    "display_url": "kurier.at/chronik/nieder\u2026",
                    "end": 255,
                    "expanded_url": "https://kurier.at/chronik/niederoesterreich/blackout-2023-heer-uebt-fuer-den-grossen-stromausfall/402608945",
                    "start": 232,
                    "status": 200,
                    "title": "Blackout 2023: Heer \u00fcbt f\u00fcr den gro\u00dfen Stromausfall",
                    "unwound_url": "https://kurier.at/chronik/niederoesterreich/blackout-2023-heer-uebt-fuer-den-grossen-stromausfall/402608945",
                    "url": "https://t.co/1ym8RtoX78"
                }
            ]
        },
        "id": "1706987103811166692",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 371,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Heute sind wir wieder intensiv dabei- gemeinsam mit 25 Organisationen, 30 Einsatzst\u00e4ben und mehr als 500 Personen bei der Gro\u00df\u00fcbung zu einem herausfordernden #Blackout -Szenario, drunter @apg_at @EVN @WienEnergie und viele anderen.\nhttps://t.co/1ym8RtoX78"
    }
}