{
    "1707321710918209556": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1707321704752586753"
            ]
        },
        "author_id": "23045838",
        "created_at": "2023-09-28T09:09:51.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1707321710918209556"
        ],
        "entities": {
            "urls": [
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/BAN3sC7HJT",
                    "end": 298,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/verbundag/status/1707321710918209556/photo/1",
                    "media_key": "3_1707321704752586753",
                    "start": 275,
                    "url": "https://t.co/BAN3sC7HJT"
                }
            ]
        },
        "id": "1707321710918209556",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 174,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Der renommierte Autor Marc Elsberg erl\u00e4uterte im Anschluss die Bedeutung von Ideen und deren Narrative: \u201eZu Beginn von Ver\u00e4nderungen brauchen wir Ideen dar\u00fcber, wie soll die Zukunft aussehen? Wir m\u00fcssen diese Ideen aber auch formulieren k\u00f6nnen, damit die Welt sie versteht.\u201c https://t.co/BAN3sC7HJT"
    }
}