{
    "1707470539822862486": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1707470533636296705"
            ]
        },
        "author_id": "23045838",
        "created_at": "2023-09-28T19:01:14.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1707470539822862486"
        ],
        "entities": {
            "urls": [
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/eJMSnfNEiB",
                    "end": 303,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/verbundag/status/1707470539822862486/photo/1",
                    "media_key": "3_1707470533636296705",
                    "start": 280,
                    "url": "https://t.co/eJMSnfNEiB"
                }
            ]
        },
        "id": "1707470539822862486",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 1,
            "impression_count": 291,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Den Abschluss des Tages machte der renommierte Klimaforscher Hans Joachim Schellnhuber. Er lieferte aufr\u00fcttelnde Informationen und Details \u00fcber den Zustand des Weltklimas und machte deutlich, dass Klimaneutralit\u00e4t nicht ausreicht, sondern wir das Klima aktiv restaurieren m\u00fcssen. https://t.co/eJMSnfNEiB"
    }
}