{
    "1707764972309127557": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1707764966034444292"
            ]
        },
        "author_id": "23045838",
        "created_at": "2023-09-29T14:31:12.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1707764972309127557"
        ],
        "entities": {
            "urls": [
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/4V059Mgyre",
                    "end": 295,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/verbundag/status/1707764972309127557/photo/1",
                    "media_key": "3_1707764966034444292",
                    "start": 272,
                    "url": "https://t.co/4V059Mgyre"
                }
            ]
        },
        "id": "1707764972309127557",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 199,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Michael Altrichter gab einen \u00dcberblick \u00fcber die Start-Up Landschaft in \u00d6sterreich und Ausblicke \u00fcber den Einsatz von k\u00fcnstlicher Intelligenz: \u201eDie kommenden Herausforderungen zu l\u00f6sen schafft kein Individuum oder Nationalstaat, daf\u00fcr braucht es gemeinsame \u201aKnowledge\u2018 und https://t.co/4V059Mgyre"
    }
}