{
    "1707782924236460207": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1707782919299706880"
            ]
        },
        "author_id": "23045838",
        "created_at": "2023-09-29T15:42:32.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1707782924236460207"
        ],
        "entities": {
            "urls": [
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/Z92bptqQs0",
                    "end": 299,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/verbundag/status/1707782924236460207/photo/1",
                    "media_key": "3_1707782919299706880",
                    "start": 276,
                    "url": "https://t.co/Z92bptqQs0"
                }
            ]
        },
        "id": "1707782924236460207",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 664,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Erfolgreiche Transformation hat in erheblichem Ausma\u00df mit Verl\u00e4sslichkeit und Stabilit\u00e4t zu tun. Eine Herausforderung die Regulatorik auf der einen Seite und Regulierte auf der anderen Seite gleicherma\u00dfen betrifft. Was es ben\u00f6tigt, sowie die Chancen und die aktuelle Realit\u00e4t https://t.co/Z92bptqQs0"
    }
}