{
    "1707007454192542066": {
        "author_id": "23045838",
        "created_at": "2023-09-27T12:21:06.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1707007454192542066"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 14,
                    "id": "1509927127533166600",
                    "start": 0,
                    "username": "MirellaJohler"
                },
                {
                    "end": 22,
                    "id": "1301146837810917376",
                    "start": 15,
                    "username": "apg_at"
                },
                {
                    "end": 27,
                    "id": "32095741",
                    "start": 23,
                    "username": "EVN"
                },
                {
                    "end": 40,
                    "id": "112672788",
                    "start": 28,
                    "username": "WienEnergie"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "description": "Blackout - der l\u00e4ngerfristige Stromausfall W\u00e4hrend ein normaler Stromausfall auf eine Wohnung, ein Haus oder eine Nachbarschaft begrenzt ist, hat ein Blackout gr\u00f6\u00dfere Dimensionen. Unter einem Blackout versteht man eine l\u00e4ngerdauernde und \u00fcber gro\u00dfe Gebiete verteilte Gro\u00dfst\u00f6rung, bei der das \u00fcberregionale \u00dcbertragungsnetz zusammenbricht. Das hei\u00dft, es sind nicht nur die letzten Meter vom Transformator zum eigenen",
                    "display_url": "zivilschutz.at/thema/blackout/",
                    "end": 245,
                    "expanded_url": "https://www.zivilschutz.at/thema/blackout/",
                    "images": [
                        {
                            "height": 890,
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1762918859340697600/BmroHGQ2?format=jpg&name=orig",
                            "width": 1338
                        },
                        {
                            "height": 150,
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1762918859340697600/BmroHGQ2?format=jpg&name=150x150",
                            "width": 150
                        }
                    ],
                    "start": 222,
                    "status": 200,
                    "title": "Blackout",
                    "unwound_url": "https://www.zivilschutz.at/thema/blackout/",
                    "url": "https://t.co/JDnliqHsPv"
                }
            ]
        },
        "id": "1707007454192542066",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 51,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@mirellajohler @apg_at @evn @wienenergie So banal es klingt: Radio einschalten und ORF h\u00f6ren. Dort werden die amtlichen Warnungen und Anweisungen durchgegeben. \nEine gute Gelegenheit, sich hier jetzt schon zu informieren:\nhttps://t.co/JDnliqHsPv"
    }
}