{
    "1708723554005426255": {
        "author_id": "23045838",
        "created_at": "2023-10-02T06:00:16.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1708723554005426255"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 13,
                    "id": "1194351377746661376",
                    "start": 0,
                    "username": "StefanAuer11"
                }
            ]
        },
        "id": "1708723554005426255",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 13,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@stefanauer11 schade, dass du unser Angebot nicht annehmen m\u00f6chtest. \nF\u00fcr bedanken uns dennoch f\u00fcr die langj\u00e4hrige Treue bei VERBUND.\n\nLiebe Gr\u00fc\u00dfe,\nSara vom VERBUND-Social Media Team."
    }
}