{
    "1714171305732256008": {
        "author_id": "23045838",
        "created_at": "2023-10-17T06:47:41.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1714171305732256008"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 32,
                    "start": 29,
                    "tag": "H2"
                },
                {
                    "end": 252,
                    "start": 244,
                    "tag": "INSPIRE"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 238,
                    "id": "2707407951",
                    "start": 226,
                    "username": "yooditneyer"
                }
            ]
        },
        "id": "1714171305732256008",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 176,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Aufbau von Infrastruktur f\u00fcr #H2 mit dem Ziel: \u00d6sterreich soll fr\u00fchestm\u00f6glich in einen europ\u00e4ischen H2-Markt integriert werden. \u201eS\u00fcdkorridor\u201c f\u00fcr leitungsgebundenen Import wirtschaftlich interessanter als Schiffstransport, so @yooditneyer  bei #INSPIRE energy talk"
    }
}