{
    "1714665505364099477": {
        "author_id": "23045838",
        "created_at": "2023-10-18T15:31:28.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1714665505364099477"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 14,
                    "id": "770248848",
                    "start": 0,
                    "username": "PatrickGruska"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "description": "Die \u00f6sterreichische Entwicklung von Wasserkraftwerken im internationalen Kontext, von der Habsburgermonarchie bis heute, ist das zentrale Thema dieses Buches. Dabei werden die wesentlichen \u00f6konomischen, sozialen, aber auch geopolitischen und innenpolitischen Einfl\u00fcsse auf die Wahrnehmung von Wasserkraftwerken rekonstruiert. Ein besonderer Fokus wird auf das Entstehen \u00f6ffentlich gef\u00fchrter Diskussionen im Zusammenhang mit Kraftwerken und Wasserkraft gelegt. Grundlage des Buches ist ein Forschungsprojekt von Verbund und Univ.-Prof. DDr. Oliver Rathkolb, Vorstand des Instituts f\u00fcr Zeitgeschichte der Universit\u00e4t Wien, durchgef\u00fchrt gemeinsam mit einem Team von Wissenschaftlern.",
                    "display_url": "kremayr-scheriau.at/bucher-e-books\u2026",
                    "end": 161,
                    "expanded_url": "https://www.kremayr-scheriau.at/bucher-e-books/titel/wasserkraft-elektrizitaet-gesellschaft/",
                    "start": 138,
                    "status": 200,
                    "title": "Wasserkraft \u2013 Elektrizit\u00e4t \u2013 Gesellschaft - Kremayr & Scheriau",
                    "unwound_url": "https://www.kremayr-scheriau.at/bucher-e-books/titel/wasserkraft-elektrizitaet-gesellschaft/",
                    "url": "https://t.co/inTkSn4vaK"
                }
            ]
        },
        "id": "1714665505364099477",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 26,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@PatrickGruska Wir haben dem Thema ein eigenes Kapitel in unserem Forschungsprojekt \"Wasserkraft \u2013 Elektrizit\u00e4t \u2013 Gesellschaft\" gewidmet.\nhttps://t.co/inTkSn4vaK"
    }
}