{
    "1720364102638342454": {
        "author_id": "23045838",
        "created_at": "2023-11-03T08:55:39.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1720364102638342454"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 13,
                    "id": "17308639",
                    "start": 0,
                    "username": "AttacAustria"
                }
            ]
        },
        "id": "1720364102638342454",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 62,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@AttacAustria Danke f\u00fcr die interessante und faire Diskussion. (Beim n\u00e4chsten Mal gerne mit einem passenderen Rahmen- es w\u00e4re ein Besprechungsraum frei gewesen.)"
    }
}