{
    "1729766575178235978": {
        "author_id": "23045838",
        "created_at": "2023-11-29T07:37:43.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1729766575178235978"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 55,
                    "id": "942647977352495104",
                    "start": 44,
                    "username": "FranzEssl1"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "description": "Der geplante Ausbau der Windenergie im Waldviertel sorgt derzeit f\u00fcr viele Diskussionen. Bef\u00fcrworter machten am Mittwoch ihre Position deutlich. WALDVIERTEL. Unter dem Motto \"Ja zur Windenergie - auch bei uns im Waldviertel!",
                    "display_url": "to.verbund.com/3t4sgsN",
                    "end": 278,
                    "expanded_url": "https://to.verbund.com/3t4sgsN",
                    "start": 255,
                    "status": 404,
                    "title": "\"Ja zur Windenergie\": Forderung nach mehr Windr\u00e4dern im Waldviertel",
                    "unwound_url": "https://www.meinbezirk.at/gmuend/c-lokales/forderung-nach-mehr-windraedern-im-waldviertel_a6394212",
                    "url": "https://t.co/qmWiu57SXa"
                }
            ]
        },
        "id": "1729766575178235978",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 543,
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 4,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Gute Argumente f\u00fcr den Windkraft-Ausbau von @FranzEssl1 und Unterst\u00fctzer:innen in N\u00d6. Die Bezirksbl\u00e4tter Gm\u00fcnd bieten dazu eine Online-Abstimmung an. \n(auf einschl\u00e4gigen Kan\u00e4len wird der Link bereits eifrig geteilt. Leider auf den falschen)\n\nZum Voting \ud83d\udc47\nhttps://t.co/qmWiu57SXa"
    }
}