{
    "1730595116266438693": {
        "author_id": "23045838",
        "created_at": "2023-12-01T14:30:03.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1730595116266438693"
        ],
        "entities": {
            "urls": [
                {
                    "description": "Mit 7,5 Metern Durchmesser ist die Turbine Nr.7 das gr\u00f6\u00dfte Laufrad an der Donau. W\u00e4hrend des Maschinentausch-Projektes Ybbs2020 musste sie neun Jahre durchge...",
                    "display_url": "youtube.com/watch?v=9ADLzj\u2026",
                    "end": 212,
                    "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=9ADLzj8YodU",
                    "images": [
                        {
                            "height": 720,
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1730595122369204224/M-X_pff4?format=jpg&name=orig",
                            "width": 1280
                        },
                        {
                            "height": 150,
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1730595122369204224/M-X_pff4?format=jpg&name=150x150",
                            "width": 150
                        }
                    ],
                    "start": 189,
                    "status": 200,
                    "title": "VERBUND: Rundum-Service f\u00fcr die gr\u00f6\u00dfte Donauturbine",
                    "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=9ADLzj8YodU",
                    "url": "https://t.co/Y2AuSkjZnG"
                }
            ]
        },
        "id": "1730595116266438693",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 401,
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "An sich ist der Winter f\u00fcr uns die Zeit der Wartung. In Ybbs-Persenbeug bekommt gerade eine Ausnahme-Maschine ihr \u00fcberf\u00e4lliges Service. Einblick in die Dimension einer Donau-Turbine hier.\ud83c\udfa5\nhttps://t.co/Y2AuSkjZnG"
    }
}