{
    "1731946569128165676": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1731946559216947201"
            ]
        },
        "author_id": "23045838",
        "created_at": "2023-12-05T08:00:14.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1731946569128165676"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 203,
                    "start": 183,
                    "tag": "gemeinsam\u00d6STERREICH"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/i4JvzBac3t",
                    "end": 227,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/verbundag/status/1731946569128165676/photo/1",
                    "media_key": "3_1731946559216947201",
                    "start": 204,
                    "url": "https://t.co/i4JvzBac3t"
                }
            ]
        },
        "id": "1731946569128165676",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 214,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "\u26bd Go girls! \ud83c\udde6\ud83c\uddf9 : \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 \ud83e\udd45 In der UEFA Women's Nation League treffen die \u00d6sterreicherinnen diesmal auf Norwegen \ud83d\udce2 Spielstart: 19:15 Uhr - toi toi toi \u00d6FB - \u00d6sterreichischer Fu\u00dfball-Bund \n\n#gemeinsam\u00d6STERREICH https://t.co/i4JvzBac3t"
    }
}