{
    "1732300844144509010": {
        "author_id": "23045838",
        "created_at": "2023-12-06T07:28:00.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1732300844144509010"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 8,
                    "id": "14451524",
                    "start": 0,
                    "username": "BMLoidl"
                },
                {
                    "end": 20,
                    "id": "1158279114685669377",
                    "start": 9,
                    "username": "klimarecht"
                },
                {
                    "end": 33,
                    "id": "2308268232",
                    "start": 21,
                    "username": "DeinSalzamt"
                },
                {
                    "end": 49,
                    "id": "216711942",
                    "start": 34,
                    "username": "energiecontrol"
                },
                {
                    "end": 184,
                    "id": "1301146837810917376",
                    "start": 177,
                    "username": "apg_at"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "description": "Im Verfahren vor dem Bundesverwaltungsgericht (\u201eBVwG\u201c) wurde aus juristischen Gr\u00fcnden die aufschiebende Wirkung laufender Beschwerden aufrechterhalten. Das Projekt Zentralraum O\u00d6 ist das wichtigste Strominfrastrukturprojekt f\u00fcr die Dekarbonisierung von Industrie und Wirtschaft \u00d6sterreichs. \u201eDie aktuelle Entscheidung des BVwG nehmen wir mit Bedauern zur Kenntnis. Sie zeigt leider auch, dass die Gesetzesnovellen der vergangenen Jahre \u2013 u.a. UVP-Novelle \u2013 keine beschleunigende Wirkung f\u00fcr gro\u00dfe Infrastrukturp",
                    "display_url": "apg.at/news-presse/ze\u2026",
                    "end": 227,
                    "expanded_url": "https://www.apg.at/news-presse/zentralraum-ooe-verfahren-zeigt-fehlende-gesetzliche-rahmenbedingungen/",
                    "images": [
                        {
                            "height": 630,
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1732300844580700160/-HiYR6hp?format=jpg&name=orig",
                            "width": 1200
                        },
                        {
                            "height": 150,
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1732300844580700160/-HiYR6hp?format=jpg&name=150x150",
                            "width": 150
                        }
                    ],
                    "start": 204,
                    "status": 200,
                    "title": "Zentralraum O\u00d6: Verfahren zeigt fehlende gesetzliche Rahmenbedingungen",
                    "unwound_url": "https://www.apg.at/news-presse/zentralraum-ooe-verfahren-zeigt-fehlende-gesetzliche-rahmenbedingungen/",
                    "url": "https://t.co/yDMKI0WEZr"
                }
            ]
        },
        "id": "1732300844144509010",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 119,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "@BMLoidl @klimarecht @DeinSalzamt @energiecontrol Auf die regionalen Netze haben wir leider keinen Einfluss. Was die Herausforderung beim \u00fcberregionalen Ausbau angeht, kann die @apg_at besser erl\u00e4utern.\n\nhttps://t.co/yDMKI0WEZr"
    }
}