{
    "1737380388991832421": {
        "author_id": "23045838",
        "created_at": "2023-12-20T07:52:18.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1737380388991832421"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 274,
                    "start": 266,
                    "tag": "Inspire"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 265,
                    "id": "108974606",
                    "start": 249,
                    "username": "AITtomorrow2day"
                }
            ]
        },
        "id": "1737380388991832421",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 203,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Gute Nachrichten f\u00fcr die Wasserkraft: Klimawandel f\u00fchrt nicht zu Erzeugungsr\u00fcckgang, sondern zu einer Profilverschiebung von Sommer ins Winterhalbjahr. Beim Verbrauch reduziert sich der W\u00e4rmebedarf, daf\u00fcr steigt der K\u00fchlungsbedarf, so Brigitte Bach @AITtomorrow2day #Inspire"
    }
}