{
    "1737379064879411481": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1737379060454461440"
            ]
        },
        "author_id": "23045838",
        "created_at": "2023-12-20T07:47:02.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1737379064879411481"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 55,
                    "start": 47,
                    "tag": "Inspire"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 30,
                    "id": "108974606",
                    "start": 14,
                    "username": "AITtomorrow2day"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/aOYxXu7vt9",
                    "end": 262,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/verbundag/status/1737379064879411481/photo/1",
                    "media_key": "3_1737379060454461440",
                    "start": 239,
                    "url": "https://t.co/aOYxXu7vt9"
                }
            ]
        },
        "id": "1737379064879411481",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 123,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Brigitte Bach @AITtomorrow2day pr\u00e4sentiert bei #Inspire Energy Talk aktuelle Forschungsergebnisse zum Flexibilit\u00e4tsbedarf im Stromsektor: Gr\u00f6\u00dfter Bedarfszuwachs an Flexibilit\u00e4t liegt bei sehr kurzfristiger und bei saisonaler Flexibilit\u00e4t. https://t.co/aOYxXu7vt9"
    }
}