{
    "1737385211728420875": {
        "author_id": "23045838",
        "created_at": "2023-12-20T08:11:28.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1737385211728420875"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 239,
                    "start": 231,
                    "tag": "Inspire"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 35,
                    "id": "1311888693213491205",
                    "start": 23,
                    "username": "GChristiner"
                },
                {
                    "end": 43,
                    "id": "1301146837810917376",
                    "start": 36,
                    "username": "apg_at"
                }
            ]
        },
        "id": "1737385211728420875",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 195,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Im Verteilnetz ist, so @GChristiner @apg_at , noch viel zu tun, um die dortigen Flexibilit\u00e4ten (Hausspeicher, E-Auto) anzusprechen. Ohne diesen gibt es kein Incentive f\u00fcr Privatkunden, seine Infrastruktur zur Verf\u00fcgung zu stellen. #Inspire"
    }
}