{
    "1737003109669388533": {
        "author_id": "23045838",
        "created_at": "2023-12-19T06:53:07.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1737003109669388533"
        ],
        "entities": {
            "urls": [
                {
                    "description": "Der erst im Sommer in Kraft getretene Digital Services Act (DSA) der EU-Kommission tr\u00e4gt erste Fr\u00fcchte. Am Montag er\u00f6ffnete man in Br\u00fcssel ein Verfahren gegen die Kurznachrichtenplattform X (Twitter). Dadurch soll unter anderem gepr\u00fcft werden, ob X gegen Regeln zum Risikomanagement und zur Moderation von Inhalten, zur Werbetransparenz und zum Datenzugriff f\u00fcr Forschende versto\u00dfen hat, wie es hie\u00df. Neue Vorw\u00fcrfe n\u00e4hren zudem die Kritik an der Plattform.",
                    "display_url": "orf.at/stories/334327\u2026",
                    "end": 115,
                    "expanded_url": "https://orf.at/stories/3343270/",
                    "images": [
                        {
                            "height": 627,
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1736735356937003008/25iq5SQh?format=jpg&name=orig",
                            "width": 1200
                        },
                        {
                            "height": 150,
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1736735356937003008/25iq5SQh?format=jpg&name=150x150",
                            "width": 150
                        }
                    ],
                    "start": 92,
                    "status": 200,
                    "title": "\u201eIllegale Inhalte\u201c: EU-Kommission er\u00f6ffnet Verfahren gegen X",
                    "unwound_url": "https://orf.at/stories/3343270/",
                    "url": "https://t.co/SYNtbHVrjq"
                }
            ]
        },
        "id": "1737003109669388533",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 587,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Falls jemand aus der Energie-Bubble noch einen Code f\u00fcr den Himmel ben\u00f6tigt \ud83d\udc49DM sind offen \nhttps://t.co/SYNtbHVrjq"
    }
}