{
    "1737386630183276723": {
        "author_id": "23045838",
        "created_at": "2023-12-20T08:17:06.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1737386630183276723"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 263,
                    "start": 255,
                    "tag": "Inspire"
                }
            ]
        },
        "id": "1737386630183276723",
        "lang": "de",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 288,
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Brauchen werden wir alle Optionen, weil sie unterschiedliche Flexibilit\u00e4ten bedienen. Es w\u00e4re vielleicht kl\u00fcger gewesen statt dem -ohnehin stattfindenden- PV-Ausbau die Speicher zu forcieren. \u201eEine Speicher-F\u00f6rderung w\u00fcrde ich gut finden\u201c, so CEO Strugl. #Inspire"
    }
}