{
    "1613560608456118278": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1613560068053630981"
            ]
        },
        "author_id": "268267143",
        "created_at": "2023-01-12T15:36:42.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1613560608456118278"
        ],
        "entities": {
            "urls": [
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/492xyB37Or",
                    "end": 301,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/EDFofficiel/status/1613560608456118278/photo/1",
                    "media_key": "3_1613560068053630981",
                    "start": 278,
                    "url": "https://t.co/492xyB37Or"
                }
            ]
        },
        "id": "1613560608456118278",
        "lang": "fr",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 1,
            "impression_count": 22637,
            "like_count": 133,
            "quote_count": 6,
            "reply_count": 8,
            "retweet_count": 33
        },
        "text": "\u00ab Serviteur infatigable de l\u2019\u00c9tat, M. Roussely n\u2019a eu de cesse de d\u00e9fendre l\u2019industrie fran\u00e7aise. A la t\u00eate d'EDF, il a conduit des transformations majeures \u00e0 l'aube du 21\u00e8me si\u00e8cle. Mes pens\u00e9es vont \u00e0 ses proches et \u00e0 celles et ceux qui ont travaill\u00e9 \u00e0 ses c\u00f4t\u00e9s \u00bb. Luc R\u00e9mont https://t.co/492xyB37Or"
    }
}