{
    "1618999179900235783": {
        "author_id": "268267143",
        "created_at": "2023-01-27T15:47:38.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1618999179900235783"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 208,
                    "id": "799934682",
                    "start": 195,
                    "username": "FEDA_Andorra"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "twitter.com/EDF_Occitanie/\u2026",
                    "end": 233,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/EDF_Occitanie/status/1618993926542888960",
                    "start": 210,
                    "url": "https://t.co/yO6hQGYmaD"
                }
            ]
        },
        "id": "1618999179900235783",
        "lang": "fr",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 2981,
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "Ce partenariat offre un cadre pour la Principaut\u00e9 d'Andorre afin de lutter contre le r\u00e9chauffement climatique en allant vers une production d'\u00e9lectricit\u00e9 bas carbone par des actions concr\u00e8tes.\u00a0\n\n@FEDA_Andorra \nhttps://t.co/yO6hQGYmaD"
    }
}