{
    "1618999327938207745": {
        "author_id": "268267143",
        "created_at": "2023-01-27T15:48:13.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1618999327938207745"
        ],
        "id": "1618999327938207745",
        "lang": "fr",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 1669,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "En plus des solutions de production, il permet \u00e9galement le d\u00e9veloppement de programmes d'efficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique, et le d\u00e9ploiement de compteurs intelligents. Par ce partenariat, nous r\u00e9affirmons notre volont\u00e9 de construire un mod\u00e8le \u00e9nerg\u00e9tique bas carbone et responsable."
    }
}