{
    "1618998636825681921": {
        "author_id": "268267143",
        "created_at": "2023-01-27T15:45:29.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1618998636825681921"
        ],
        "id": "1618998636825681921",
        "lang": "fr",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 3353,
            "like_count": 13,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 5
        },
        "text": "[THREAD] EDF et le Gouvernement d\u2019Andorre prolongent l\u2019accord de collaboration en faveur de la transition \u00e9nerg\u00e9tique de la Principaut\u00e9 et ouvrent de nouvelles voies de collaboration."
    }
}