{
    "1618665696409575425": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1618665677740511239"
            ]
        },
        "author_id": "268267143",
        "created_at": "2023-01-26T17:42:30.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1618665696409575425"
        ],
        "entities": {
            "urls": [
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/9AMde1ZvYM",
                    "end": 269,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/EDFofficiel/status/1618665696409575425/photo/1",
                    "media_key": "3_1618665677740511239",
                    "start": 246,
                    "url": "https://t.co/9AMde1ZvYM"
                }
            ]
        },
        "id": "1618665696409575425",
        "lang": "fr",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 2919,
            "like_count": 29,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 7
        },
        "text": "La centrale nucl\u00e9aire de Civaux est la plus r\u00e9cente de France. Elle a une capacit\u00e9 install\u00e9e de 1450MW par r\u00e9acteur, ce sont les r\u00e9acteurs les plus puissants du parc nucl\u00e9aire. Ils produisent l'\u00e9lectricit\u00e9 pour environ 3,3 millions de personnes. https://t.co/9AMde1ZvYM"
    }
}