{
    "1618665314048413697": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1618665302903980033"
            ]
        },
        "author_id": "268267143",
        "created_at": "2023-01-26T17:40:58.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1618665314048413697"
        ],
        "entities": {
            "urls": [
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/7JICtO7glM",
                    "end": 275,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/EDFofficiel/status/1618665314048413697/photo/1",
                    "media_key": "3_1618665302903980033",
                    "start": 252,
                    "url": "https://t.co/7JICtO7glM"
                }
            ]
        },
        "id": "1618665314048413697",
        "lang": "fr",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 1828,
            "like_count": 23,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 7
        },
        "text": "R\u00e9alis\u00e9e tous les 10 ans, la visite d\u00e9cennale est un v\u00e9ritable temps fort dans la vie d\u2019un r\u00e9acteur avec un programme de maintenance et de contr\u00f4le dense. A Civaux, elle marque le passage des 20 ans du r\u00e9acteur 1 dont la s\u00fbret\u00e9 a encore \u00e9t\u00e9 am\u00e9lior\u00e9e. https://t.co/7JICtO7glM"
    }
}