{
    "1626515060066594821": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1626515053070393345"
            ]
        },
        "author_id": "268267143",
        "created_at": "2023-02-17T09:33:04.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1626515060066594821"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 181,
                    "start": 175,
                    "tag": "tread"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 22,
                    "id": "268267143",
                    "start": 10,
                    "username": "EDFofficiel"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/dBShckzN23",
                    "end": 208,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/EDFofficiel/status/1626515060066594821/photo/1",
                    "media_key": "3_1626515053070393345",
                    "start": 185,
                    "url": "https://t.co/dBShckzN23"
                }
            ]
        },
        "id": "1626515060066594821",
        "lang": "fr",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 1,
            "impression_count": 19866,
            "like_count": 35,
            "quote_count": 2,
            "reply_count": 5,
            "retweet_count": 7
        },
        "text": "Ce matin, @EDFofficiel d\u00e9voile ses r\u00e9sultats annuels 2022. Une premi\u00e8re pour Luc R\u00e9mont, PDG du Groupe depuis novembre dernier. De nombreux m\u00e9dias ont r\u00e9pondu \u00e0 l\u2019invitation. #tread \u2b07\ufe0f https://t.co/dBShckzN23"
    }
}