{
    "1626515826487570432": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1626515821160693764"
            ]
        },
        "author_id": "268267143",
        "created_at": "2023-02-17T09:36:06.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1626515826487570432"
        ],
        "entities": {
            "urls": [
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/Mi9GiGBNuW",
                    "end": 216,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/EDFofficiel/status/1626515826487570432/photo/1",
                    "media_key": "3_1626515821160693764",
                    "start": 193,
                    "url": "https://t.co/Mi9GiGBNuW"
                }
            ]
        },
        "id": "1626515826487570432",
        "lang": "fr",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 1,
            "impression_count": 1875,
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Depuis sa prise de fonction, Luc R\u00e9mont est all\u00e9 sur le terrain, au contact de celles et ceux qui font EDF. Il a pu constater la mobilisation remarquable des \u00e9quipes sur le passage de l\u2019hiver. https://t.co/Mi9GiGBNuW"
    }
}