{
    "1626516094415413250": {
        "author_id": "268267143",
        "created_at": "2023-02-17T09:37:10.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1626516094415413250"
        ],
        "entities": {
            "urls": [
                {
                    "display_url": "x.com/EDFofficiel/st\u2026",
                    "end": 246,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/EDFofficiel/status/1626479779024175110",
                    "start": 223,
                    "url": "https://t.co/yMxMp05j1Z"
                }
            ]
        },
        "id": "1626516094415413250",
        "lang": "fr",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 1555,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "En 2022, l\u2019EBITDA du Groupe est fortement p\u00e9nalis\u00e9 par la baisse de production nucl\u00e9aire et les mesures r\u00e9gulatoires exceptionnelles mises en place en France pour l\u2019ann\u00e9e derni\u00e8re. Le d\u00e9tail des r\u00e9sultats \u00e0 d\u00e9couvrir ici \ud83d\udc47 https://t.co/yMxMp05j1Z"
    }
}