{
    "1626516323109945350": {
        "author_id": "268267143",
        "created_at": "2023-02-17T09:38:05.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1626516323109945350"
        ],
        "entities": {
            "urls": [
                {
                    "display_url": "x.com/EDFofficiel/st\u2026",
                    "end": 158,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/EDFofficiel/status/1626508989151281153",
                    "start": 135,
                    "url": "https://t.co/BXTIRfUuoc"
                }
            ]
        },
        "id": "1626516323109945350",
        "lang": "fr",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 2885,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "EDF a fait face \u00e0 de nombreux d\u00e9fis et a connu de beaux succ\u00e8s en France comme \u00e0 l\u2019international. Retour sur les temps forts de 2022 \ud83d\udc47 https://t.co/BXTIRfUuoc"
    }
}