{
    "1626517662376271872": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "7_1626517617723822081"
            ]
        },
        "author_id": "268267143",
        "created_at": "2023-02-17T09:43:24.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1626517662376271872"
        ],
        "entities": {
            "urls": [
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/ygde7nwkjs",
                    "end": 215,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/EDFofficiel/status/1626517662376271872/video/1",
                    "media_key": "7_1626517617723822081",
                    "start": 192,
                    "url": "https://t.co/ygde7nwkjs"
                }
            ]
        },
        "id": "1626517662376271872",
        "lang": "fr",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 3677,
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "\"Dans l\u2019optique de relever la trajectoire financi\u00e8re du groupe, j\u2019ai d\u00e9cid\u00e9 avec le comit\u00e9 ex\u00e9cutif de lancer d\u00e8s le d\u00e9but d\u2019ann\u00e9e, 4 chantiers d\u2019excellence op\u00e9rationnelle.\" ajoute Luc R\u00e9mont https://t.co/ygde7nwkjs"
    }
}