{
    "1626517199761424386": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1626517194770194432",
                "3_1626517194719764480",
                "3_1626517194723979264",
                "3_1626517194728255488"
            ]
        },
        "author_id": "268267143",
        "created_at": "2023-02-17T09:41:34.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1626517199761424386"
        ],
        "entities": {
            "urls": [
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/lUle25KnOM",
                    "end": 263,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/EDFofficiel/status/1626517199761424386/photo/1",
                    "media_key": "3_1626517194770194432",
                    "start": 240,
                    "url": "https://t.co/lUle25KnOM"
                },
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/lUle25KnOM",
                    "end": 263,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/EDFofficiel/status/1626517199761424386/photo/1",
                    "media_key": "3_1626517194719764480",
                    "start": 240,
                    "url": "https://t.co/lUle25KnOM"
                },
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/lUle25KnOM",
                    "end": 263,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/EDFofficiel/status/1626517199761424386/photo/1",
                    "media_key": "3_1626517194723979264",
                    "start": 240,
                    "url": "https://t.co/lUle25KnOM"
                },
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/lUle25KnOM",
                    "end": 263,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/EDFofficiel/status/1626517199761424386/photo/1",
                    "media_key": "3_1626517194728255488",
                    "start": 240,
                    "url": "https://t.co/lUle25KnOM"
                }
            ]
        },
        "id": "1626517199761424386",
        "lang": "fr",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 2425,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Luc R\u00e9mont s'exprime sur 2023\u00a0\n\"Aujourd\u2019hui, notre priorit\u00e9 est le redressement d\u2019EDF et je suis convaincu que toutes les actions en cours vont porter leurs fruits. Je peux d\u2019ores et d\u00e9j\u00e0 \u00e9voquer les r\u00e9ussites que nous obtiendrons en 2023\" https://t.co/lUle25KnOM"
    }
}