{
    "1628082449514131462": {
        "author_id": "268267143",
        "created_at": "2023-02-21T17:21:18.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1628082449514131462"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 149,
                    "start": 137,
                    "tag": "VivaFabrica"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "edf.fr/edf-recrute/no\u2026",
                    "end": 176,
                    "expanded_url": "https://www.edf.fr/edf-recrute/nos-actualites-rh/retrouvez-nous-a-viva-fabrica",
                    "images": [
                        {
                            "height": 301,
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1775398072954101760/nCg3T3YH?format=png&name=orig",
                            "width": 300
                        },
                        {
                            "height": 150,
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1775398072954101760/nCg3T3YH?format=png&name=150x150",
                            "width": 150
                        }
                    ],
                    "start": 153,
                    "status": 200,
                    "title": "EDF FR",
                    "unwound_url": "https://www.edf.fr/",
                    "url": "https://t.co/k8icWS9XUb"
                },
                {
                    "display_url": "x.com/edfrecrute/sta\u2026",
                    "end": 200,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/edfrecrute/status/1628041898072977410",
                    "start": 177,
                    "url": "https://t.co/OngyFcnhCo"
                }
            ]
        },
        "id": "1628082449514131462",
        "lang": "fr",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 4010,
            "like_count": 7,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "Venez \u00e9changer avec nos salari\u00e9s et d\u00e9couvrir des m\u00e9tiers passionnants \ud83e\udd29\n\nDu 23 au 26 f\u00e9vrier, EDF sera pr\u00e9sent \u00e0 l\u2019\u00e9dition lyonnaise de #VivaFabrica \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/k8icWS9XUb https://t.co/OngyFcnhCo"
    }
}