{
    "1628446836468875264": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "7_1628446745662300160"
            ]
        },
        "author_id": "268267143",
        "created_at": "2023-02-22T17:29:15.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1628446836468875264"
        ],
        "entities": {
            "urls": [
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/ITNdPelQNe",
                    "end": 92,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/EDFofficiel/status/1628446836468875264/video/1",
                    "media_key": "7_1628446745662300160",
                    "start": 69,
                    "url": "https://t.co/ITNdPelQNe"
                }
            ]
        },
        "id": "1628446836468875264",
        "lang": "fr",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 27,
            "impression_count": 373006,
            "like_count": 721,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 35
        },
        "text": "L'industrie et les jeunes, \u00e7a fait deux ? R\u00e9ponse dans cette vid\u00e9o\u00a0\ud83d\udc47 https://t.co/ITNdPelQNe"
    }
}