{
    "1633069554057334784": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "7_1633068500364193792"
            ]
        },
        "author_id": "268267143",
        "created_at": "2023-03-07T11:38:17.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1633069554057334784"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 276,
                    "start": 268,
                    "tag": "ExAequo"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 151,
                    "id": "951849552",
                    "start": 141,
                    "username": "Paris2024"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/1ytKL0mYKl",
                    "end": 302,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/EDFofficiel/status/1633069554057334784/video/1",
                    "media_key": "7_1633068500364193792",
                    "start": 279,
                    "url": "https://t.co/1ytKL0mYKl"
                }
            ]
        },
        "id": "1633069554057334784",
        "lang": "fr",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 2,
            "impression_count": 342734,
            "like_count": 50,
            "quote_count": 3,
            "reply_count": 4,
            "retweet_count": 7
        },
        "text": "Une comp\u00e9tition engag\u00e9e pour le climat et l'environnement en r\u00e9duisant de moiti\u00e9 ses \u00e9missions carbone ?\n\ud83d\udc49 C'est l'objectif commun fix\u00e9 avec @Paris2024 pour un nouveau mod\u00e8le de Jeux\n\nEnvie d'en parler ? Posez toutes vos questions et RDV le 14/03 pour le 2e \u00e9pisode d'#ExAequo \ud83d\udce2 https://t.co/1ytKL0mYKl"
    }
}