{
    "1635688756232568832": {
        "author_id": "268267143",
        "created_at": "2023-03-14T17:06:03.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1635688756232568832"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 4,
                    "start": 0,
                    "tag": "EDF"
                }
            ]
        },
        "id": "1635688756232568832",
        "lang": "fr",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 3952,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "#EDF annonce la nomination de Brice Bohuon au Comit\u00e9 Ex\u00e9cutif du Groupe EDF en tant que Directeur ex\u00e9cutif Groupe, en charge du Secr\u00e9tariat G\u00e9n\u00e9ral."
    }
}