{
    "1641824072882442240": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "7_1641821181459288065"
            ],
            "media_source_tweet_id": [
                "1641821805789708291"
            ]
        },
        "author_id": "268267143",
        "created_at": "2023-03-31T15:25:37.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1641824072882442240"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 88,
                    "start": 77,
                    "tag": "d\u00e9carbon\u00e9e"
                },
                {
                    "end": 243,
                    "start": 230,
                    "tag": "ElectricTeam"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/Zbv5NmvtVd",
                    "end": 275,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/edfrecrute/status/1641821805789708291/video/1",
                    "media_key": "7_1641821181459288065",
                    "start": 252,
                    "url": "https://t.co/Zbv5NmvtVd"
                }
            ]
        },
        "id": "1641824072882442240",
        "lang": "fr",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 2,
            "impression_count": 252177,
            "like_count": 254,
            "quote_count": 2,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 28
        },
        "text": "Travailler au d\u00e9ploiement d'un projet innovant offrant une \u00e9nergie fiable et #d\u00e9carbon\u00e9e ? \ud83c\udf43\n\nC'est ce que fait Capucine en participant au d\u00e9veloppement de petites centrales modulaires \u2622\ufe0f\n\u00a0\nD\u00e9couvrez son m\u00e9tier dans cet \u00e9pisode d'#ElectricTeam \u26a1\ufe0f      https://t.co/Zbv5NmvtVd"
    }
}