{
    "1644798003163586563": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1644797587772375040",
                "3_1644797587772325896",
                "3_1644797587789082625",
                "3_1644797587789062150"
            ]
        },
        "author_id": "268267143",
        "created_at": "2023-04-08T20:22:57.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1644798003163586563"
        ],
        "entities": {
            "urls": [
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/BYE19PbxDX",
                    "end": 290,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/EDFofficiel/status/1644798003163586563/photo/1",
                    "media_key": "3_1644797587772375040",
                    "start": 267,
                    "url": "https://t.co/BYE19PbxDX"
                },
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/BYE19PbxDX",
                    "end": 290,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/EDFofficiel/status/1644798003163586563/photo/1",
                    "media_key": "3_1644797587772325896",
                    "start": 267,
                    "url": "https://t.co/BYE19PbxDX"
                },
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/BYE19PbxDX",
                    "end": 290,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/EDFofficiel/status/1644798003163586563/photo/1",
                    "media_key": "3_1644797587789082625",
                    "start": 267,
                    "url": "https://t.co/BYE19PbxDX"
                },
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/BYE19PbxDX",
                    "end": 290,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/EDFofficiel/status/1644798003163586563/photo/1",
                    "media_key": "3_1644797587789062150",
                    "start": 267,
                    "url": "https://t.co/BYE19PbxDX"
                }
            ]
        },
        "id": "1644798003163586563",
        "lang": "fr",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 31391,
            "like_count": 60,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 17
        },
        "text": "En partenariat avec le Souvenir fran\u00e7ais, pour co\u00efncider avec la loi du 8 avril 1946 (nationalisation de l'\u00e9lectricit\u00e9 et du gaz), EDF ravivera d\u00e9sormais chaque 8 avril la Flamme sous l\u2019Arc de triomphe. Elle brille depuis 1923 en respect infini des soldats fran\u00e7ais. https://t.co/BYE19PbxDX"
    }
}