{
    "1646507121197064193": {
        "author_id": "268267143",
        "created_at": "2023-04-13T13:34:22.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1646507121197064193"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 22,
                    "start": 12,
                    "tag": "M\u00e9diateur"
                },
                {
                    "end": 162,
                    "start": 154,
                    "tag": "DLDMars"
                }
            ]
        },
        "id": "1646507121197064193",
        "lang": "fr",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 26713,
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "En 2022, le #M\u00e9diateur du groupe EDF a \ud83d\udc47\n\u2705 raccourci le d\u00e9lai moyen d\u2019instruction de 11 jours\n\u2705 men\u00e9 les dossiers \u00e0 terme avec succ\u00e8s dans 85% des cas. \n\n#DLDMars"
    }
}