{
    "1649417531092811788": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "7_1649318770702266370"
            ],
            "media_source_tweet_id": [
                "1649319546166050820"
            ]
        },
        "author_id": "268267143",
        "created_at": "2023-04-21T14:19:18.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1649417531092811788"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 104,
                    "start": 93,
                    "tag": "ing\u00e9nieure"
                },
                {
                    "end": 123,
                    "start": 119,
                    "tag": "EDF"
                },
                {
                    "end": 174,
                    "start": 164,
                    "tag": "acheteuse"
                },
                {
                    "end": 236,
                    "start": 223,
                    "tag": "ElectricTeam"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/f5Hc7Mk5VE",
                    "end": 265,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/edfrecrute/status/1649319546166050820/video/1",
                    "media_key": "7_1649318770702266370",
                    "start": 242,
                    "url": "https://t.co/f5Hc7Mk5VE"
                }
            ]
        },
        "id": "1649417531092811788",
        "lang": "fr",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 1,
            "impression_count": 209359,
            "like_count": 256,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 14,
            "retweet_count": 18
        },
        "text": "\ud83d\udde3\ufe0f \"L'entreprise offre la possibilit\u00e9 d'un parcours riche et vari\u00e9 \"\n\nApr\u00e8s 7 ans en tant qu'#ing\u00e9nieure d'\u00e9tudes chez #EDF, Farida s'\u00e9panouit d\u00e9sormais en tant qu'#acheteuse \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbb\n\nD\u00e9couvrez son quotidien dans cet \u00e9pisode d'#ElectricTeam \u26a1\ufe0f\n\n https://t.co/f5Hc7Mk5VE"
    }
}