{
    "1649827075178606601": {
        "author_id": "268267143",
        "created_at": "2023-04-22T17:26:41.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1649827075178606601"
        ],
        "entities": {
            "urls": [
                {
                    "display_url": "twitter.com/messages/compo\u2026",
                    "end": 160,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/messages/compose?recipient_id=601866704",
                    "start": 137,
                    "status": 404,
                    "unwound_url": "https://twitter.com/messages/compose?recipient_id=601866704",
                    "url": "https://t.co/CXHEEcXvxk"
                }
            ]
        },
        "id": "1649827075178606601",
        "lang": "fr",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 434,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@AurelyMariette Bonsoir, pour vous aider au mieux, pouvez-vous nous communiquer vos coordonn\u00e9es et votre num\u00e9ro client en DM via le lien https://t.co/CXHEEcXvxk ? Myl\u00e8ne, votre conseill\u00e8re EDF"
    }
}