{
    "1660637022388723713": {
        "author_id": "268267143",
        "created_at": "2023-05-22T13:21:33.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1660637022388723713"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 139,
                    "id": "223409548",
                    "start": 129,
                    "username": "marseille"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "x.com/EDF_RE/status/\u2026",
                    "end": 192,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/EDF_RE/status/1660552272651210752",
                    "start": 169,
                    "url": "https://t.co/quG2LMCLex"
                }
            ]
        },
        "id": "1660637022388723713",
        "lang": "fr",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 5071,
            "like_count": 27,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 6
        },
        "text": "45 m\u00e8tres de haut et 80 m\u00e8tres de large.\n\u2195\ufe0f\u00c0 4m pr\u00e8s, c'est l'\u00e9quivalent de la hauteur de la basilique Notre-Dame-de-la-Garde de @marseille. \nSauf que l\u00e0, elle flotte \ud83d\udedf https://t.co/quG2LMCLex"
    }
}