{
    "1663449419759452160": {
        "author_id": "268267143",
        "created_at": "2023-05-30T07:37:01.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1663449419759452160"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 155,
                    "id": "97267781",
                    "start": 143,
                    "username": "chavalarias"
                },
                {
                    "end": 188,
                    "id": "143909021",
                    "start": 183,
                    "username": "CNRS"
                },
                {
                    "end": 204,
                    "id": "326759145",
                    "start": 192,
                    "username": "L_Cordonier"
                },
                {
                    "end": 249,
                    "id": "1248234890107195394",
                    "start": 237,
                    "username": "F_Descartes"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "twitter.com/i/spaces/1YpKk\u2026",
                    "end": 275,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/i/spaces/1YpKkgYgPpwKj",
                    "start": 252,
                    "status": 404,
                    "unwound_url": "https://twitter.com/i/spaces/1YpKkgYgPpwKj",
                    "url": "https://t.co/TJsHgJlevO"
                }
            ]
        },
        "id": "1663449419759452160",
        "lang": "fr",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 2352,
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 6
        },
        "text": "Comment lutter contre la d\u00e9sinformation en mati\u00e8re d\u2019environnement ? \ud83d\udeab\ud83e\uddd0\n\nRDV le 7\ufe0f\u20e3 juin \u00e0 12h30 avec @didierwitko , directeur des \u00e9tudes EDF, @chavalarias, directeur de recherche au @CNRS et @L_Cordonier, directeur de la recherche \u00e0 la @F_Descartes.\n\nhttps://t.co/TJsHgJlevO"
    }
}