{
    "1663447479264616452": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1663447310259429376"
            ]
        },
        "author_id": "268267143",
        "created_at": "2023-05-30T07:29:19.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1663447479264616452"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 82,
                    "start": 72,
                    "tag": "EDFRepond"
                },
                {
                    "end": 204,
                    "start": 183,
                    "tag": "changementclimatique"
                },
                {
                    "end": 233,
                    "start": 226,
                    "tag": "ObsCOP"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 130,
                    "id": "546231438",
                    "start": 117,
                    "username": "AlexKouchner"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/tR1rILNO2c",
                    "end": 300,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/EDFofficiel/status/1663447479264616452/photo/1",
                    "media_key": "3_1663447310259429376",
                    "start": 277,
                    "url": "https://t.co/tR1rILNO2c"
                }
            ]
        },
        "id": "1663447479264616452",
        "lang": "fr",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 1,
            "impression_count": 176611,
            "like_count": 138,
            "quote_count": 2,
            "reply_count": 14,
            "retweet_count": 20
        },
        "text": "Et si on prenait vraiment le temps d'en parler ? \ud83e\uddd0\n\nLes 5, 7 et 9 juin, #EDFRepond revient pour 3\ufe0f\u20e3 lives anim\u00e9s par @AlexKouchner o\u00f9 des experts climat d\u00e9crypteront la perception du #changementclimatique \u00e0 l'appui de l'\u00e9tude #ObsCOP. \n\nN'oubliez pas d'activer les rappels \ud83d\udd14\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/tR1rILNO2c"
    }
}