{
    "1665668849159503873": {
        "author_id": "268267143",
        "created_at": "2023-06-05T10:36:14.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1665668849159503873"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 116,
                    "start": 106,
                    "tag": "EDFR\u00e9pond"
                }
            ]
        },
        "id": "1665668849159503873",
        "lang": "fr",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 1885,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 6,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Posez-nous vos questions en commentaires et nous tenterons d'y r\u00e9pondre au mieux dans ce nouvel \u00e9pisode d'#EDFR\u00e9pond \ud83d\ude09\ud83d\udc47"
    }
}