{
    "1665682364301729792": {
        "author_id": "268267143",
        "created_at": "2023-06-05T11:29:57.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1665682364301729792"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 7,
                    "id": "1296411222053707778",
                    "start": 0,
                    "username": "Sou07_"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "edf.fr/groupe-edf/rai\u2026",
                    "end": 278,
                    "expanded_url": "https://www.edf.fr/groupe-edf/raison-d-etre",
                    "start": 255,
                    "status": 200,
                    "unwound_url": "https://www.edf.fr/groupe-edf/raison-d-etre",
                    "url": "https://t.co/nn3fYc7B7F"
                }
            ]
        },
        "id": "1665682364301729792",
        "lang": "fr",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 77,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "@Sou07_ Bonjour Sou, voici notre raison d'\u00eatre : \"Construire un avenir \u00e9nerg\u00e9tique neutre en CO\u2082, conciliant pr\u00e9servation  de la plan\u00e8te, bien-\u00eatre et d\u00e9veloppement, gr\u00e2ce \u00e0 l'\u00e9lectricit\u00e9 et \u00e0  des solutions et services innovants\".\nToutes les infos ici : https://t.co/nn3fYc7B7F"
    }
}