{
    "1666002496903315458": {
        "attachments": {
            "poll_ids": [
                "1666002405488566275"
            ]
        },
        "author_id": "268267143",
        "created_at": "2023-06-06T08:42:02.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1666002496903315458"
        ],
        "id": "1666002496903315458",
        "lang": "fr",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 1712,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 1
        },
        "text": "D'apr\u00e8s vous \ud83d\udcac\n\nEst-ce que la d\u00e9sinformation est un frein \u00e0 l'action en faveur de la pr\u00e9servation de la plan\u00e8te ? \ud83e\udd14"
    }
}