{
    "1666456994662711306": {
        "author_id": "268267143",
        "created_at": "2023-06-07T14:48:03.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1666456994662711306"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 82,
                    "start": 72,
                    "tag": "EDFR\u00e9pond"
                },
                {
                    "end": 265,
                    "start": 258,
                    "tag": "ObsCOP"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 212,
                    "id": "546231438",
                    "start": 199,
                    "username": "AlexKouchner"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "x.com/EDFofficiel/st\u2026",
                    "end": 292,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/EDFofficiel/status/1666391069171363840",
                    "start": 269,
                    "url": "https://t.co/y4z5vNmwGy"
                }
            ]
        },
        "id": "1666456994662711306",
        "lang": "fr",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 3955,
            "like_count": 9,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "Session de rattrapage ! \ud83c\udfa7\n\n(R\u00e9)\u00c9coutez l'int\u00e9gralit\u00e9 de notre \u00e9pisode d'#EDFR\u00e9pond dans lequel nos experts s'interrogent sur le lien entre d\u00e9sinformation et climatoscepticisme \ud83e\uddd0\n\n\u27a1\ufe0fRDV vendredi avec @AlexKouchner pour cl\u00f4turer cette s\u00e9rie sous le signe de l'#ObsCOP \ud83c\udf99\ufe0f https://t.co/y4z5vNmwGy"
    }
}