{
    "1667132908107177986": {
        "author_id": "268267143",
        "created_at": "2023-06-09T11:33:53.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1667132908107177986"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 48,
                    "start": 34,
                    "tag": "TwitterSpaces"
                },
                {
                    "end": 67,
                    "start": 60,
                    "tag": "ObsCOP"
                },
                {
                    "end": 122,
                    "start": 112,
                    "tag": "EDFR\u00e9pond"
                },
                {
                    "end": 239,
                    "start": 232,
                    "tag": "DLDAvr"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "twitter.com/i/spaces/1gqGv\u2026",
                    "end": 199,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/i/spaces/1gqGvygyzdWKB",
                    "start": 176,
                    "status": 404,
                    "unwound_url": "https://twitter.com/i/spaces/1gqGvygyzdWKB",
                    "url": "https://t.co/BHJXHiY4t8"
                }
            ]
        },
        "id": "1667132908107177986",
        "lang": "fr",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 3029,
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "retweet_count": 3
        },
        "text": "\ud83c\udfac Clap de fin pour cette s\u00e9rie de #TwitterSpaces d\u00e9di\u00e9e \u00e0 l'#ObsCOP \ud83c\udf0d\ud83c\udf99\ufe0f\n\nRetrouvez le replay du dernier \u00e9pisode #EDFR\u00e9pond sur les pays du Sud face au changement climatique \u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/BHJXHiY4t8\n\nA \u00e9couter sans mod\u00e9ration ! \ud83c\udfa7\n\n#DLDAvr"
    }
}