{
    "1671905981633118209": {
        "author_id": "268267143",
        "created_at": "2023-06-22T15:40:23.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1671905981633118209"
        ],
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "end": 123,
                    "id": "973738970",
                    "start": 115,
                    "username": "EetD_FR"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "description": "Vous \u00eates-vous d\u00e9j\u00e0 demand\u00e9 ce qui se cachait derri\u00e8re votre prise \u00e9lectrique ? Venez d\u00e9couvrir tout l\u2019univers vivant de l\u2019\u00e9lectricit\u00e9 en visitant les coulisses de nos sites ! Pour le grand public et les scolaires, pour les curieux et les passionn\u00e9s, l\u2019\u00e9lectricit\u00e9 aura toujours de quoi vous surprendre",
                    "display_url": "edf.fr/visiteredf",
                    "end": 219,
                    "expanded_url": "http://edf.fr/visiteredf",
                    "images": [
                        {
                            "height": 301,
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1757318611864059904/xVoEXTi6?format=png&name=orig",
                            "width": 300
                        },
                        {
                            "height": 150,
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1757318611864059904/xVoEXTi6?format=png&name=150x150",
                            "width": 150
                        }
                    ],
                    "start": 196,
                    "status": 200,
                    "title": "Visiter nos sites EDF - Accueil",
                    "unwound_url": "https://www.edf.fr/groupe-edf/produire-une-energie-respectueuse-du-climat/visiter-edf/accueil",
                    "url": "https://t.co/rmE6M0Vcz2"
                }
            ]
        },
        "id": "1671905981633118209",
        "lang": "fr",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 1,
            "impression_count": 11839,
            "like_count": 53,
            "quote_count": 7,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 27
        },
        "text": "\ud83e\udd47 Nous devenons la premi\u00e8re entreprise la plus visit\u00e9e de France selon l'Observatoire de la visite d'entreprise de @EetD_FR !\nAlors cet \u00e9t\u00e9, faites comme tout le monde, venez nous rencontrer ! \n\ud83d\udc49 https://t.co/rmE6M0Vcz2"
    }
}