{
    "1671180254780456963": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1671180244370223105"
            ]
        },
        "author_id": "268267143",
        "created_at": "2023-06-20T15:36:36.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1671180254780456963"
        ],
        "entities": {
            "urls": [
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/nEGuIXkQhi",
                    "end": 232,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/EDFofficiel/status/1671180254780456963/photo/1",
                    "media_key": "3_1671180244370223105",
                    "start": 209,
                    "url": "https://t.co/nEGuIXkQhi"
                }
            ]
        },
        "id": "1671180254780456963",
        "lang": "fr",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 2966,
            "like_count": 23,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 7
        },
        "text": "C\u2019est la premi\u00e8re fois en France qu\u2019une centrale solaire flottante est mise en place sur un lac qui sert d\u00e9j\u00e0 \u00e0 produire de l\u2019\u00e9lectricit\u00e9 d\u2019origine hydraulique \ud83c\udf0a\nCette installation est en service depuis 1992. https://t.co/nEGuIXkQhi"
    }
}