{
    "1675907559767588866": {
        "author_id": "268267143",
        "created_at": "2023-07-03T16:41:13.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1675907559767588866"
        ],
        "entities": {
            "urls": [
                {
                    "description": "Nucl\u00e9aire, photovolta\u00efque et hydro\u00e9lectricit\u00e9 : avec son mix \u00e9nerg\u00e9tique, EDF propose une \u00e9nergie abordable et plus respectueuse de l'environnement.",
                    "display_url": "edf.fr/groupe-edf/pro\u2026",
                    "end": 45,
                    "expanded_url": "https://www.edf.fr/groupe-edf/produire-une-energie-respectueuse-du-climat",
                    "images": [
                        {
                            "height": 301,
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1766665779498323968/V8tqECDf?format=png&name=orig",
                            "width": 300
                        },
                        {
                            "height": 150,
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1766665779498323968/V8tqECDf?format=png&name=150x150",
                            "width": 150
                        }
                    ],
                    "start": 22,
                    "status": 200,
                    "title": "Produire une \u00e9nergie respectueuse du climat",
                    "unwound_url": "https://www.edf.fr/groupe-edf/produire-une-energie-respectueuse-du-climat",
                    "url": "https://t.co/WGC4sh8cBy"
                }
            ]
        },
        "id": "1675907559767588866",
        "lang": "fr",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 1831,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Pour en savoir plus \ud83d\udc47\nhttps://t.co/WGC4sh8cBy"
    }
}