{
    "1675907477869670409": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "16_1675907470370168833"
            ]
        },
        "author_id": "268267143",
        "created_at": "2023-07-03T16:40:54.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1675907477869670409"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 83,
                    "start": 71,
                    "tag": "\u00e9lectricit\u00e9"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/L6qZqOThzy",
                    "end": 209,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/EDFofficiel/status/1675907477869670409/photo/1",
                    "media_key": "16_1675907470370168833",
                    "start": 186,
                    "url": "https://t.co/L6qZqOThzy"
                }
            ]
        },
        "id": "1675907477869670409",
        "lang": "fr",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 4910,
            "like_count": 38,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "retweet_count": 9
        },
        "text": "On utilise un de vos 600 tweets pour vous rappeler qu'en France, notre #\u00e9lectricit\u00e9 est produite \u00e0 96% sans \u00e9missions de CO2 gr\u00e2ce au nucl\u00e9aire et aux \u00e9nergies renouvelables. Eh ouais \ud83d\ude0e https://t.co/L6qZqOThzy"
    }
}