{
    "1676580424900919297": {
        "author_id": "268267143",
        "created_at": "2023-07-05T13:14:57.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1676580424900919297"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 227,
                    "start": 217,
                    "tag": "EDFR\u00e9pond"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 191,
                    "id": "2358175166",
                    "start": 176,
                    "username": "EMMANUELLEdeco"
                }
            ]
        },
        "id": "1676580424900919297",
        "lang": "fr",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 272570,
            "like_count": 33,
            "quote_count": 2,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 4
        },
        "text": "On dit que le soleil est bon pour le moral, mais saviez-vous qu\u2019il est \u00e9galement bon pour : \n\ud83d\udc49 Votre maison\n\ud83d\udc49 Votre portefeuille\n\ud83d\udc49 Et la plan\u00e8te? \n\nRDV le 7 juillet \u00e0 13h avec @EMMANUELLEdeco pour un nouvel \u00e9pisode d\u2019#EDFR\u00e9pond d\u00e9di\u00e9 aux enjeux de l\u2019autoconsommation \u2600\ufe0f"
    }
}