{
    "1700122280653623534": {
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "7_1700121540417769472"
            ]
        },
        "author_id": "268267143",
        "created_at": "2023-09-08T12:21:53.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1700122280653623534"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 122,
                    "start": 114,
                    "tag": "Energie"
                },
                {
                    "end": 140,
                    "start": 123,
                    "tag": "hydro\u00e9lectricit\u00e9"
                },
                {
                    "end": 161,
                    "start": 141,
                    "tag": "EnergieRenouvelable"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 113,
                    "id": "1575060795947352065",
                    "start": 103,
                    "username": "EDF_Hydro"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "description": "En int\u00e9grant l\u2019hydro\u00e9lectricit\u00e9 au sein de son mix \u00e9nerg\u00e9tique, EDF contribue \u00e0 renforcer l'\u00e9quilibre des syst\u00e8mes \u00e9lectriques et la s\u00e9curisation du r\u00e9seau. L'hydro\u00e9lectricit\u00e9 est une \u00e9nergie renouvelable qui pr\u00e9sente de nombreux avantages.",
                    "display_url": "tinyurl.com/5zju6sk9",
                    "end": 208,
                    "expanded_url": "https://tinyurl.com/5zju6sk9",
                    "images": [
                        {
                            "height": 301,
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1712006925276061696/kmM3x0DS?format=png&name=orig",
                            "width": 300
                        },
                        {
                            "height": 150,
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1712006925276061696/kmM3x0DS?format=png&name=150x150",
                            "width": 150
                        }
                    ],
                    "start": 185,
                    "status": 200,
                    "title": "Les avantages de l\u2019hydro\u00e9lectricit\u00e9",
                    "unwound_url": "https://www.edf.fr/groupe-edf/produire-une-energie-respectueuse-du-climat/accelerer-le-developpement-des-energies-renouvelables/lenergie-hydraulique/les-avantages-de-lhydroelectricite",
                    "url": "https://t.co/CwfOHIyud3"
                },
                {
                    "display_url": "pic.twitter.com/dJuskxN2K1",
                    "end": 232,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/EDFofficiel/status/1700122280653623534/video/1",
                    "media_key": "7_1700121540417769472",
                    "start": 209,
                    "url": "https://t.co/dJuskxN2K1"
                }
            ]
        },
        "id": "1700122280653623534",
        "lang": "fr",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 5594,
            "like_count": 18,
            "quote_count": 1,
            "reply_count": 3,
            "retweet_count": 9
        },
        "text": "Comment transforme-t-on la puissance de l'eau \ud83c\udf0a en \u00e9lectricit\u00e9 \u26a1\ufe0f?\nD\u00e9couvrez la r\u00e9ponse ci-dessous \u2b07\ufe0f:\n@EDF_Hydro #Energie #hydro\u00e9lectricit\u00e9 #EnergieRenouvelable\nEncore \u2795 d'infos ici : https://t.co/CwfOHIyud3 https://t.co/dJuskxN2K1"
    }
}