{
    "1702210774469406857": {
        "author_id": "268267143",
        "created_at": "2023-09-14T06:40:48.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1702210774469406857"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 23,
                    "start": 13,
                    "tag": "Nucl\u00e9aire"
                },
                {
                    "end": 53,
                    "start": 31,
                    "tag": "EnergiesRenouvelables"
                },
                {
                    "end": 271,
                    "start": 259,
                    "tag": "EolienEnMer"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "end": 168,
                    "id": "799243573652811778",
                    "start": 161,
                    "username": "EDF_RE"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "x.com/EDF_RE/status/\u2026",
                    "end": 295,
                    "expanded_url": "https://twitter.com/EDF_RE/status/1701862070101102821",
                    "start": 272,
                    "url": "https://t.co/1NRjW4LdcN"
                }
            ]
        },
        "id": "1702210774469406857",
        "lang": "fr",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 4509,
            "like_count": 16,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 33,
            "retweet_count": 0
        },
        "text": "Parce que le #Nucl\u00e9aire et les #EnergiesRenouvelables font partie de la solution pour lutter contre le r\u00e9chauffement climatique, d\u00e9couvrez comment les \u00e9quipes d'@EDF_RE et leurs partenaires d\u00e9veloppent des parcs \u00e9oliens et notamment des \u00e9oliennes flottantes.\n#EolienEnMer https://t.co/1NRjW4LdcN"
    }
}