{
    "1711713045330767878": {
        "author_id": "268267143",
        "created_at": "2023-10-10T11:59:26.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1711713045330767878"
        ],
        "id": "1711713045330767878",
        "lang": "fr",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 2546,
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 2
        },
        "text": "EDF accompagne les territoires ultramarins et la Corse dans leur transition \u00e9nerg\u00e9tique, en tenant compte de leurs sp\u00e9cificit\u00e9s.\nD\u00e9couvrez comment \u2b07\ufe0f"
    }
}