{
    "1714575270730936808": {
        "author_id": "268267143",
        "created_at": "2023-10-18T09:32:54.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1714575270730936808"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 188,
                    "start": 180,
                    "tag": "Energie"
                },
                {
                    "end": 202,
                    "start": 189,
                    "tag": "Renouvelable"
                },
                {
                    "end": 210,
                    "start": 203,
                    "tag": "Climat"
                },
                {
                    "end": 220,
                    "start": 211,
                    "tag": "DLDAvril"
                }
            ]
        },
        "id": "1714575270730936808",
        "lang": "fr",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 204438,
            "like_count": 49,
            "quote_count": 2,
            "reply_count": 6,
            "retweet_count": 11
        },
        "text": "Accompagner les D\u00e9partements et R\u00e9gions fran\u00e7ais d'Outre-Mer (D.R.O.M), pour atteindre 100% de production renouvelable d\u2019ici \u00e0 2030, tel est l\u2019engagement d\u2019EDF.\nPlus d'infos ici \ud83d\udc47\n#Energie #Renouvelable #Climat #DLDAvril"
    }
}