{
    "1719296666245771432": {
        "author_id": "268267143",
        "created_at": "2023-10-31T10:14:02.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1719296666245771432"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 13,
                    "start": 3,
                    "tag": "nucl\u00e9aire"
                }
            ]
        },
        "id": "1719296666245771432",
        "lang": "fr",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 0,
            "impression_count": 2761,
            "like_count": 17,
            "quote_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "retweet_count": 4
        },
        "text": "Le #nucl\u00e9aire, un incontournable pour une soci\u00e9t\u00e9 bas carbone\u2935\ufe0f\n\n1\u20e3 Pour le climat\nL'\u00e9lectricit\u00e9 produite \u00e9met tr\u00e8s peu de CO\u2082 \ud83d\udc49 chaque kWh produit par le parc nucl\u00e9aire d\u2019EDF en France \u00e9met l\u2019\u00e9quivalent de 4g de CO\u2082, quand la moyenne mondiale se situe \u00e0 12g de CO\u2082 par kWh."
    }
}