{
    "1731724063930806355": {
        "author_id": "268267143",
        "created_at": "2023-12-04T17:16:05.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
            "1731724063930806355"
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "end": 266,
                    "start": 253,
                    "tag": "renouvelable"
                }
            ]
        },
        "id": "1731724063930806355",
        "lang": "fr",
        "public_metrics": {
            "bookmark_count": 5,
            "impression_count": 499215,
            "like_count": 156,
            "quote_count": 3,
            "reply_count": 6,
            "retweet_count": 38
        },
        "text": "Sur l'Ile de la R\u00e9union, les \u00e9quipes d'EDF PEI ont converti la centrale de Port Est \u00e0 la biomasse liquide. Le parc de production d'EDF sur l'Ile est ainsi totalement renouvelable*, ce qui permet d'accompagner le territoire dans son ambition d\u2019\u00eatre 100% #renouvelable d\u2019ici \u00e0 2030."
    }
}